<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="3be720072e03679f7ed0f85258130b70" category="summary">Importation de LUN étrangères ONTAP</block>
  <block id="dbd3f1a817d137c052ec01ef60940131" category="doc">Documentation relative à l'importation de LUN étrangères de ONTAP</block>
  <block id="4b5cb83d8cd3443786bcae757daddd3c" category="summary">Les interruptions, les risques potentiels, les ressources limitées et l'expertise inadéquate constituent des défis posés par la migration des données.</block>
  <block id="aa5697a54463f92c391659bc3be3a016" category="doc">Défis liés à la migration des données</block>
  <block id="7054980f6214b91459bce8f20151d2a1" category="paragraph">Les besoins en matière de disponibilité des données se sont de plus en plus élevés, et les temps d'indisponibilité inacceptables. C'est pourquoi les opérations d'entreprise sont en cours de migration des données. Des facteurs de risque, tels que l'impact sur les performances des systèmes de production, la corruption potentielle des données et la perte, sont un sujet préoccupation lors du processus de migration des données.</block>
  <block id="23321edbb4f7e3b1befd67b860a1b8cd" category="summary">Vous devez utiliser la matrice d'interopérabilité (IMT) pour obtenir des informations sur les configurations des produits NetApp compatibles avec les produits et composants tiers qualifiés par NetApp.</block>
  <block id="53dd876eedeaea76ed1102ca50d7640a" category="doc">Vérification des configurations prises en charge pour FLI à l'aide de IMT</block>
  <block id="cc62db77ffdb8047d1bbd7fd4c1187af" category="paragraph">Depuis la version ONTAP 9.9.1, si votre baie n'est pas répertoriée comme étant prise en charge dans le IMT, vous pouvez utiliser l'application SAN LUN Migrate sur le site de support NetApp afin de déterminer si votre baie peut être prise en charge.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="cfa91e2daad15c0a21a421633f79ec89" category="list-text">Accédez à la matrice d'interopérabilité.</block>
  <block id="41a52d397d383cba9d812eb2b4f72df9" category="list-text">Recherchez le modèle de matrice.</block>
  <block id="ecbd3fc8e53ae81e46a44ebbaef27e25" category="list-text">Sélectionnez la solution *Foreign LUN Import (FLI) interopérabilité back-end*.</block>
  <block id="35bbbc8e718a18a4a6c659f82feb49b7" category="list-text">Sélectionnez *FAS model* et *ONTAP version* pour déterminer les configurations prises en charge.</block>
  <block id="9a164cb97c547085a3cb4c26131c9ff6" category="list-text">Pour les configurations hôte prises en charge en front-end, cliquez sur *générer en vue de bout en bout avec l'hôte SAN ONTAP*.</block>
  <block id="4e335933ad262c6d858fc345312ead0e" category="list-text">Pour les configurations prises en charge par un commutateur, cliquez sur *générer de bout en bout pour SAN-Switch* dans l'onglet *ONTAP SAN host*.</block>
  <block id="d33f2a600ba4fe43084a26e95e4908c0" category="paragraph">*Informations connexes*</block>
  <block id="10f02f59043b28fac9ff50a9e24e6044" category="inline-link">Interopérabilité NetApp</block>
  <block id="8ae1a8b6dc4a3df150f27ca419fb9a6c" category="paragraph"><block ref="8ae1a8b6dc4a3df150f27ca419fb9a6c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1c1b0e617e80d3e2dbae61aacaedca3e" category="summary">À partir de ONTAP 9.9.1, vous pouvez utiliser l'application SAN LUN Migrate pour qualifier une baie source étrangère pour FLI. L'application SAN LUN Migrate peut être utilisée lorsque la baie étrangère souhaitée n'est pas répertoriée dans FLI IMT.</block>
  <block id="af164dd8145e1764ed12737fe49cab35" category="doc">Vérification des configurations prises en charge pour FLI à l'aide de l'application SAN LUN Migrate</block>
  <block id="a1a90dff83c0faf191818ad546b59252" category="list-text">Accédez au site de support NetApp.</block>
  <block id="fe9b94814e39a3c7f451e4e91676e2a1" category="list-text">Sous *Filtrer par catégorie*, sélectionnez *migration*.</block>
  <block id="803493b6d9dbe590ab30e0e80a8e1b97" category="list-text">Sous *SAN LUN migration*, cliquez sur *Download App*.</block>
  <block id="159d7130f3d54d274afe13039b4ede40" category="list-text">Exécutez l'application à partir d'un hôte FC ou iSCSI Linux ayant un accès en bloc à la baie source.</block>
  <block id="08f64b69a1ef937409895057222834ca" category="paragraph">Si le tableau de sources étrangères peut être qualifié, une coche verte s'affiche. Si le tableau de sources étrangères ne peut pas être qualifié, un X rouge s'affiche.</block>
  <block id="d14e2b5319e65fca6ba432616eac77a8" category="summary">La phase de découverte collecte les informations sur l'environnement client nécessaires à la réussite de la planification et de l'exécution de la migration.</block>
  <block id="0cfaebcf4a89b4193b480502a8ca8d20" category="doc">Découvrir les procédures de collecte des données de phase</block>
  <block id="55876228853abf632dec9346a4f372ec" category="inline-link">documentation</block>
  <block id="c9b0b0cdb99c109d54409d115823f6ca" category="paragraph">Utiliser Active IQ OneCollect lors de la phase de collecte des données. Pour plus d'informations, consultez le Active IQ OneCollect<block ref="2f8e9d10eb7fb637d135022d03c2adab" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9f4d12c5edf6cc2529e6ad9c95d20d18" category="summary">Avant toute migration, vérifiez que les chemins d'accès multiples sont correctement configurés et fonctionnent correctement. Tous les chemins disponibles vers les LUN doivent être actifs.</block>
  <block id="f4ebdd2db6081517f5add79e163450fa" category="doc">Vérification du chemin LUN hôte et de la configuration du chemin multivoie</block>
  <block id="16abdd8ae3b60341fa19eb1be8305b9e" category="summary">Cette procédure indique la suppression du stockage source et de la zone hôte d'un groupe de structure Brocade.</block>
  <block id="c5f483d1696c8d031a140ac05463cbff" category="doc">Exemple de structure Brocade</block>
  <block id="86a4dc023813209073ffb6165caf17d6" category="paragraph">Le nom de la zone pour les exemples est _rx21_AMS2100_.</block>
  <block id="b5e2f9562a51f33a384ae7be1415ddac" category="list-text">Supprimez la zone du zoneset dans la structure A.</block>
  <block id="bf3c5489c33b59824c4bd80dbd544bb9" category="list-text">Activez le zoneset dans la structure A.</block>
  <block id="43ba6657c4f4e7530405ab5336090456" category="list-text">Supprimez la zone du zoneset dans la structure B.</block>
  <block id="68fe0d5323090e0130245cbabead23d6" category="list-text">Activez le zoneset dans la structure B.</block>
  <block id="3af7c882186e7b6e88a25fffb5dd9818" category="summary">Les hôtes de migration sont redémarrés avant d'apporter des modifications à leur configuration. Avant de procéder à la migration, vérifiez que le système fonctionne à un état correct connu.</block>
  <block id="33fb4ef8a744c8d6e933e969f9a3fb0a" category="doc">Redémarrage de l'hôte pour valider l'état du système</block>
  <block id="e24fd87f9c084df1281d7d25f583fd7c" category="paragraph">Pour vérifier que la configuration du serveur est persistante et intacte entre les redémarrages, procédez comme suit :</block>
  <block id="915fd36cea0113ed597d22509c21831d" category="list-text">Arrêtez toutes vos applications ouvertes.</block>
  <block id="8418b94a2a307b3e96b6474bc55e08b7" category="list-text">Redémarrez l'hôte.</block>
  <block id="b433d62b93139571f2c5e75d00980d3f" category="list-text">Examinez les journaux pour détecter des erreurs.</block>
  <block id="df3569b3f7ae63d215541676162d0242" category="summary">L'automatisation des flux de travail peut être utilisée en association avec FLI pour automatiser les tâches de pré et post-migration, de migration et de transition, ainsi que les vérifications d'état. Dans une migration automatisée, FLI utilise un logiciel d'automatisation des workflows pour automatiser des parties du processus de migration. FLI avec WFA est disponible en mode en ligne ou hors ligne.</block>
  <block id="b3fe8593326427f7ee6173c0e19d70ac" category="doc">FLI avec l'automatisation des flux de travail (WFA)</block>
  <block id="0881149a52ef8b902c268913db43e15f" category="paragraph">Pour utiliser WFA en association avec FLI, vous devez télécharger et installer WFA sur un serveur adapté à votre environnement. Une fois WFA installé, vous téléchargez les flux de production spécifiés. Les deux packs d'automatisation FLI disponibles à télécharger sont FLI en ligne et FLI en ligne. Les packs d'automatisation suivent les mêmes règles de support que les workflows FLI en ligne et FLI. Cela inclut la liste des systèmes d'opérations hôtes qui prennent en charge FLI en ligne.</block>
  <block id="a84a2a646f902fe5c7c0de553f4ca5ae" category="paragraph">Les packs d'automatisation WFA peuvent être téléchargés depuis le magasin d'automatisation WFA. Pour plus d'informations sur les actions spécifiques effectuées et d'autres informations détaillées sur le flux de travail, consultez le fichier d'aide intégré à chaque pack.</block>
  <block id="cae9699520a1262eccdcdb2b806e442c" category="inline-link">OnCommand Workflow Automation - Guide du développeur Workflow</block>
  <block id="1210da8c5df471154d7e52e13fb7ffb2" category="paragraph"><block ref="1210da8c5df471154d7e52e13fb7ffb2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b72d0a7e15603e92529db690eb6e6546" category="summary">Il est important de vérifier que le système d'exploitation hôte, les adaptateurs de bus hôte, les commutateurs et la baie ONTAP de votre baie source et de votre configuration finale sont tous répertoriés dans la matrice d'interopérabilité.</block>
  <block id="81a3eb7ec0ef18fea182a1e6ec0ee426" category="doc">Activation pour les LUN non prises en charge</block>
  <block id="c1ebcdb183b1743929cb921388200c85" category="paragraph">Les sections suivantes fournissent des informations sur ces utilisations :</block>
  <block id="2216ac365c3bdd99255956b013dc3086" category="list-text">Importation des LUN iSCSI en tant que LUN FC</block>
  <block id="8349303e4fef0ed2c9e1a14542704659" category="list-text">Déplacement des LUN migrés vers des plateformes AFF</block>
  <block id="9ed4a475dd3705157a9fed8811f63ce2" category="inline-link">Matrice d'interopérabilité NetApp</block>
  <block id="687d97208bee730c33801be1d460abf6" category="paragraph"><block ref="687d97208bee730c33801be1d460abf6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="045bb7f394081f70ce3add288d7e644b" category="summary">Un certain nombre de variables affectent la rapidité à laquelle une migration donnée s'effectue.</block>
  <block id="505cf96304054bdc1c6da4b5668b14ff" category="doc">Variables qui affectent les performances de la migration Foreign LUN Import</block>
  <block id="fd39293f93d0491f286d43a27cdaac04" category="paragraph">Ces variables comprennent :</block>
  <block id="3e57586f79515947b480528238ec8e5c" category="list-text">Nombre de migrations simultanées exécutées entre une source et une destination donnée</block>
  <block id="edb5d75a567465059d799e4d6c77b513" category="list-text">Capacités des baies sources</block>
  <block id="399af2247fd62e4e9b9f5a62d4fb3caf" category="list-text">Charge de la matrice source</block>
  <block id="afb83782c946ec77f359d898a09f9265" category="list-text">Capacités des baies de destination</block>
  <block id="bf0fae36f8059147b7c68ea63bfc081a" category="list-text">Charge de la baie de destination</block>
  <block id="e883d9d4c5e2b39bedda415fc7fbcadc" category="list-text">Combien d'E/S sont générées sur la LUN pendant la migration</block>
  <block id="b870d2cb22e176000a29b6b235963311" category="list-text">Le type, la bande passante, ainsi que les « Fan-In » et « Fan-Out » des structures frontales</block>
  <block id="58fac9965070c2993e0dc99716fe7471" category="paragraph">Pour des performances optimales, n'utilisez pas plus de 16 migrations FLI simultanées par nœud.</block>
  <block id="97c38c351fb7d370354c3c32a08f8a79" category="paragraph">Étant donné le nombre de variables ayant un impact sur les performances de la migration, il est recommandé d'effectuer plusieurs migrations de test. En général, plus l'échantillon test est grand, plus la caractérisation sera grande. Nous recommandons donc d'effectuer plusieurs migrations de tests de tailles différentes afin d'obtenir un échantillonnage précis des performances de débit. Les données de performance issues de ces tests peuvent ensuite être exploitées pour extrapoler la synchronisation et la durée des migrations de production planifiées.</block>
  <block id="5de6b93b6bf9ec704eaeabd6643ae0c4" category="summary">La matrice d'interopérabilité FLI (IMT) est très similaire à la matrice d'interopérabilité FlexArray IMT, mais elle a été ajoutée en tant qu'outil d'interopérabilité distinct afin de mieux prendre en charge les baies sources NetApp qualifiées qui travaillent avec FLI.</block>
  <block id="2a37c6b1b4932254bf5792ec6f52e0fc" category="doc">Critères d'interopérabilité et de support de FLI</block>
  <block id="a4600dce963004a41457e38f18ab9470" category="paragraph">Avant d'effectuer une importation de LUN étrangères, deux zones d'interopérabilité doivent être vérifiées :</block>
  <block id="86af0a34f3847c9f63762fbabc885521" category="list-text">Vérifier que FLI est pris en charge. Pour ce faire, consultez la section FLI IMT.</block>
  <block id="12af4ba3cc49bf607fd7d0fb334e9167" category="list-text">Vérifiez que la configuration complète de bout en bout, une fois les importations terminées, est prise en charge. Cette tâche est effectuée à partir des systèmes IMT FAS/AFF.</block>
  <block id="273fe665f80abbac555fbaecac2be654" category="paragraph">En outre, vérifiez ces trois critères en fonction de la version ONTAP cible :</block>
  <block id="719882350dd7f0a0d5ce924d9b280587" category="list-text">Le modèle de plate-forme de stockage source et la version du microcode.</block>
  <block id="9b62752b414b792b6d99a22085bba7f1" category="list-text">Le modèle du commutateur SAN et la version du microcode.</block>
  <block id="3280ebd308af09d428a66e6892fee625" category="list-text">Le contrôleur NetApp, l'environnement du client (commutateurs, adaptateurs de bus hôte, micrologiciel, matériel de serveur, etc.) et les clients connectés à SAN qui montent les LUN après la migration.</block>
  <block id="82666fc037e2bcc78b49a6ee9e0c7552" category="paragraph">Si l'un de ces trois composants n'est pas pris en charge, des corrections peuvent être nécessaires pour assurer une réussite totale et la prise en charge pendant et après le processus de migration.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="ed7cbae072fb6b5459833b1aaf0b2b9c" category="summary">La fonctionnalité FLI (Foreign LUN Import) est une fonctionnalité intégrée dans ONTAP qui permet aux utilisateurs d'importer de manière simple et efficace des données depuis des LUN de baie étrangères vers des LUN NetApp.</block>
  <block id="bd6d110624152bef80bfb3a40415afcb" category="doc">Présentation de l'importation de LUN étrangères</block>
  <block id="e545390b6a02c90809e3ba41d6cd0d49" category="paragraph">FLI exploite la technologie NetApp FlexArray® pour découvrir les LUN de baies RAID étrangères et en extraire les données. FlexArray permet à un contrôleur NetApp ONTAP de jouer le rôle d'initiateur en amont d'une ou de plusieurs baies tierces. FlexArray peut monter des LUN à partir de ces baies comme stockage interne, puis présenter l'espace depuis ces LUN en tant que stockage unifié NetApp (permettant un accès aux protocoles FCP, FCoE, iSCSI, NFS et CIFS/SMB) vers des hôtes dans votre environnement SAN ou NAS.</block>
  <block id="19f6373fc1d63d6ca70966941c8c6838" category="paragraph">FLI ne requiert aucune licence FlexArray. L'utilisation de la technologie FlexArray pour copier le LUN étranger sur une baie NetApp ONTAP, puis permettre aux hôtes et aux applications qui consomment cette LUN d'être pointé vers la baie NetApp qui héberge désormais le LUN en question. Bien que ONTAP ne nécessite plus de migration dans le cadre de ses services professionnels, NetApp recommande vivement l'implication des services professionnels dans l'évaluation, la planification et la formation pour toutes les migrations à l'exception des migrations les plus simples.</block>
  <block id="603139ad94ee4b366078d1718edd6cc8" category="paragraph">FLI a été développé pour migrer des LUN SAN vers ONTAP. FLI prend en charge diverses exigences de migration, notamment les exigences suivantes, mais sans s'y limiter :</block>
  <block id="8f9080da05de4c15ecad29c5259754e0" category="list-text">Migration des données entre des baies de stockage hétérogènes d'EMC, Hitachi, HP et d'autres fournisseurs vers NetApp, tel que pris en charge par la configuration FlexArray</block>
  <block id="63fcf874938b3f8a8d09eea8f4e717fd" category="list-text">Simplification et accélération des migrations de données de blocs pendant le déplacement de data Center, la consolidation et le remplacement des baies</block>
  <block id="99abf425200601a606145e997abba074" category="list-text">Consolidation de la migration et des réalignements de LUN en un seul flux de travail.</block>
  <block id="587d7ded98be7df0f5f867261e578e9e" category="paragraph">De plus, la procédure de transition de 7-mode vers ONTAP peut être effectuée à partir d'agrégats 32 bits en agrégats 64 bits, corriger les problèmes d'alignement et migrer LES LUN comme une seule opération.</block>
  <block id="e54685159c7474efa74aedc4b8c29106" category="inline-xref-macro">Exigences et limites des LUN</block>
  <block id="4c905b9a5d9837a1d1309ec0bbc65581" category="paragraph">FLI permet au système de stockage NetApp de détecter les LUN à importer pour la migration des données. Les LUN étrangères sont affichées sous la forme de disques sur le stockage NetApp et n'ont pas de propriété leur attribuer automatiquement pour que les données utilisateur ne soient pas écrasées par erreur. Les disques qui contiennent des LUN de matrice étrangère doivent être marqués comme étant étrangers. Les règles de configuration des LUN de baies étrangères doivent être scrupuleusement respectées afin d'utiliser FLI pour le stockage NetApp. Voir la rubrique, <block ref="0c1805ddb0e0c88224858f6489806cc7" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="eab5ce4cf7af1499d92d1389fefa2f66" category="paragraph">Les migrations FLI peuvent être effectuées hors ligne, ce qui perturbe les opérations pendant la durée de l'importation ou en ligne, ce qui est principalement sans interruption.</block>
  <block id="b0b8376daf73a10ceae233832249516f" category="paragraph">Cette figure représente une migration des données FLI hors ligne, où l'hôte est mis hors ligne pour la migration. La baie NetApp copie les données directement à partir de la baie tierce.</block>
  <block id="3b1a98b47b97af6d96e1b57d86c0ef45" category="image-alt">Présentation de la migration des données FLI</block>
  <block id="4ab82376627d3c92c29ab3d0e5562860" category="paragraph">Cette figure illustre une migration des données en ligne FLI. L'hôte est connecté au contrôleur NetApp sur lequel le nouveau LUN est désormais hébergé. L'opération de l'hôte peut ensuite reprendre et continuer pendant l'importation.</block>
  <block id="3001e4ae08bf9a79c89dd57343beab35" category="summary">Online FLI ne prend pas en charge VMware Atomic Test and Set (ATS)/SCSI compare and Write (CAW). Cela est important si vous utilisez VMFS5 et que votre matrice source prend en charge CAW. Pour corriger l'hôte, vous devez suivre le processus décrit dans cette section.</block>
  <block id="4647cab828c01608536e096c16a296f6" category="doc">Correction CAW/ATS ESXi</block>
  <block id="e8ecd4d0b2a51d73e1b5ecd19ca6985b" category="paragraph">Les relations LUN en ligne FLI ne prennent pas en charge les commandes ATS/CAW et le système de fichiers VMFS5 échouerait à monter sur l'hôte ESXi 5.x. Ceci est le résultat d'une maintenance par VMware d'un bit ATS sur l'en-tête VMFS5, qui applique CAW/ATS et ne permet pas à l'en-tête de fonctionner sur un hôte ou une baie sans ATS. Le bit ATS est transporté dans l'en-tête VMFS, qui fait partie de la première LUN répertoriée dans les _partitions fracted_. Il s'agit de la seule LUN, si plusieurs extensions sont répertoriées, qui doit être corrigé.</block>
  <block id="62e58027176c815788550db4eae6864e" category="paragraph">Si la LUN est partagée par plusieurs hôtes, sa mise à jour est suffisante sur l'un des hôtes. Tous les autres hôtes se mettent automatiquement à jour après une nouvelle analyse. La désactivation de ATS/CAW échoue si une E/S active VM ou ESXi provenant de l'un des hôtes de partage est en cours d'exécution sur le LUN. Il est recommandé d'arrêter les machines virtuelles et les autres machines hôtes partageant le LUN tout en effectuant les modifications ATS/CAW nécessaires. Cette action peut s'effectuer au début des parties perturbateurs du point/mise en service de l'hôte répertoriées dans la section _perturbateur_ du flux de travail FLI approprié.</block>
  <block id="af500a5659130b953b1aaa544c6a0927" category="paragraph">Si le LUN est partagé par plusieurs hôtes, tous les hôtes doivent être hors ligne lorsque le bit ATS est activé ou désactivé. Après l'activation ou la désactivation de l'ATS, vous devez actualiser les LUN. Une fois le remmappage terminé, vous pouvez sauvegarder les hôtes et vérifier que vous pouvez accéder aux LUN.</block>
  <block id="d4c0da0e413010dec4d7c586a702cb9a" category="paragraph">Si vous exécutez une version précédente de VMFS ou que vous mettez à niveau à partir d'une version précédente, vous n'avez pas à y remédier. Si vous avez besoin d'activer ou de désactiver ATS/CAW, vous pouvez utiliser les commandes répertoriées ci-dessous. Cependant, aucun de ces deux éléments ne pourra être utilisé si la machine virtuelle est active et si des E/S sont en cours d'exécution sur le datastore VMFS5. Il est recommandé d'arrêter la machine hôte, d'effectuer les modifications ATS/CAW nécessaires et d'exécuter les autres éléments perturbateurs du point de retransfert/mise en service de l'hôte répertoriés dans la section _perturbateur_ du flux de travail FLI approprié.</block>
  <block id="b9125bb0d0a2719952566e797bbc87d8" category="paragraph">Vous pouvez vérifier l'état des ATS/CAW en exécutant la commande suivante :</block>
  <block id="1e82f5734f8c489d66bfd28dadbe2e7b" category="paragraph">Si le mode avait répertorié le mot _public seulement_, aucune correction ne serait nécessaire. Dans le cas ci-dessus _public ATS-Only_ signifie que l'ATS est activé et doit être désactivé jusqu'à ce que l'importation soit terminée, à ce moment-là, elle peut être réactivée.</block>
  <block id="786f914160b8e10857d5043def09e1f5" category="paragraph">Pour désactiver ATS/CAW sur un LUN, utilisez la commande suivante :</block>
  <block id="bcd5c5dc804423a93948f3bfaaf2b8d0" category="paragraph">Pour réactiver ATS/CAW, une fois la migration terminée, utilisez :</block>
  <block id="de95ff0b767f79557fe9a9b692d65ab1" category="list-text">La mise en service s'effectue sans interruption</block>
  <block id="ad8b1deda6773a7334e6ada18297afc4" category="list-text">Vérification des résultats de la migration</block>
  <block id="531d6e8475a573cc2be090591d43baef" category="list-text">Nettoyage de la migration FLI en ligne</block>
  <block id="d0ae902543b17dc39935b9f9ff10caf9" category="summary">AFF ne prend pas en charge FlexArray dans toutes les versions du logiciel ONTAP. Dans ces versions, vous devez importer des LUN étrangères (FLI) vers une paire haute disponibilité (HA) non-AFF sur le même cluster avec la baie AFF.</block>
  <block id="4d2c8e2d52b2d1e27a2032516bde2b24" category="doc">Importation de LUN étrangères pour importer des LUN dans AFF</block>
  <block id="678b11ba8ef0148b72870cd8ab43c178" category="paragraph">À partir de ONTAP 9.1, AFF prend en charge FLI. Vous pouvez utiliser la fonction FKU pour importer des LUN à partir d'autres baies directement dans des clusters ONTAP.</block>
  <block id="1d1decf73b3514198e759fb813b2f31e" category="paragraph">À partir de ONTAP 8.3.2, AFF peut prendre en charge FLI avec un PVR (Process variance Request) approuvé. Contactez l'équipe NetApp en charge de votre compte pour demander l'approbation du PVR. Lors de l'approbation, l'émetteur, généralement un ingénieur système NetApp, recevra une lettre d'approbation contenant des instructions pour l'activation de la fonctionnalité FLI.</block>
  <block id="03120ec505b2fc02252feb3c2947d24a" category="paragraph">Pour les versions antérieures au logiciel ONTAP 8.3.2, AFF ne prend pas encore en charge FlexArray en raison de certaines optimisations d'écriture effectuées. Il faut ajouter des importations FLI vers une paire HA non AFF sur le même cluster avec la baie AFF. Une fois la migration terminée, vous pouvez utiliser la continuité de l'activité, comme le déplacement de volumes ou de LUN, pour déplacer les LUN migrés vers AFF. Si votre cluster AFF ne contient aucun nœud non AFF, contactez l'équipe chargée de votre compte pour savoir comment emprunter du matériel temporaire pour y parvenir.</block>
  <block id="f2b84afd0523a6df7547c404aa3647d8" category="doc">Public visé</block>
  <block id="35b043ebc171de32d54be5dbeae52dd3" category="summary">La phase d'exécution se concentre sur les tâches de migration des LUN pour effectuer une migration FLI en ligne ou hors ligne.</block>
  <block id="964a0546e66ef43fd51704954c30ee65" category="doc">Exécuter des workflows de phase</block>
  <block id="0371a2b790b684d89139aa01a9d899dd" category="paragraph">Les journaux d'événements des hôtes sont examinés afin de détecter et de corriger les problèmes et de réduire les risques. Les hôtes sont redémarrés pour s'assurer qu'aucun problème sous-jacent ne se produit avec les hôtes avant la reconfiguration principale.</block>
  <block id="9a2d7036802624ba03c75b07ef21f584" category="paragraph">Une fois que les LUN source sont visibles sur le stockage de destination, des tâches de migration peuvent être créées et exécutées. Lorsque ces migrations sont terminées (FLI hors ligne) ou la relation FLI LUN établie (FLI en ligne), l'hôte est zoné vers le stockage de destination. Les nouvelles LUN sont mappées et la correction des problèmes liés à l'hôte peut commencer pour les pilotes, les logiciels multivoies et toute autre mise à jour identifiée lors de la phase d'analyse.</block>
  <block id="3c11a433910732d1d7e44f06f2ecf9d3" category="summary">Selon le type de migration, la correction des hôtes peut se faire à la volée lors de la migration (importation de LUN étrangères en ligne et 7-mode vers ONTAP) ou peut se produire une fois la migration terminée (importation de LUN étrangères hors ligne).</block>
  <block id="d349791b0d71ed5b5f5c14e0ca2c1683" category="doc">Résolution des problèmes liés aux hôtes</block>
  <block id="3da1cf3d2ea2651c6b3ddded5d539f0c" category="paragraph">Pour résoudre les différentes étapes de résolution des systèmes d'exploitation hôtes, utilisez le. Consultez l'analyse des écarts, procédez aux phases de planification et d'analyse, et la documentation NetApp et fournisseur appropriée pour connaître les étapes propres à votre migration.</block>
  <block id="ab2575ccf7898f219a5ebaa9ee2f0f59" category="paragraph">FLI utilise les mêmes procédures de remédiation à l'utilisation de l'outil 7MTT. Par conséquent, il est logique d'exploiter le même document de correction plutôt que de documenter ces procédures plusieurs fois à des endroits différents.</block>
  <block id="b03c8fb128c3a9f9ba53163b9e459c95" category="paragraph">Pour résoudre les problèmes de CAW, utiliser le processus de correction VMware ESXi CAW/ATS.</block>
  <block id="18378bd55b78e6b6cce77b6e42011717" category="inline-link">Transition et résolution des problèmes liés aux hôtes SAN</block>
  <block id="b10b437ec347d2a05cc10850bd886129" category="paragraph"><block ref="b10b437ec347d2a05cc10850bd886129" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5adfe538d2e4bb2201ca3cd266686c4c" category="summary">Dans le cadre de votre fiche de planification et d'enquête sur le site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur votre LUN.</block>
  <block id="e74172a70ff5d3d9f3c490416dc3bd83" category="doc">Feuille de travail étude du site et planification onglet LUN Details</block>
  <block id="0c9aa58f5194cebe062fd903e101ba7f" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet LUN Details (informations relatives aux LUN)</block>
  <block id="72db9d9344319d56fe15f5a344ca2954" category="cell">Détails de la LUN</block>
  <block id="f31bbdd1b3e85bccd652680e16935819" category="paragraph">Source</block>
  <block id="1c07f24dbaeb847f4662960d2691d528" category="paragraph">Nom d'hôte</block>
  <block id="71e14e1f53e0c10dc815eae1e0682878" category="paragraph">Groupe de stockage</block>
  <block id="64d354dc5879cf570ce7b4ef676e75bd" category="paragraph">Système d'exploitation</block>
  <block id="20a939f31d346b170d30a282bb3b142f" category="paragraph">Clustered</block>
  <block id="ef2b61b23e1bf2d08495a3a1255cd612" category="paragraph">Contrôleur de stockage</block>
  <block id="802f2bf667be29e0ca8082ad52482254" category="paragraph">dm-rx200s6-21</block>
  <block id="05f64430fcbd6d142bf1d1c858c192fa" category="paragraph">Microsoft Windows Server 2012 R2 Datacenter</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="paragraph">Non</block>
  <block id="7f4e435c9932b651ff456e49ed6d2d3f" category="paragraph">AMS2100</block>
  <block id="15a51affb5fc53cade38a72eb576e3ca" category="paragraph">dm-rx200s6-22</block>
  <block id="65d4b9260c15c03deff4c5b65450e100" category="paragraph">Red Hat Enterprise Linux Server version 5.10</block>
  <block id="4ba5b6a831309528d9dc56c4b6c9d2bc" category="paragraph">dm-rx200s6-20</block>
  <block id="34b1f4b0a97ccfd21639c3466e784e96" category="paragraph">ESXi 5.5.0 Build-1331820</block>
  <block id="a0214274e2227e5ffa899e693bdfb268" category="paragraph">Point de montage</block>
  <block id="cf10b000010aff763b1dd551c4e6aced" category="paragraph">Numéro de lecteur physique</block>
  <block id="60aaf44d4b562252c04db7f98497e9aa" category="paragraph">Port</block>
  <block id="6e4b38bfd57741ac1597c440a1c98074" category="paragraph">Bus</block>
  <block id="c41a31890959544c6523af684561abe5" category="paragraph">Cible</block>
  <block id="d7aa32b0c582222819b91c8e0ccca765" category="paragraph">C :</block>
  <block id="6936222138b498da172a54df08038cd0" category="paragraph">PHYSICALDRIVE0</block>
  <block id="c81e728d9d4c2f636f067f89cc14862c" category="paragraph">2</block>
  <block id="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" category="paragraph">0</block>
  <block id="6666cd76f96956469e7be39d750cc7d9" category="paragraph">/</block>
  <block id="59b466fd93164953e56bdd1358dc0044" category="paragraph">sda</block>
  <block id="2106c460eb7e1b65b8e766cdf5139cbb" category="paragraph">Datastore_BootLUN</block>
  <block id="c631d49fdbc217f7ccc84e6586b01307" category="paragraph">naa.60060e801046b96004f2bf4600000014</block>
  <block id="2ba0600127de5002d98d3bb3a6a76ae0" category="paragraph">Datastore_VM</block>
  <block id="dcc3154f8e360ea923816388a11b53d1" category="paragraph">naa.60060e801046b96004f2bf4600000015</block>
  <block id="b26e74ed6e2892c7e2bb95e414d460c6" category="paragraph">LUN</block>
  <block id="f6134b3fc4b756de88586c6461173e37" category="paragraph">N° DE SÉRIE PG80</block>
  <block id="46cc49178db361dc6922f40d38a52d0f" category="paragraph">N° DE SÉRIE PG83 / UID</block>
  <block id="f6db2abd7e306c077c8ef8ae2b904dc8" category="paragraph">Taille de la LUN (Go)</block>
  <block id="d8dc2e67820de4c8d742ecca8764e864" category="paragraph">Décalage de départ</block>
  <block id="93b3ae8c057d357bb1c18b2d86e2f15d" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000001e</block>
  <block id="d645920e395fedad7bbbed0eca3fe2e0" category="paragraph">40</block>
  <block id="58240c2f24b18a1fb53c73b8b2da60a0" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000010</block>
  <block id="98f13708210194c475687be6106a3b84" category="paragraph">20</block>
  <block id="39f1a729457cc4320372d15f22f9e805" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000014</block>
  <block id="c4ca4238a0b923820dcc509a6f75849b" category="paragraph">1</block>
  <block id="ca12fc22f4ecdfddf950742f13d53518" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf4600000015</block>
  <block id="2055e1eccb3f5073c9f3a88e48d1b8bf" category="paragraph">Type de LUN</block>
  <block id="1d5b772bea21e5e949413e09eedf17de" category="paragraph">Aligné</block>
  <block id="524953590652c1115c5e048af08abf89" category="paragraph">Préfixe personnalisé (blocs)</block>
  <block id="5a69808aa871c7a433e223fcfbfd17f7" category="paragraph">Préfixe personnalisé (octets)</block>
  <block id="0f4137ed1502b5045d6083aa258b5c42" category="paragraph">répertoires de base</block>
  <block id="e206a54e97690cce50cc872dd70ee896" category="paragraph">linux</block>
  <block id="92963abd36c896b93a36b8e296ff3387" category="paragraph">vmware</block>
  <block id="bbe386f48597d37f98c1fa83d2290817" category="summary">Vous devrez lancer la commande AutoSupport pour documenter l'environnement du client.</block>
  <block id="612c6ba81aba3ac58aded1a4788f669e" category="doc">Documentation de l'environnement récemment migré</block>
  <block id="4b01ccfdb3280d21ab30c98722404e14" category="paragraph">Vous devrez émettre le<block ref="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" prefix=" " category="inline-code"></block> commande pour documenter l'environnement du client.</block>
  <block id="eab8fbcbd63b2bcc58a738edcf07ee89" category="paragraph">Pour documenter l'environnement du client, procédez comme suit :</block>
  <block id="4ad1ced7e20a50ce9a61f18de8cc52c9" category="list-text">Émettez un<block ref="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" prefix=" " category="inline-code"></block> commande pour documenter la configuration finale.</block>
  <block id="0170954f27b1bc746248a2082fc577ca" category="list-text">Documenter intégralement l'environnement qui vient d'être migré.</block>
  <block id="d27fb9bbea51069b68ab2f5432543521" category="summary">La compréhension des concepts de base de FLI permet de fonctionner correctement et réduit l'effort de configuration initial.</block>
  <block id="11ce7ca493874241e6de73f36e76dc33" category="doc">Concepts relatifs à l'importation de LUN étrangères</block>
  <block id="a635e4870c056f10cc8a4a774c87a454" category="list-text">*Réseau étranger*</block>
  <block id="1142ed06cc52da94575e331106808cdd" category="paragraph">Une matrice étrangère est un périphérique de stockage qui n'exécute pas ONTAP. On parle également de baie tierce ou de baie source. Dans le cas d'une transition de 7-mode vers ONTAP, la baie étrangère serait produite par NetApp exécutant ONTAP 7-mode.</block>
  <block id="a99a6b5b20318a751b15e43d73141d18" category="list-text">*LUN étrangère*</block>
  <block id="2fe29a93f3a3eab21182d5a81bc99563" category="paragraph">Une LUN étrangère est une LUN contenant des données utilisateur hébergées sur une baie tierce à l'aide du format de disque natif de cette baie.</block>
  <block id="55d647a56891fd09add9e72e442e56dc" category="list-text">*Relation FLI LUN*</block>
  <block id="dedb6b3b975741af7cf74bbb7e594172" category="paragraph">Une relation FLI LUN est une association persistante entre le stockage source et de destination en vue de l'importation des données. Les terminaux source et de destination sont des LUN.</block>
  <block id="ac7c22231860f72fd69473ba39e8faf6" category="list-text">*Importation de LUN*</block>
  <block id="bf135405a6d006313580e0907e9bcefc" category="paragraph">L'importation de LUN consiste à transférer les données d'une LUN étrangère depuis son format tiers vers un LUN au format natif NetApp.</block>
  <block id="1e9a8e71031d88390d2ab79f264cd54d" category="summary">Les étapes suivantes montrent comment supprimer la configuration de la baie de destination de la baie source une fois la migration FLI terminée.</block>
  <block id="de451726fc2979608badc0c9c1b24b8c" category="doc">Suppression de la configuration de la matrice de destination</block>
  <block id="7e2a0dace410fa2f8abb742966b5dcb7" category="list-text">Connectez-vous à Hitachi Storage Navigator Modular en tant que système.</block>
  <block id="d9c43eb41a966c4cd2f474b639c1448e" category="list-text">Sélectionnez matrice *AMS 2100* et cliquez sur *Afficher* et *configurer matrice*.</block>
  <block id="395780304ce9f6e58aedbeec49d544c7" category="list-text">Connectez-vous à l'aide de root.</block>
  <block id="9ca93b79ed4c53368139920e666bfb9b" category="list-text">Développez groupes et sélectionnez *groupes d'hôtes*.</block>
  <block id="7a09bce6ca5ac1274dc9d0706d56d250" category="list-text">Sélectionnez le groupe d'hôtes *cdot_FLI* et cliquez sur *Supprimer le groupe d'hôtes*.</block>
  <block id="37ae0e3bb3bfe5e18a101b7fabd0ddf8" category="list-text">Confirmez la suppression du groupe hôte.</block>
  <block id="2f449876355c69512df7e569fe9c6a65" category="summary">FLI offre des améliorations visant à mieux gérer les performances et à interrompre le manque de charges de travail. Les améliorations FLI dans ONTAP 8.3.1 incluent une nouvelle commande accélération ainsi que l'importation de LUN qui montrent des améliorations du débit et des groupes de règles de QoS.</block>
  <block id="8c4a124ca6c953340797ff9481b86241" category="doc">Améliorations des performances dans ONTAP 8.3.1</block>
  <block id="8d844627d2b3d4a9f5e6fd64bb23fbdd" category="paragraph">Le<block ref="70f4b322661e5959578ec1598009ff22" prefix=" " category="inline-code"></block> la commande est utilisée pour limiter la vitesse maximale à laquelle une importation peut être exécutée.</block>
  <block id="e0e081b71a49cfb03b7e6586a50b4ec6" category="paragraph">Utilisez le<block ref="7123a699d77db6479a1d8ece2c4f1c16" prefix=" " category="inline-code"></block> passez à l'aide de<block ref="1ab15ef2c245a4434fcea3cc3149f4f4" prefix=" " category="inline-code"></block> Pour afficher les informations étendues d'importation des LUN, notamment les informations sur les gaz et la QoS.</block>
  <block id="1110e5db0b802b9d4685f94410bce548" category="paragraph">Les valeurs de<block ref="badc3c61340f258a284b94d68f00e4db" prefix=" " category="inline-code"></block> affiche le débit actuel des opérations d'importation ou de vérification. Les utilisateurs doivent le vérifier avant de définir une valeur d'accélérateur. Il est vide lorsqu'il n'est pas en cours d'exécution. Le<block ref="13b1a36194bc49ac73c5077e1c1f6dd7" prefix=" " category="inline-code"></block> Affiche le groupe QoS si le papillon d'importation de LUN a été utilisé.</block>
  <block id="00c90fb59f1e33aa67f42b7b9099b00f" category="summary">Il est important de vérifier que le système d'exploitation hôte, les HBA, les commutateurs et les baies ONTAP auxquels vous souhaitez assurer la transition sont pris en charge.</block>
  <block id="2843856fe1aedc468540254858bf6c10" category="doc">Configurations prises en charge par 7-mode vers ONTAP FLI</block>
  <block id="b5b71cee20299cfbb2af31994283f0bf" category="paragraph">Si vous utilisez le workflow de transition FLI 7-mode vers ONTAP, vous n'avez pas besoin de vérifier la source (contrôleur 7-mode) dans l'FlexArray IMT. Elle ne sera pas répertoriée, mais elle est expressément prise en charge pour ce workflow de transition. Vous devez toujours vérifier que tous les hôtes se trouvent dans une configuration prise en charge.</block>
  <block id="ae26af74c65eb30e105c96f274d4516a" category="paragraph">Il n'y a pas d'exigences spécifiques à FLI. Il n'y a également pas de version minimale de 7-mode Data ONTAP, bien que la version devrait prendre en charge le protocole FCP (Fibre Channel Protocol).</block>
  <block id="6cdd3c73f6b04848b0836f249b29d749" category="paragraph">La taille maximale des LUN FLI peut importer est de 6 To. Cette limite est basée sur la taille maximale actuelle des disques pris en charge par ONTAP. Si vous tentez de monter un LUN étranger volumineux, celui-ci sera marqué comme endommagé et vous ne pourrez pas y écrire d'étiquette.</block>
  <block id="da0ef72dfd2318a7b3ea7fd19201f389" category="summary">Vous avez la possibilité de redémarrer les hôtes avant de démarrer ce flux de travail afin de vérifier que l'hôte est dans un état correct connu.</block>
  <block id="76f2c890386ab31204bf3f74245ae16c" category="doc">Redémarrage des hôtes</block>
  <block id="ed8da47fbc7988ca0a06eddd16d8037e" category="paragraph">Avant de redémarrer votre hôte, vous pouvez également effectuer une copie Snapshot afin de faciliter la restauration si nécessaire plus tard. Pour vérifier que la configuration du serveur est persistante et intacte entre les redémarrages, procédez comme suit :</block>
  <block id="00c40d087dd4a31be52b8d6fac28f40d" category="summary">L'environnement FLI doit être déployé de manière prise en charge afin d'assurer un fonctionnement et un support appropriés. La liste des configurations prises en charge change à mesure que le service technique qualifie de nouvelles configurations. Consultez la matrice d'interopérabilité NetApp pour vérifier la prise en charge de configurations spécifiques.</block>
  <block id="6a1c4226f3aee4e57407c95af86a1f17" category="doc">Configurations compatibles avec FLI</block>
  <block id="43e550da834f19c48e56d0033cb00d38" category="paragraph">ONTAP 8.3 et les versions ultérieures sont les seuls systèmes de stockage de destination pris en charge. Les migrations vers des systèmes de stockage tiers ne sont pas prises en charge.</block>
  <block id="fcb9a33acc71b7a736bb2974d90e8694" category="paragraph">Pour obtenir la liste des baies de stockage, des commutateurs et des firmwares source pris en charge, consultez la matrice d'interopérabilité. Le programme de migration des données fournira la prise en charge des configurations dans la matrice d'interopérabilité NetApp.</block>
  <block id="dcc4d70f83a987686da760765ac2bf87" category="paragraph">Une fois l'importation terminée et toutes les LUN migrées vers les contrôleurs NetApp, vérifiez que toutes les configurations sont prises en charge.</block>
  <block id="cd2ea2efb6e484e9f76aa6c911f083cf" category="summary">Dans le cadre de votre fiche de planification et d'enquête sur le site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur votre configuration FAS.</block>
  <block id="d816e66cd7b51d120e7ae740a2d2b7d8" category="doc">Fiche de planification et d'enquête de site onglet FAS Config</block>
  <block id="cb27b289fa8961c6a3dcd409d777c342" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet FAS Config.</block>
  <block id="d6ed36bb2b00046e0edf3d24b526b7ad" category="cell">Nom de cluster</block>
  <block id="b84efa9ec93a064c12da482ba494099b" category="cell">Adresse IP de gestion du cluster</block>
  <block id="9e12573417a5e1a70dacdfe728c09eaa" category="cell">Informations d'identification de gestion du cluster disponibles</block>
  <block id="02e0c36133d83110f2a47708c5ce68e0" category="cell">Hôte ONTAP System Manager</block>
  <block id="a306b25ca39f0c5e5575dd90b3761d1d" category="cell">*Adresse IP*</block>
  <block id="7dae56175078a018f0721e319b388024" category="cell">*Informations d'identification disponibles*</block>
  <block id="8670cefa5e241d7f2c36f1d08ded1bcd" category="cell">Ports réseau</block>
  <block id="6c3a6944a808a7c0bbb6788dbec54a9f" category="cell">Nœud</block>
  <block id="fae895126fcd0f82b8f0db8894e4f0d3" category="cell">Nom de l'interface</block>
  <block id="182aeb116dd563a6020ec9b2d5b6595e" category="cell">Type de port</block>
  <block id="0cf18d635363289b9e7befc3b0fc04e2" category="cell">Vitesse du port</block>
  <block id="271180c589c683c06cd9b55cc844e8e2" category="cell">Nom/ID du VLAN</block>
  <block id="f3e44848e63789171c3347e7c081e989" category="cell">IFGRP</block>
  <block id="c50f4a752643297cd09ba0deaf0c0827" category="cell">Nom du SVM</block>
  <block id="a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508" category="cell">Type</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protocoles</block>
  <block id="2ee34178bb8415b7d7234cd27b83aed6" category="cell">Agrégat</block>
  <block id="4ef6db84545e8901a68f8f8bba1e2843" category="cell">Volume racine du SVM</block>
  <block id="0b7e67b6cdcf0432b624d53588d520fb" category="cell">SVM</block>
  <block id="bd7a9717d29c5ddcab1bc175eda1e298" category="cell">Volumétrie</block>
  <block id="6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719" category="cell">Taille</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="cell">SAN</block>
  <block id="4d969e8b934c5fca2972aa5ca89cd046" category="cell">*Nom de LUN*</block>
  <block id="4723f79b4c76db2bb88703ca85a0fa04" category="cell">*Taille de LUN*</block>
  <block id="55946dce3b039c612e377062b2a6c9a6" category="cell">Interfaces réseau SVM</block>
  <block id="5319e46e7aff85e8f2c763ae6b0069cc" category="cell">Rôle d'interface</block>
  <block id="45f4070f03f0721053a889b3aff17dfe" category="cell">Adresse IP/masque réseau</block>
  <block id="905c8ceef55a3828a2d0115025e02146" category="cell">Nœud de base/Port de base</block>
  <block id="e2f2186cb6b3e3290c59124e7b35a0c5" category="cell">Groupe de basculement</block>
  <block id="e9cc22da4fb9aa2f267050cd1fb086ab" category="cell">Ports cibles FCP SVM</block>
  <block id="4d131d200df65c3832cdd6401d8fdfff" category="cell">Nom du port FCP</block>
  <block id="b94141d4fe2f2d88bcdad136fc07a3b7" category="cell">WWPN</block>
  <block id="6fe11fe2c43e2fccb1743ba6f247c73d" category="cell">WWNN</block>
  <block id="bbf654b919d931391a0abf64d103a2b3" category="cell">Nœud de départ</block>
  <block id="ee4bf62727cdb91796ed0b8880d0f794" category="cell">Port de départ</block>
  <block id="26faba057c84b48262b937a3841fc54a" category="cell">Ports initiateurs FCP du nœud</block>
  <block id="b42e7e9f43276548d600d26ad21cd252" category="cell">Nom du nœud</block>
  <block id="22bb75b17c257e3403e89aa51a170ac3" category="cell">WWN</block>
  <block id="ce9f3448f4c39e84f8694df961238e2d" category="cell">Nœud Homer</block>
  <block id="ee3c3a8b2f3a842e463f69562d71d6e7" category="summary">Le processus de migration FLI est une méthodologie en cinq phases qui s'applique à toute migration de données : découverte, analyse, planification, exécution et vérification.</block>
  <block id="295b519ef048bff2edb8931d30976e63" category="doc">Présentation du processus de migration</block>
  <block id="862890f7840385152b7e001fc849d3ea" category="image-alt">Méthodologie de migration en cinq phases</block>
  <block id="ce4f0621e8f1bf1e49980aaf4a5f7334" category="paragraph">Ces phases fournissent une structure générale pour aider à identifier les tâches courantes effectuées tout au long du processus de migration. Les graphiques de cette section présentent les tâches pouvant être effectuées en parallèle dans chacun des quatre composants principaux : hôte, structure, stockage de destination et stockage source.</block>
  <block id="c632a2963796cd48a9b8a626c8123e1c" category="summary">Au cours de la pré-migration des importations de LUN étrangères (Flis), valider et vérifier les hôtes et les chemins de LUN source. Une fois l'hôte redémarré, il est arrêté en préparation de la migration.</block>
  <block id="e0392900ac00a70004ae9fcb4493a9f8" category="doc">FLI hors ligne : préparation de la mise en service</block>
  <block id="a95f1872da1f9f11940ae232dedf1d12" category="paragraph">Une fois la migration et la résolution des problèmes terminés, les hôtes peuvent être connectés au nouveau système de stockage cible. Les utilisateurs peuvent y accéder et les applications peuvent être vérifiées par les utilisateurs finaux.</block>
  <block id="812fbde33504c45051c067a08f4f1901" category="summary">Pour configurer le stockage ONTAP pour la migration FLI, vous devez raccorder le système de stockage source à la structure en fonction de vos informations de planification et des meilleures pratiques recommandées.</block>
  <block id="84a737f44c8713a3904d04f2744e05c1" category="doc">Meilleures pratiques de câblage pour la migration FLI</block>
  <block id="2fe64cf0bee4b9242f1610457f3a8f7b" category="paragraph">Les meilleures pratiques en matière de câblage sont recommandées lors de la configuration du stockage ONTAP pour la migration FLI.</block>
  <block id="a3657ccc6f7b25ff55686936a35a931e" category="list-text">Utilisez des structures doubles pour assurer la redondance.</block>
  <block id="efa0799fdc3f808c7096ea68ee54281c" category="list-text">Utilisez au moins deux initiateurs et deux ports cibles depuis chaque système de stockage de destination pour la migration FLI.</block>
  <block id="0430522243e9082d45951a9bcc240e1b" category="list-text">Ne pas segmenter les ports d'initiateur de stockage de destination avec l'hôte. Les ports initiateurs de ONTAP sont utilisés pour effectuer une zone avec les ports cibles du stockage source.</block>
  <block id="7b34bb3d8f1a19645dd2d939a4b96eae" category="paragraph">Voici un exemple de câblage pour le stockage source et de destination dans une structure de production.</block>
  <block id="60bcf16ad809a3a8205871e9029cb7af" category="image-alt">Câblage pour stockage source et cible en production</block>
  <block id="cf9244452f3428aa889164231f97ad87" category="summary">Une fois la migration FLI en ligne terminée, vous supprimez la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="7e2d0a1ec2dafe1d47ce316cb2b2f014" category="paragraph">Une fois prête, la relation d'importation de LUN peut être supprimée en toute sécurité, car l'hôte accède désormais à la nouvelle baie NetApp pour toutes les E/S vers le nouveau LUN ONTAP et le LUN source n'est plus utilisé.</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="list-title">Étape</block>
  <block id="8903f2ee86e6ea97515b72cd26294e10" category="list-text">Supprime la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="dfe7b37a42a22434a5cd3777ed775602" category="summary">Vous devez effectuer une ou plusieurs migrations de test afin de vérifier que vos baies, commutateurs et hôtes sont correctement configurés et également afin d'obtenir plusieurs échantillons pouvant être extrapolés à partir de afin de déterminer les durées et les niveaux d'effort de migration.</block>
  <block id="29b36bd1e7c4f736d341e2632051fa93" category="doc">Tests de migration</block>
  <block id="f9e0cb9ba50f068a2ac223e1fb2428e7" category="summary">La solution FLI a été conçue pour offrir aux clients NetApp une valeur ajoutée exceptionnelle avec ces avantages.</block>
  <block id="ebe284b6317268b9506fdcdb41331f0b" category="doc">Avantages d'une solution FLI</block>
  <block id="53d134f02bc4e40dc1a38a13c2b5f025" category="list-text">FLI est intégré à ONTAP et ne nécessite aucune licence supplémentaire.</block>
  <block id="ce3b5246051a674a15f5382caab2cc12" category="list-text">FLI utilise la technologie FlexArray, mais ne requiert aucune licence FlexArray.</block>
  <block id="a6af658145c481e571f55cb606f4e3e3" category="list-text">FLI ne requiert aucune appliance matérielle supplémentaire pour la migration des données.</block>
  <block id="601633186bcdcca37af13ab5aeaa6b02" category="list-text">Les solutions FLI prennent en charge de nombreux types de migration et diverses configurations de plateformes de stockage tierces.</block>
  <block id="ff8176da561485db908ffcc196a65b8c" category="list-text">FLI aligne automatiquement les LUN et peut migrer un LUN hébergé dans un agrégat 32 bits vers un agrégat 64 bits hébergé sur une baie ONTAP. FLI pour 7-mode vers ONTAP est donc un excellent choix pour la transition des LUN hébergées 7-mode dans des agrégats 32 bits et/ou sont mal alignées.</block>
  <block id="2021cbde5bf5dfd18378e28e081ea40f" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez configurer un onglet contenant les coordonnées du projet de migration.</block>
  <block id="9f2428b49944ffbe41d6eaaae6141691" category="doc">Enquête sur le site et fiche de planification onglet Contacts</block>
  <block id="830bf6266222d642dda54d3adac324b5" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de votre onglet Contacts.</block>
  <block id="23bd44903908dd85f008af4416f452f2" category="cell">Informations sur le contact du projet de migration</block>
  <block id="cfad9f5ea3aed693642b36f141e70160" category="paragraph">Nom de la ressource</block>
  <block id="d6b258792ff06f82933c74eeb8aef591" category="paragraph">Entreprise</block>
  <block id="ecbcc181807f2e16c1fffabe98b24f39" category="paragraph">Rôle dans le projet</block>
  <block id="4f3f60f06dd4a2365e91cc32386e2065" category="paragraph">Téléphone (bureau)</block>
  <block id="faab5da77b26184402e64e2ee7a70060" category="paragraph">Téléphone portable</block>
  <block id="ce8ae9da5b7cd6c3df2929543a9af92d" category="paragraph">E-mail</block>
  <block id="7bfb20a5608131c667ff17d3d2437e06" category="summary">Les éléments à prendre en compte lors du choix d'une option de migration des données sont l'utilisation d'une appliance de transfert de données ou d'une migration basée sur les applications.</block>
  <block id="f850d5f072b99065b8b14f209d28b6f2" category="doc">Options de migration des données</block>
  <block id="2d8d3a311af001eea82b4a3e0dd98983" category="paragraph">Alors que FLI peut être la meilleure solution pour la plupart des migrations, d'autres options peuvent être exécutées sans interruption et, par conséquent, il est préférable d'effectuer une migration à l'aide de FLI. Étudiez vos options et choisissez l'outil adapté à chaque migration. Tous ces outils peuvent être utilisés dans le cadre de vos migrations pour lesquelles ils sont le plus adaptés.</block>
  <block id="e39a0d96f37ea57f939fc2ae5fb8be1e" category="list-text">Utilisation d'un système de transfert de données</block>
  <block id="c006b7eb74ed38d8c69ba790215c384f" category="paragraph">Un DTA est une appliance NetApp connectée à la structure SAN, est fourni sous licence pour les données migrées par To et prend en charge les migrations hors ligne et en ligne.</block>
  <block id="610a1a28b24096c631488b707572b519" category="list-text">Les migrations basées sur les systèmes d'exploitation hôtes ou les applications</block>
  <block id="9162f92284cb6b109036b74027ef9601" category="paragraph">Il existe plusieurs systèmes d'exploitation hôtes ou options de migration des données basée sur les applications, notamment :</block>
  <block id="086f57c37727d9bc487647a8d43a1be4" category="list-text">VMware Storage vMotion</block>
  <block id="b4abe4db6e39565bdc600774360fa710" category="list-text">Solutions basées sur LVM (Logical Volume Manager)</block>
  <block id="59cf240a8ee41bc6f1f96607d821c6f7" category="list-text">Des utilitaires tels que DD (Linux) et Robocopy (Windows)</block>
  <block id="4af7c0342e04d5cb5d82c864c44468ed" category="paragraph">Indépendamment des procédures et des outils choisis, vous pouvez et devez utiliser la méthodologie de migration des données pour définir, planifier et documenter vos choix et vos tâches de migration.</block>
  <block id="66c7867758c2b3c498c775a41f71905a" category="summary">Dans cet exemple, vous suivez les étapes générales pour effectuer une mise en service disruptive pour le processus de transition FLI.</block>
  <block id="2e25e3df612551716b573bfc4e48254c" category="doc">Effectuer la mise en service disruptive de FLI 7-mode vers ONTAP</block>
  <block id="e751e6c6b3387c32a87a8633b44a7256" category="paragraph">Pour une présentation détaillée de la résolution des problèmes liés à l'hôte sur les hôtes Windows, Linux et ESXi, consultez les rubriques connexes de ce guide, ainsi que la documentation du système d'exploitation hôte et du kit de connexion hôte.</block>
  <block id="a4d212c349a12dc67caaf1bdfa5e4d19" category="list-text">Sur le système 7-mode, affichez le groupe initiateur sur lequel la LUN source est mappée.</block>
  <block id="db44befee07d23bb1b809e30950d2c3c" category="paragraph">L'interruption commence immédiatement après l'exécution de la commande unmap. Généralement, la fenêtre d'interruption peut être mesurée en minutes. Le déplacement de l'hôte vers la nouvelle cible NetApp et l'analyse des LUN sont littéralement la durée nécessaire.</block>
  <block id="fa405c1c690c46367f1ef1157ddf641c" category="list-text">Si les LUN en cours d'importation sont pour les hôtes ESXi, consultez et suivez les instructions de la rubrique _ESXi CAW/ATS reponcetement_.</block>
  <block id="603c38097d9812f10e39fcf68d323217" category="list-text">Utilisez le<block ref="ca4cd5ad857498e8ce19ef821c0e3a37" prefix=" " category="inline-code"></block> Commande de déplacement de la LUN depuis ses hôtes. (La fenêtre d'interruption commence ici.)</block>
  <block id="17b0701d0156a56f3b06f4e8ca360a2d" category="list-text">Vérifiez que les initiateurs hôtes ne sont plus présents.</block>
  <block id="81b4eb05f5436ff7d6fa2f03ab1c0cf7" category="list-text">Sur le cluster ONTAP, mettez la LUN de destination en ligne et vérifiez qu'elle est mappée.</block>
  <block id="e62bb1753cacdbef374c3d6549f43f42" category="list-text">Relancez l'analyse des disques de l'hôte ; recherchez le LUN sur la cible ONTAP.</block>
  <block id="7cdc445c58172c8471e7b465bfbb2534" category="paragraph">La fenêtre d'interruption se termine ici.</block>
  <block id="54abc54782ef4714657f07e14443d8c1" category="paragraph">Les LUN sont en ligne et mappées, et les hôtes sont maintenant en train de monter la nouvelle LUN hébergée par ONTAP. Les opérations de lecture sont envoyées via la baie ONTAP vers le LUN source, et les écritures sont écrites sur le nouveau LUN hébergé par ONTAP ainsi que sur le LUN source d'origine. Les LUN source et de destination resteront en synchronisation jusqu'à la fin de la migration et la relation LUN sera interrompue.</block>
  <block id="cb3628a430baab7a93ffd421b659b087" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur vos périphériques de stockage source de migration.</block>
  <block id="66d379978b8364c9b7e4cace88b5bf8f" category="doc">Feuille de travail étude et planification du site onglet périphériques de stockage source</block>
  <block id="e11ebb23473888246705e815adf2fb83" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet périphériques de stockage source.</block>
  <block id="5c6ab1284b6b7a5a7102854a969c99be" category="cell">Systèmes de stockage</block>
  <block id="55fe6d37857f38fc5f2d32415d6be244" category="paragraph">Nom de la baie</block>
  <block id="5b8c99dad1893a85076709b2d3c2d2d0" category="paragraph">Adresse IP</block>
  <block id="ec9ceefe0c19f4c029008c23e3c947b7" category="paragraph">Fournisseur</block>
  <block id="30bc81580630f6d911cfee5d6263cf74" category="paragraph">Modèle de baie</block>
  <block id="2ed6bfa07172eba7ba146d891930dd89" category="paragraph">Microcode FW/ONTAP</block>
  <block id="fbe81839497361b2bc3142e1922a671e" category="paragraph">10.x.x.x</block>
  <block id="c76e5f5afd86d0ca4d39ff7bb3fd722d" category="paragraph">Hitachi</block>
  <block id="39742290629deaa24fb4da25f39e3f3c" category="paragraph">AMS 2100</block>
  <block id="8619d3dcc4c85973cf93d7a20cba74e8" category="paragraph">0893/B-X</block>
  <block id="09743c6a43ce1cb7cde1627cfbb65d1c" category="paragraph">Contrôleur/nœud</block>
  <block id="bc3c828cce582fafd1e35e77b8c84327" category="paragraph">Nom du port</block>
  <block id="48ea07c17b81374f4e31405454d61cf0" category="paragraph">Nom de la structure</block>
  <block id="b682dc481b1877dbaaec615eaed0b7d8" category="paragraph">Type cible</block>
  <block id="ed2a0557a5215eaf11b83a42b8df0448" category="paragraph">Contrôleur 0</block>
  <block id="e99bb33727d338314912e86fbdec87af" category="paragraph">0a</block>
  <block id="15b9f4876fc8489ef5516bc1b9985dcc" category="paragraph">50060E80xxxxxxxx</block>
  <block id="a31602925d8b996c2869e769b407a9bc" category="paragraph">Fabric de production A</block>
  <block id="e50c0cb9a8def39e67ea2d350ab19773" category="paragraph">0e</block>
  <block id="1081e3cb1cbc255f00400d2727adf660" category="paragraph">Structure de production B</block>
  <block id="6a1ab89ed912a96429c83ff1ba0f48d0" category="paragraph">Contrôleur 1</block>
  <block id="efaa153b0f682ae5170a3184fa0df28c" category="paragraph">1 a.</block>
  <block id="c5f590d18e1ea128362eeafb7192cc21" category="paragraph">1e</block>
  <block id="e75c7cc6ff41cba5786c866d7f69d05a" category="summary">Voici un exemple de structure Brocade dans le fabric de production B.</block>
  <block id="0505e7f794974cbeee07456e18a040f2" category="doc">Exemple de structure Brocade dans le fabric de production B</block>
  <block id="8697c0c725de1e904a42295b75507814" category="paragraph">Voici un exemple de structure Brocade dans le fabric de production B</block>
  <block id="0f935f59620d67f39f5a7c3deccdda56" category="list-text">Créer la zone dans la structure de production B.</block>
  <block id="1fdab799789df4703c0465cc9b2beb1b" category="list-text">Activer la zone dans la structure de production B.</block>
  <block id="f8ff369927dd6eb656cb8e5c3816d447" category="summary">La phase d'analyse se concentre sur des éléments à aborder avant la planification de la migration. Vous devez identifier les spécificités relatives à la configuration des hôtes qui ne sont pas indiquées dans la matrice d'interopérabilité.</block>
  <block id="b23f084bc4b793cabde88264a77e7e1f" category="doc">Analyser le workflow de phase</block>
  <block id="54ae97625c9d120b93acb4c8b0ce7a02" category="paragraph">Pour chaque hôte, une configuration cible (post-migration) est identifiée et une analyse des écarts est réalisée pour identifier les composants spécifiques qui ne sont pas pris en charge. L'analyse de l'hôte doit être immédiatement examinée à la fin de l'étude. Les mises à jour requises peuvent rompre la compatibilité avec les applications exécutées sur chaque hôte.</block>
  <block id="1683f823caf2498a246a027f100e38ac" category="paragraph">En général, les modifications d'hôte requises ne sont effectuées qu'en cas d'événement de migration. Cela est dû au besoin commun de planifier des fenêtres de maintenance, mais il est souvent moins risqué d'effectuer des modifications à l'hôte à l'avance, comme des correctifs système et des mises à jour de l'adaptateur de bus hôte (HBA). En outre, les mises à jour du système sont souvent effectuées en coordination avec les mises à jour des applications utilisant les mêmes opérations de maintenance. Généralement, toute modification apportée à la configuration MPIO (chemins d'accès E/S multiples) avant la migration affecte également la prise en charge du stockage actuel. Par exemple, si vous supprimez PowerPath d'un hôte et que vous le reconfigurez pour utiliser MPIO natif et ALUA (Asymmetric Logical Unit Access) sur Linux, il se peut que la configuration de stockage actuelle ne soit pas prise en charge.</block>
  <block id="31b83c59ce1891325b52168eeb7bfad4" category="paragraph">Le report de la reconfiguration MPIO jusqu'à après la migration simplifie le processus de restauration, le cas échéant.</block>
  <block id="143c0fe5adf5779ad85956e27f8c6976" category="paragraph">Les tâches de la phase de planification sont répertoriées dans le tableau suivant.</block>
  <block id="2cb05e4bb7830be982f0922fed86b4cd" category="cell">Composant</block>
  <block id="ef615563c8e8ea902c7fcac3cd2c4246" category="cell">Tâches</block>
  <block id="c2ca16d048ec66e04bca283eab048ec2" category="paragraph">Hôte</block>
  <block id="25b6a21aca28345cb67164a451ab61e8" category="list-text">Effectuer une analyse de l'écart pour chaque hôte. Identifiez les correctifs et correctifs requis, les mises à jour du système d'exploitation, les pilotes HBA et les mises à niveau de firmware requis pour correspondre à la configuration cible sélectionnée sur le système NetApp IMT. En outre, les exigences relatives à l'installation d'autres logiciels NetApp sur cet hôte (SnapDrive®, SnapManager®) doivent être prises en compte.</block>
  <block id="47a20386a95323b7da1d16d24f5e28eb" category="list-text">Déterminez une configuration cible (après migration) pour chaque hôte (configuration du système d'exploitation, MPIO, détails sur HBA, version du kit d'utilitaire hôte).</block>
  <block id="d9b10c2e8b51b8f0209db412d09913ae" category="list-text">Identification des autres exigences relatives aux produits NetApp (SnapDrive, SnapManager).</block>
  <block id="af99c9abf614a82b80d08359e5e0a888" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification de site, vous devez configurer un onglet contenant des informations sur vos mises en page LUN.</block>
  <block id="f01d3ff99f3ac13d61d7586c2e8dc665" category="doc">Feuille de calcul étude et planification du site onglet mises en page des LUN NetApp</block>
  <block id="e672da4fadd27ee2f19017ef42dce852" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet mises en page des LUN NetApp.</block>
  <block id="f4dc3ce9f4d7c741a2ac13a451458d51" category="cell">Informations sur les LUN NetApp</block>
  <block id="5a33fdd3ad048388d676b3cfe62a76b4" category="paragraph">Nom du volume</block>
  <block id="191fac23c2b2ea4e948178972521292f" category="paragraph">Taille du volume</block>
  <block id="95072ca072e4d2f6530e44299d188efd" category="paragraph">Garantie de volume</block>
  <block id="50971f496a3590b9c84a943824e0e760" category="paragraph">Réserve Snap</block>
  <block id="43188da50098252bd688d8fdc94fa0c9" category="paragraph">Nom de LUN</block>
  <block id="795d018d375de9845a4997b30eca99ec" category="paragraph">N° DE SÉRIE</block>
  <block id="23124a0cebc0542d84709d8e266d5175" category="paragraph">Préfixe personnalisé</block>
  <block id="a4c2838f9e8470b88f44e476a47d44b2" category="paragraph">Description de la LUN</block>
  <block id="c1feafdc6047736ec551a3372eaede0b" category="paragraph">Taille en Go</block>
  <block id="197550a398f21ab68f65c3c4b21d5ea5" category="paragraph">Réservation de LUN</block>
  <block id="22aaadfcc402bfcfa93fb34226cf5435" category="paragraph">Réserve fractionnaire</block>
  <block id="f97c03bf3e9580446d70d479f5aad1e0" category="paragraph">Taille automatique du volume</block>
  <block id="af022fe70cd3bd3260b3f6db496447e9" category="paragraph">Supprimer automatiquement l'aimantation</block>
  <block id="4a4136bdaaf4cd0229fb9e3b64dec990" category="paragraph">Groupe initiateur</block>
  <block id="77863eecd3628172144d619c2f03fb64" category="paragraph">IDENTIFIANT DE LUN</block>
  <block id="c2ece9a18147c056e75e4008644a9526" category="paragraph">Type d'hôte</block>
  <block id="16b78e95661c918bc1b982fd64852c02" category="paragraph">Lettre de lecteur</block>
  <block id="b120b560a2fc94a9e5e45c4bda99e3ff" category="summary">Une configuration adéquate de masquage de LUN est essentielle au bon fonctionnement de l'environnement. Tous les ports initiateurs (sur les deux nœuds) de stockage ONTAP doivent résider sur le même groupe initiateur.</block>
  <block id="dce719a9aac895b223304c1967dcde5c" category="doc">Configuration du groupe initiateur</block>
  <block id="383c1da8f04fd86a0902b7f31225d32c" category="paragraph">La migration FLI requiert l'accès aux LUN de stockage source par un système NetApp. Pour permettre l'accès en dehors du zoning, la création de groupes initiateurs sur le stockage source via le WWPN (World port name) des ports initiateurs du stockage de destination est requis.</block>
  <block id="9e1efd8e3cc0da27fe19ca79fe307b28" category="admonition">Les exemples de cette section utilisent une baie AMS Hitachi Data Systems (HDS). Par conséquent, les commandes de baie étrangère diffèrent selon la baie tierce à partir de laquelle vous effectuez la migration.</block>
  <block id="6c375c86cc2d8da87fe6c53b02d86f3a" category="paragraph">Activez toujours l'ALUA (Asymmetric Logical Unit Access) sur les groupes d'initiateurs des baies NetApp.</block>
  <block id="ecafb7bbe8ac6138b3bcaa4dbb87cdf4" category="paragraph">Les groupes initiateurs portent des noms différents en fonction du fournisseur et du produit. Par exemple :</block>
  <block id="68277581787c51534c39da3272275a4c" category="list-text">Hitachi Data Systems (HDS) utilise le « groupe hôte ».</block>
  <block id="217090161a01082dfc5d14e0fb182f04" category="list-text">Les baies NetApp E-Series utilisent « l'entrée d'hôte ».</block>
  <block id="a240b24dd20a7186ef47310e58829086" category="list-text">EMC utilise « enregistrement initiateur » ou « groupe de stockage ».</block>
  <block id="62cc656c82973e8ebe8c1a1926a6d435" category="list-text">NetApp utilise « igroup ».</block>
  <block id="425d84ebe29c9da22fd1d2621c3dc21e" category="paragraph">Indépendamment de la nomenclature, l'objectif d'un groupe initiateur est d'identifier les initiateurs par les WWPN qui partagent les mêmes mappages de LUN.</block>
  <block id="e8d9224f46ea9ddfc29b86f017fd618a" category="summary">Avant la migration, vous devez vérifier que les chemins d'accès multiples sont correctement configurés et fonctionnent correctement. Tous les chemins disponibles vers les LUN doivent être actifs.</block>
  <block id="4b3a31820f1efe6964508f63bfca25e1" category="doc">Vérifiez le chemin LUN hôte et la configuration des chemins d'accès multiples</block>
  <block id="22e769e6dfe56bc3b7fec8d36e575f71" category="summary">La phase d'exécution FLI hors ligne inclut la préparation des hôtes de migration.</block>
  <block id="540aa6d6b05b87237a5035773dc7ce09" category="doc">Préparation des hôtes pour la migration FLI hors ligne</block>
  <block id="5f51d20e71b9fee9d17896df728cf25f" category="paragraph">Dans de nombreux cas, il peut être possible d'avoir effectué cette correction avant cette étape. Si ce n'est pas le cas, vous pouvez effectuer une correction des hôtes, par exemple installer des kits de liaison d'hôtes ou des modules de gestion des tâches. La phase d'analyse comprend une liste d'éléments à effectuer sur chaque hôte pour que cet hôte soit dans une configuration prise en charge à l'aide de ONTAP. Selon le type de migration, il peut être résolu(e) à corriger l'hôte puis à redémarrer (en ligne FLI/7-mode à ONTAP FLI), ou à corriger la coupure dans l'attente de la fin du processus de migration (FLI hors ligne).</block>
  <block id="9423c8dcb51a54db4db7f2071a9575e8" category="paragraph">La copie Snapshot est également très rapide afin de faciliter le rétablissement de la version ultérieure, en cas de besoin. Pour vérifier que la configuration du serveur est persistante et intacte entre les redémarrages, procédez comme suit :</block>
  <block id="0d3718718c4a112824f4482899be98cd" category="list-text">Vérifiez que l'hôte voit tous ses chemins.</block>
  <block id="fa8dc6899d89e51526213a2a8ab9aa76" category="summary">La phase de vérification du processus de migration porte sur le nettoyage post-migration et la confirmation de l'exécution du plan de migration. Les enregistrements d'initiateur sur le stockage source et la zone entre la zone source et la zone de destination sont supprimés.</block>
  <block id="fdb87b07dc517f2422992acdcbaba2ce" category="doc">Vérifier le workflow de phase</block>
  <block id="c95e22746ae7f51fc92fdffd42f07397" category="paragraph">La figure suivante illustre le workflow de phase de vérification.</block>
  <block id="37e5739527f14abd34423792a642951a" category="paragraph">Les tâches de phase de vérification sont répertoriées dans le tableau suivant.</block>
  <block id="f988327a3c5a7e8c3d4cfc29a4a8d770" category="paragraph">Le client effectue les tests d'applications.</block>
  <block id="0ac79129f2a7ba5db5e1f4d755cb3231" category="paragraph">Structure</block>
  <block id="b3f821f9020a8f4c34451218062e4928" category="list-text">Supprimez de l'hôte des zones de stockage source du zoneset.</block>
  <block id="4e186740c8ed9d9da08a71a1e7972b09" category="list-text">Suppression du stockage source des zones de destination</block>
  <block id="b710e65d106e44e23416360abb993186" category="list-text">Sauvegardez le nouveau zoneset.</block>
  <block id="dfd8648adfee6cda1db76a90bd87a139" category="paragraph">Système de stockage de destination</block>
  <block id="4f898f9ff7575048ae18731b51f01e50" category="list-text">Vérifiez l'alignement des LUN.</block>
  <block id="308ccca670502104950a1f6d472c9b3e" category="list-text">Collectez les journaux d'importation FLI à partir du journal des événements.</block>
  <block id="ca4d4e3e481571abfbef114495129d74" category="list-text">Supprimez les copies Snapshot créées manuellement utilisées lors du processus de migration.</block>
  <block id="f6c9dc6f588c3b56a7c547b6a36f656c" category="list-text">Supprimer la matrice source.</block>
  <block id="b5922f7a2dcd5576a7a5d8ca6c389d46" category="list-text">Consigner la configuration finale.</block>
  <block id="c6a31ba05909ce78983fa0c110cd3243" category="paragraph">Le stockage source</block>
  <block id="08a40bafb5e2db7781fe0e4d18424e7c" category="list-text">Supprimer les groupes initiateurs de stockage hôte.</block>
  <block id="320928b8c8e19e9f23a00694a5f75023" category="list-text">Supprimer les groupes initiateurs de stockage de destination.</block>
  <block id="5ee8c627194be9305eb2f195346bf13e" category="summary">Pour préparer la migration FLI 7-mode vers ONTAP, vérifiez les chemins LUN hôte et source, ainsi que d'autres détails.</block>
  <block id="7892998f6cd1a85180c0b47cb02c2b6c" category="doc">Préparation des baies source et destination pour la migration</block>
  <block id="62915faa86ce0270957550462ab778f3" category="list-text">Dans ONTAP, passez à<block ref="37c3450b6618a349e4890dcafff6b505" prefix=" " category="inline-code"></block> niveau de privilège.</block>
  <block id="dc7514532bed3a4a24eee1600be36a25" category="list-text">Vérifiez que la matrice source est visible sur le contrôleur de destination.</block>
  <block id="6957ef5bef3e2b05030e2f318c20f70e" category="list-text">Afficher les détails de toutes les erreurs de stockage répertoriées. Certaines erreurs peuvent nécessiter une action avant de continuer. Toutefois, les erreurs indiquées dans l'exemple suivant « ce périphérique est une LUN ONTAP(R) » peuvent être ignorées en toute sécurité.</block>
  <block id="b8e20808df451129caa39264a050e4ae" category="paragraph">Le message d'erreur « ce périphérique est une LUN ONTAP\(R\) » s'affiche, car FLI s'appuie sur la technologie FlexArray qui ne prend pas en charge la virtualisation de cibles ONTAP ou ONTAP. FLI peut importer les LUN, mais FlexArray ne prend pas en charge leur virtualisation.</block>
  <block id="714f5c3f42e6d50fa3a07a75065ed6bc" category="list-text">Affiche les détails de la LUN source.</block>
  <block id="576bea06d886b9a2fa68f1f700b329a2" category="list-text">Vérifiez que la matrice source est détectée par tous les ports d'initiateur.</block>
  <block id="e5810d56320059c0373293d0da4050c0" category="list-text">Répertoriez les LUN mappées depuis le stockage 7-mode. Vérifiez les propriétés et les chemins du disque.</block>
  <block id="70bb1cc8e593f7eb9d8240ff24d61769" category="list-text">Vérifiez que la LUN source est marquée comme étant étrangère.</block>
  <block id="2bc692441e597927901b155531aa7b0b" category="list-text">Les numéros de série sont utilisés dans les commandes d'importation FLI LUN. Répertoriez tous les LUN étrangers et leurs numéros de série.</block>
  <block id="c4d603e30723f5c0bb46df3db3fd8bc6" category="list-text">Créer la LUN cible. Le<block ref="dec1a2a83183b0f52c5a8f22cd41328b" prefix=" " category="inline-code"></block> La commande détecte la taille et l'alignement en fonction du décalage de la partition et crée le LUN en conséquence avec l'argument de disque étranger</block>
  <block id="02b44137acae3cb866151edc5d8bec0b" category="list-text">Vérifiez le volume.</block>
  <block id="97c500043e97619a7cdae1db7eb50436" category="list-text">Créer la LUN cible.</block>
  <block id="dd9967c7a136ea2fa96f2a1bc02ea6ad" category="list-text">Vérification du nouveau LUN.</block>
  <block id="908c0c1ea3cecf46c6d311f6e01738b0" category="list-text">Créez un groupe initiateur de protocole FCP avec des initiateurs hôtes.</block>
  <block id="785fe114b1b46895afc9982f8587b494" category="list-text">Mappez la LUN de test sur le groupe initiateur de test.</block>
  <block id="07bf6de22d85337808d6babd2bfc8074" category="list-text">Hors ligne la LUN test.</block>
  <block id="3338b7cacb43fdfbf43af2fd97583993" category="list-text">Créer une relation d'importation entre une nouvelle LUN et une LUN étrangère</block>
  <block id="b84408b5a0a0c7cc2f546b003567651a" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez configurer un onglet contenant des informations sur votre HBA et les informations de zone.</block>
  <block id="e73883227bd8b82a32f523f166de0ff8" category="doc">Fiche de planification et d'enquête sur le site, onglet HBA et informations sur la zone</block>
  <block id="b40869fd3c3553f482c858fa5ac4d4f6" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet HBA et informations de zone.</block>
  <block id="09eaea7cdd5eb7f40566ce88dd148114" category="cell">Détails de la structure</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="paragraph">Description</block>
  <block id="ed26b50bfdb1bad24bf0f76a3843a1b3" category="paragraph">HBA0</block>
  <block id="2edc3dd62d95f42450ddbf1e08da6de1" category="paragraph">21:00:00:24:ff:xx:xx:xx</block>
  <block id="0ea88051ccace8518cd7faf783839e20" category="paragraph">Prod. A</block>
  <block id="297f3049aa909c9901940e5720c5bca1" category="paragraph">HBA1</block>
  <block id="b6d39500f5651e5bab0adc006de3ba76" category="paragraph">Prod. B</block>
  <block id="b4cafd0ce791b930f1587ef7c7e3367b" category="paragraph">VSAN/Domain</block>
  <block id="b81dbdcd51802845e275c5bd54d84e17" category="paragraph">Numéro de port</block>
  <block id="7062fcace8121fbf5348403fec9b3488" category="paragraph">Adhésion à la zone de pré-migration</block>
  <block id="e1712e7a9b166a65ebaf4f58e3bec384" category="paragraph">Adhésion à la zone post-migration</block>
  <block id="d3d9446802a44259755d38e6d163e820" category="paragraph">10</block>
  <block id="1ee30c99361970780c683ad9bcc54178" category="paragraph">fc2/3</block>
  <block id="5f3087cbd50e3ef143e7c737a425867a" category="paragraph">Rx21_AMS2100</block>
  <block id="ec194d0acc244f4d9246902066321e8e" category="paragraph">Rx21_flipt</block>
  <block id="82ace49e37ca11b2bc063013ceb3d2d2" category="summary">Le workflow FLI hors ligne nécessite la configuration des LUN source et de destination.</block>
  <block id="4ea91fc35c8b19f849cfc83b862459f4" category="doc">Configuration des tâches de migration</block>
  <block id="1325a03e6641ddcfc5c553ebc3fc8ff3" category="list-text">Pour la migration FLI, la LUN source doit être marquée comme étant étrangère. Marquez les LUN source comme étrangères à l'aide du numéro de série.</block>
  <block id="9692868257519ccb615d00a9853dac5d" category="list-text">Créer des volumes de destination</block>
  <block id="32c8809b18d339c57d80cacf6ff84fdf" category="list-text">Désactiver la règle Snapshot par défaut sur chaque volume. Si des copies Snapshot par défaut existent avant la migration FLI, le volume doit disposer d'un espace supplémentaire pour stocker les données modifiées.</block>
  <block id="f39acf9ee6c52999fba0318708fad80c" category="list-text">Réglez<block ref="ea29a76cd013411181f6035b382065f2" prefix=" " category="inline-code"></block> pour chaque volume à<block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> Et définissez la règle Snapshot sur<block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="46de8012f25de6b7a2ed7afb30ea8b96" category="list-text">Vérifiez vos paramètres de volume.</block>
  <block id="1c025b39c8b67a4d1b797bcbf820d495" category="list-text">Supprimez toutes les copies Snapshot existantes.</block>
  <block id="0175c3352c72e3f43f9b7637a22aa319" category="paragraph">La migration FLI modifie chaque bloc de la LUN cible. Si des copies Snapshot par défaut ou d'autres copies Snapshot existent sur un volume avant la migration FLI, le volume est plein. Vous devez modifier la règle et supprimer toutes les copies Snapshot existantes avant la migration FLI. La règle Snapshot peut être de nouveau définie après la migration.</block>
  <block id="3644a7d72ac18a40683f8e9814dd7ef3" category="paragraph">La commande LUN create détecte la taille et l'alignement en fonction du décalage de la partition et crée le LUN en conséquence avec l'option de disque étranger. Pour en savoir plus, consultez l'article de la base de connaissances NetApp *qu'est-ce qu'une E/S non alignée ?* notez également que certaines E/S apparaîtront toujours partiellement dans les écritures et seront donc mal alignées. Les journaux de base de données en sont quelques exemples.</block>
  <block id="3c332b8fa3a17ad36b936ebf080e9552" category="inline-link">Qu'est-ce qu'une E/S non alignée ?</block>
  <block id="5e1eaea7a4b47f3e85120d23f6b5f6d3" category="paragraph"><block ref="5e1eaea7a4b47f3e85120d23f6b5f6d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8d8b326fda71c226e861bc77f2a88e39" category="list-text">Création de LUN de destination à l'aide d'un LUN étranger.</block>
  <block id="d01636005dfea87040ff24ea1efb74d9" category="list-text">Répertoriez les LUN de destination et vérifiez leur taille avec la LUN source.</block>
  <block id="efd8ae6f6fa1c8098ff5382ce9468866" category="paragraph">Pour une migration FLI hors ligne, la LUN doit être mappée sur le groupe initiateur, puis mise hors ligne avant de créer la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="9d4c18ab2622dba2bc077f82640619fa" category="list-text">Créez un groupe initiateur hôte du protocole FCP et ajoutez des initiateurs. Recherchez les WWPN des initiateurs dans la section Storage Groups de votre fiche de planification de l'enquête sur site.</block>
  <block id="32ce0380a8281d8635c5e10f098f4cd7" category="paragraph">Utiliser le même ID de LUN que la source. Consultez la section LUN source de votre fiche de planification de l'enquête sur site.</block>
  <block id="f974256d753b5c19c6f13f9606d04f76" category="list-text">Mappez les LUN de destination sur le groupe initiateur.</block>
  <block id="8087a3bc15138385a21f12cbc7622543" category="list-text">Hors ligne les LUN de destination.</block>
  <block id="f876948a72c44db95e30fc6c2089a056" category="list-text">Créer une relation d'importation avec le LUN de destination et le LUN source</block>
  <block id="8431523289b624b6c700307921c31465" category="list-text">Vérifiez la création du travail d'importation.</block>
  <block id="5944df1e5ed1e52e4fe16947c1409df9" category="summary">Cette procédure indique la suppression du stockage source et de la zone hôte d'un zoneset de structure Cisco.</block>
  <block id="00638c4d1a05535ef1e35dda5d0df3aa" category="doc">Exemple de structure Cisco</block>
  <block id="51f2e41bb63f7f5322285ec16e482fc4" category="summary">Vous devez créer les zones requises sur les commutateurs SAN pour la connexion du stockage source au stockage de destination.</block>
  <block id="2db659b3a2e07ad5c7de559b02fa99f7" category="doc">Configuration des zones de commutation</block>
  <block id="958e4f48302b02f7c537ff8fd451cc1e" category="list-text">Sauvegarder les zoneset existants sur chaque commutateur de la structure de production et de migration.</block>
  <block id="6a4f77f6f9a27b89b9301edbb98a259b" category="list-text">Dézone le stockage source et le stockage de destination comme indiqué ci-dessous.</block>
  <block id="4a618c5c2602d5ddfad401068e45ed05" category="image-alt">Segmentation du stockage source et de destination</block>
  <block id="22ab174b3f01f885d9278e65099951a5" category="list-text">Créez la zone et ajoutez-la au zoneset dans la structure de production A.</block>
  <block id="4c14e412c6c919c8b9cc1320ec6e0797" category="paragraph">Voici un exemple de la zone de production, fabrique A pour zone_AMS2100_cdot_Initiator_faba.</block>
  <block id="4e7836bfd254f423a3ba0d14d99cd248" category="cell">Membres de la zone</block>
  <block id="2e70399d78d82a699896a3d03d23e9ac" category="list-text">Créez la zone et ajoutez-la au zoneset dans la structure de production B.</block>
  <block id="edaef3673bb57ee478c3f9610dcf56c8" category="paragraph">Voici un exemple de la zone de production, production Fabric A pour zone_AMS2100_cdot_Initiator_Fabb.</block>
  <block id="424264e863b1a9b6542d03ccb78dc2eb" category="list-text">Activer le zoneset dans la structure de production B.</block>
  <block id="56974059d9ee790239eb1cc88f741d04" category="summary">Dans le cadre du processus FLI hors ligne, vous devez présenter vos LUN source à votre stockage ONTAP.</block>
  <block id="ff23a41cd33e051678a0d0995e9c8dae" category="doc">Présentation de LUN source à un stockage ONTAP lors de l'outil FLI</block>
  <block id="0f9adcd13bdf5b9f6f1d3db9db15f56f" category="list-text">Connectez-vous à la matrice source.</block>
  <block id="a277df2255d894e78843388d4e90d2e1" category="list-text">Ajoutez les initiateurs NetApp au groupe hôte créé lors de la phase de planification.</block>
  <block id="4222b76d4a25bcc92a87948edbca2f97" category="list-text">Sélectionnez les LUN hôtes à migrer à partir des LUN logiques disponibles. Utilisez les noms de LUN pour chaque hôte mentionné dans la section LUN source de votre feuille de travail étude et planification de site.</block>
  <block id="0494482584ffb3a3845ebc27d94cf2c6" category="summary">Le flux de travail de la migration hors ligne s'effectue au cours de la phase d'exécution du processus de migration. Le diagramme des workflows hors ligne présente les tâches effectuées sur l'hôte, la structure, le stockage de destination et le stockage source.</block>
  <block id="6696f8ecf38c4df0054e0dc95a616d3d" category="doc">Flux de travail de migration hors ligne</block>
  <block id="3aa626aa3e52fc795314efbdb381efd0" category="paragraph">Les tâches de workflow hors ligne sont répertoriées dans le tableau suivant.</block>
  <block id="df0069e14eb07d2a819349dd58bd76d3" category="list-text">Redémarrez l'hôte et vérifiez que tous les systèmes de fichiers sont montés, que tous les chemins LUN sont disponibles et que les services démarrent.</block>
  <block id="39da6748c115a968eefbc1de1e2b9541" category="list-text">Préparez et arrêtez l'hôte.</block>
  <block id="7ffed12e17b32e17f8a38483f2198be6" category="list-text">Une fois la migration terminée, mettez l'hôte sous tension.</block>
  <block id="4dcb8a1f0ffb02c6a6406ffb7f665672" category="list-text">Configurez le HBA pour qu'il utilise une nouvelle LUN de démarrage SAN (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="9122ffb191708d707e29ae39997a7198" category="list-text">Désinstaller MPIO tiers.</block>
  <block id="d628b84fc468d86804cc06ba1ca5f9e3" category="list-text">Installation du logiciel hôte NetApp et configuration des chemins d'accès multiples</block>
  <block id="d13f1707dd4540ab89e46f932307b91e" category="list-text">Vérifiez que tous les chemins d'accès à la LUN de démarrage SAN sont en bon état (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="4bc9c19bba8144b4f9a2a55e122ac715" category="list-text">Mettez à jour les fichiers système et la configuration pour refléter les nouveaux périphériques.</block>
  <block id="7d9e9ba26600e47839078e9f2193d829" category="list-text">Vérifiez que tous les chemins vers toutes les LUN sont sains.</block>
  <block id="dc65a262582faca85cd89f8164508b0a" category="list-text">Réactivez tous les services et redémarrez l'hôte (vérifiez que l'hôte est remis en service, que tous les systèmes de fichiers sont montés, que tous les services démarrent).</block>
  <block id="edde6aa783bd49b9a936ad7b450b769b" category="list-text">Configurez le HBA avec le second chemin vers le nouveau LUN de démarrage SAN (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="89cc65834beb6315d71e8bdaa6383b99" category="list-text">Dézone l'hôte à partir du stockage source.</block>
  <block id="dbae8470bfb3042ecb4aa5dcab43ff77" category="list-text">Créer un hôte vers la zone de stockage de destination.</block>
  <block id="33f9ea2477a1989746032a8b07f426ee" category="list-text">Découverte des baies source et des nouveaux LUN</block>
  <block id="50516e6e433cc6f7b8b04de730c51db4" category="list-text">Marquez les LUN source comme étant étrangères.</block>
  <block id="5ffa0936b36ca05aba5b60f19ec05a42" category="list-text">Création de LUN de destination à l'aide de LUN étrangères</block>
  <block id="c72e6804056053c287f81890c0afc323" category="list-text">Créer des groupes initiateurs hôtes et mapper des LUN de destination sur un groupe initiateur.migration copie Snapshot.</block>
  <block id="92d04913d95e567db0eade77a2f62268" category="list-text">LUN de destination hors ligne.</block>
  <block id="3ec9f32db2a115e19e6b34327d82cd0c" category="list-text">Créer des relations d'importation et lancer des travaux d'importation.</block>
  <block id="ebb66c8c0fcbb645571f0570953e6511" category="list-text">Créer des tâches de vérification (facultatif).</block>
  <block id="4b85dae6890278fbe66752fc32084f13" category="list-text">Supprimer les relations d'importation.</block>
  <block id="66f58964deb38b50e554671332547aae" category="list-text">Marquez l'attribut de LUN étrangère sur false.</block>
  <block id="39cd355d97dce28f5e026aa23fc28f8f" category="list-text">LUN de destination en ligne.</block>
  <block id="4939d1526ca79dca71526ac7f1e673a7" category="list-text">Créez une copie Snapshot® pour activer la restauration de la LUN de destination.</block>
  <block id="817503e6670519bc05ab7d4a1d4778bd" category="list-text">Limitez la connectivité à un seul chemin (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="a78fb88d77cf2dc16ee621112b80228d" category="list-text">Attribuez la LUN de démarrage SAN à l'hôte ; n'attribuez pas de LUN de données à ce stade (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="ca4cc554a8366b8748dda87d750afb7d" category="list-text">Vérifiez que tous les ports hôtes sont connectés.</block>
  <block id="78272b6163e5a4b60e6d492152d66126" category="list-text">Créez des copies Snapshot périodiques afin d'activer la restauration de la LUN de démarrage SAN de destination (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="69c3f43d2201d7905f27fddbec2c0326" category="list-text">Activez tous les chemins d'accès à la LUN de démarrage SAN (démarrage SAN uniquement).</block>
  <block id="cf402b2796a184dcb647b18c5de9cb99" category="list-text">Attribuez des LUN de données à l'hôte.</block>
  <block id="098bf1f091c0f909ac0d0455e4f33c73" category="list-text">Créer une copie Snapshot finale.</block>
  <block id="342af600e8c0a79a1330e878e7932b92" category="list-text">Attribuez des LUN source au stockage de destination.</block>
  <block id="41e9311c19ecdfb8da021abc760f8751" category="list-text">Supprimez les LUN source affectés au stockage de destination.</block>
  <block id="0815db692d92e6b68693c7dc13e0e8e1" category="summary">Toute correction de serveur non effectuée avant la migration est effectuée au cours de la post-migration.</block>
  <block id="a39f5c618e0d64c8fd6478de7c699877" category="paragraph">Tout logiciel tiers est supprimé. Le logiciel NetApp est installé et configuré. Voir la correction des hôtes pour des exemples de correction post-migration pour des types d'hôtes spécifiques.</block>
  <block id="e729cdc318bd95286f3bd093cabb1aaf" category="paragraph">Examinez les journaux pour détecter les erreurs, vérifiez les chemins d'accès, et effectuez tous les tests d'application pour vérifier que la migration s'est correctement terminée.</block>
  <block id="c1744442ef55c9ff65cf3426c67c5eca" category="summary">Les outils de services fournissent une méthode standardisée pour effectuer des fonctions utiles telles que la collecte de données à distance, la configuration et les tâches de gestion du stockage.</block>
  <block id="bfb6025fc2746984a9993cd7237a49f9" category="doc">Outils recommandés pour la migration des données</block>
  <block id="b7cd36c5d52a8d12d57f9cc6a6df8d2b" category="paragraph">Les outils de maintenance suivants sont utilisés pour collecter et analyser les données :</block>
  <block id="d5b1d34a64bc8430c8f7bb0eae4c9b1a" category="list-text">*OneCollect*</block>
  <block id="810cb9f438afdb044ce76221234163ae" category="paragraph">NetApp Active IQ OneCollect, disponible avec une interface utilisateur Web ou l'interface de ligne de commandes, vous permet de collecter des données à partir d'hôtes, de structures et de commutateurs dans des environnements SAN et NAS. Les données collectées sont utilisées pour la résolution des problèmes, la validation des solutions, la migration des données et les évaluations de mise à niveau. Le contenu de diagnostic lié à votre environnement peut être envoyé à NetApp pour une analyse plus approfondie ou analysé sur site.</block>
  <block id="29f3ee77e5c443665a3fc71eafe7b37e" category="list-text">*Migration de données NetApp Solaris Relabeler*</block>
  <block id="406217eeb24435efe18388dd15ea5a4c" category="paragraph">Solaris Relabeler est un utilitaire de ligne de commande qui permet de mettre à jour l'étiquette ASCII sur les disques de table des matières (VTOC) après la migration.</block>
  <block id="13ebdf331e696ec36ce21332b70ff56a" category="paragraph">Au cours des routines initiales d'initialisation du disque VTOC, la commande Solaris format effectue une requête SCSI sur le disque et écrit les informations propres au fournisseur (fabricant, produit et révision) sur l'étiquette du disque. Toutes les autres questions sont adressées à l'étiquette du disque et non au périphérique réel. La migration au niveau des blocs copie cette étiquette de disque vers le nouveau disque, et les anciennes données de demande SCSI sont toujours visibles dans les outils et les journaux du système. L'outil de relabeler met à jour les disques après la migration en y intégrant de nouvelles données de demande.</block>
  <block id="3a63df31c7c07052260a745267ccc673" category="paragraph">Ces outils et utilitaires sont également utiles dans les projets de migration FLI :</block>
  <block id="9169b858c9b6edfe9b59c84b47b04338" category="list-text">*Matrice d'interopérabilité*</block>
  <block id="f2d4045460d1a1983c44cb974e219db3" category="paragraph">La matrice d'interopérabilité (IMT) est un utilitaire Web NetApp utilisé pour vérifier l'interopérabilité des composants NetApp, FlexArray et logiciels tiers.</block>
  <block id="a6a077b904bacb12d48c41c5c73204a8" category="list-text">*Gestionnaire système ONTAP*</block>
  <block id="a9d0aa8b103e4adf8ae15e7f25516585" category="paragraph">ONTAP System Manager assure la gestion à distance du stockage des systèmes FAS de NetApp à l'aide d'une interface graphique.</block>
  <block id="63f145a157a4de507f52e0defe916b43" category="list-text">*OnCommand Workflow Automation*</block>
  <block id="314466fdc9350ebf7ec10c814395d315" category="paragraph">WFA est une solution logicielle qui vous permet de créer des flux de travail du stockage et d'automatiser des tâches de gestion du stockage, telles que le provisionnement, la migration, la désaffectation et le clonage.</block>
  <block id="41906f366d54c43ed11596a26fede0c4" category="inline-link">Outils NetApp</block>
  <block id="ecd381cf83e11898e675dbdba4cb2661" category="paragraph"><block ref="ecd381cf83e11898e675dbdba4cb2661" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d1ed20623d06a5575b5bebe97eb3c03a" category="inline-link">Outils NetApp : planificateur Data Center</block>
  <block id="82330aa0d5032553b20acd353259792c" category="paragraph"><block ref="82330aa0d5032553b20acd353259792c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4313112e38e2034aae406f4730087905" category="inline-link">Documentation NetApp : OnCommand System Manager (versions actuelles)</block>
  <block id="0fb89981f1f59ac6c2fc1a6cad5da0e0" category="paragraph"><block ref="0fb89981f1f59ac6c2fc1a6cad5da0e0" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="62580aa51e9dd22e6410288365e0cfae" category="inline-link">Documentation NetApp : OnCommand Workflow Automation (versions actuelles)</block>
  <block id="385f2125f2c2eed2ad18d00d78cfc7d4" category="paragraph"><block ref="385f2125f2c2eed2ad18d00d78cfc7d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5dd04a70c599dd3aba4af817ed8f940a" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification de site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur vos scripts de CLI de SDS.</block>
  <block id="fcbc52c1e9e3f483b5dd4306a9c74eb7" category="doc">Feuille de travail étude et planification du site onglet scripts CLI du SDS</block>
  <block id="2c87f12de6046ab2b53a48c94446ddc6" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet scripts de la CLI SDS.</block>
  <block id="8d1fc7e767a7204d770eb56c7989e03b" category="cell">Contrôleur 1</block>
  <block id="48ed192757d1bc6d4a36d16a10893f48" category="cell">Contrôleur 2</block>
  <block id="2c24dd8520ba4ee9f85d15c117094435" category="paragraph">vol size vol0 aggr0 108g</block>
  <block id="54f031636e4e8de367e82438e357f16e" category="paragraph">snap reserve bootcampvol 0</block>
  <block id="8d0b4f95a2fc0bb4aafee8c0e892995e" category="paragraph">réserve snap vol0 20</block>
  <block id="69cdb67b977385d7128ce35f86ed6af8" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol activé</block>
  <block id="c7bfdaa544c122cccd5797ecd8859b64" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol engagement essai</block>
  <block id="7299c46e8f1df488d88afb3721775dde" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol volume de déclenchement</block>
  <block id="0e7ce58d782f7edfbe3198963f0e68cc" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol target_free_space 20</block>
  <block id="de3544704cc06e98c85feda6079b4ffd" category="paragraph">snap autodelete bootcampvol deap_delete user_created</block>
  <block id="ad1467e693a1edef02e1d8bc2d789b5f" category="paragraph">aimanter la suppression automatique vol0 sur</block>
  <block id="fca6b942a9946eae8145c4b0ceefada4" category="paragraph">snap auto delete vol0 tentative d'engagement</block>
  <block id="470bc3c913fe0a7e37e4ec5468927fc5" category="paragraph">snap autodelete vol0 volume déclencheur</block>
  <block id="9400cd2a1b1996ef34cf5f2ce7aa197d" category="paragraph">snap autodelete vol0 target_free_space 20</block>
  <block id="c49053bff1ed24ac6b7dcae31adfce83" category="paragraph">snap autodelete vol0 dereport_delete user_created</block>
  <block id="b0db704ae4954f302897364d596258a0" category="paragraph">vol autosize bootcamvol. activé</block>
  <block id="03bf145298ad7c56efc9bfb977d83743" category="paragraph">vol autosize vol0 activé</block>
  <block id="741d544a7e3ce6129652d8e8013ef786" category="paragraph">vol options bootcamvol try_first volume_grow</block>
  <block id="a9f2077fe15dcec0bbc3292da1dca27b" category="paragraph">vol options bootcampvol fractional_reserve 100</block>
  <block id="2f64a0b8475583dec37ce272a0dcc98e" category="paragraph">vol options vol0 try_first volume_grow</block>
  <block id="19b438681b0e26a3e7b0340e28965cdb" category="paragraph">vol options vol0 fractional_reserve 100</block>
  <block id="5ec5fbcceb4ba24f6baba1e611765951" category="paragraph">qtree security /vol/bootcampvol unix</block>
  <block id="b256e9f635830e47a3deb3e68246325d" category="paragraph">sécurité qtree /vol/vol0 ntfs</block>
  <block id="967ff004634741b235418f084353f4f3" category="paragraph">snap sched bootcampvol 0 0 0</block>
  <block id="75b5fe82311ea0f0717027a0d13fa502" category="paragraph">snap sched vol0 0 2 6@8,12,16,20</block>
  <block id="9bf5790a9df15432a60d8504ea14d215" category="paragraph">Mappage #LUN ignoré pour /vol/qavol_narayan/testlun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="99748e4a1cd95f6fff503b57e286b5d2" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcamvol/dm25_boot_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="b491e8567c6fd3321551664c1376a634" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcamvol/dm25_data1_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="4fa5e094bfd5d434135669861ae04247" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcamvol/dm25_data2_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="88f67b288cce40ced464d95edca6c03f" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcampvol/dm26_boot_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="9b5b20a6e61e5a6b361e33af282fe290" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcampvol/dm26_data1_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="ed81810d4252d14bcffb8c703c2a6eb3" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcampvol/dm26_data2_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="47d7290459fef6cbde926c0c4eedb24a" category="paragraph">Le mappage #LUN est ignoré pour /vol/bootcampvol/dm27_boot_lun car LUN n'est pas mappé à un iGroup.</block>
  <block id="6c5395fbe7637c1c2d92859d967cb804" category="paragraph">#LUN mapping ignoré pour /vol/bootcampvol/dm27_data1_lun car LUN n'est pas mappée à un iGroup.</block>
  <block id="a73c68c63356315bd4ea581710355d69" category="paragraph">#LUN mapping ignoré pour /vol/bootcampvol/dm27_data2_lun car LUN n'est pas mappée à un iGroup.</block>
  <block id="8970c458447db1c2605bb5f15b71b109" category="summary">FLI présente les mêmes exigences de câblage que NetApp FlexArray. Les ports initiateurs de stockage NetApp sont connectés à la structure où les ports cibles de stockage source sont connectés. Suivez les meilleures pratiques de FlexArray tout en connectant le stockage source au stockage NetApp.</block>
  <block id="3ce8bd6c1992bd681505fc41c17c030b" category="doc">Exigences en matière de câblage physique pour FLI</block>
  <block id="e23cfe3f5f5db6eba97c79167e9f598f" category="paragraph">Les baies de stockage utilisées lors de la migration doivent disposer d'un chemin d'accès principal depuis chaque contrôleur (en cours d'utilisation) présent dans les deux fabriques. Cela signifie que les nœuds de la baie source et des baies de destination vers lesquels la migration doit se trouver dans une zone commune sur les deux structures. Il n'est pas nécessaire d'ajouter d'autres contrôleurs au cluster NetApp, uniquement ceux qui importent/migrent des LUN. Même si vous pouvez utiliser des chemins indirects pour la migration, il est recommandé d'utiliser des chemins optimisés/actifs entre les baies source et de destination. La figure suivante montre les stockages HDS AMS2100 et NetApp ONTAP disposant d'un chemin (actif) principal dans les deux fabriques.</block>
  <block id="b86568f0ab2436e9a4ea2cfd9d49fcd5" category="paragraph">Cette figure illustre un exemple de câblage de stockage pour les structures doubles.</block>
  <block id="3798557e78dc0ab485623d8d2387bacb" category="paragraph">Suivez les bonnes pratiques de câblage suivantes :</block>
  <block id="363d30e9a00e0b43fea3e9ac48cdf525" category="list-text">Le stockage ONTAP nécessite des ports d'initiateur libres pour se connecter à la structure. Configurez les ports d'initiateur si des ports libres n'existent pas.</block>
  <block id="fdecad17e386bdc5ab1eca5d53907be3" category="summary">La phase de découverte du processus de migration consiste à collecter les informations utilisées pour résoudre les problèmes liés aux hôtes et créer les plans de migration dans les étapes ultérieures. La collecte de la plupart des informations est automatisée grâce à un outil de collecte de données, tel que OneCollect.</block>
  <block id="338c47dc58565ebf90b38f82b1a78ab1" category="doc">Workflow de phase de découverte</block>
  <block id="36bf5858463397b1ff924ea03c5822fc" category="paragraph">La figure suivante illustre le workflow de phase de découverte.</block>
  <block id="9f9080f3b976922f4cfc4db2052e5599" category="paragraph">Les tâches de phase de découverte sont répertoriées dans le tableau suivant.</block>
  <block id="04320a61909653cc31562fa2760af192" category="list-text">Identification des WWPN des HBA (utilisés pour la création de zone)</block>
  <block id="5b9b6c7213c2067325eb7bd3d7ff0615" category="list-text">Identifier les informations relatives aux LUN (taille, numéros de série, dispositions des partitions et décalages)</block>
  <block id="f810b0ce180c88a8eddccb8372adf0d1" category="list-text">Identifier la configuration MPIO tierce, le système d'exploitation hôte, les modèles HBA/CNA et les micrologiciels, etc.</block>
  <block id="7d0ddd750a28d47551b20d6a5805295a" category="paragraph">Identifiez l'hôte dans les zones de stockage source. (Ceux-ci sont supprimés après la migration).</block>
  <block id="72e7294de5e9af8aec62a686317160d0" category="paragraph">Identifier les WWPN des ports qui seront utilisés pour l'utilisation de l'initiateur/de la cible.</block>
  <block id="b7a0741ebdd8953defe4d1137412ce80" category="list-text">Identifier les WWPN (utilisés pour la création de zones).</block>
  <block id="fcf1d94475a05cdaeb4d16ce4665bc19" category="list-text">Identifiez les LUN mappées à l'hôte.</block>
  <block id="4db694fc7cadcfea617ef931365bbac7" category="list-text">Identifier les enregistrements d'initiateur pour l'hôte.</block>
  <block id="9c91be7c4284b0caf7411de855e051a0" category="summary">La procédure suivante décrit la suppression des LUN source de votre système de stockage ONTAP une fois la migration terminée.</block>
  <block id="8dfef620bd63a19de922d6fd5b7e1a14" category="doc">Suppression des LUN source du stockage ONTAP</block>
  <block id="2f26d82fcc492ff87e69a65f6fe142ef" category="admonition">Cette tâche utilise un tableau _HDS AMS2100_ dans les exemples. Vos tâches peuvent être différentes si vous utilisez un tableau différent ou une version différente de l'interface graphique de la baie.</block>
  <block id="15f2ef2f14473a3fed75c7c31afd6115" category="list-text">Connectez-vous à Hitachi Storage Navigator modulaire.</block>
  <block id="9c2f631c3b248015706fac8c951d9c2e" category="list-text">Sélectionnez le groupe d'hôtes ONTAP créé pendant la phase de planification et sélectionnez *Modifier le groupe d'hôtes*.</block>
  <block id="7dc0f85f089ebdfce9f7c48b0fa94ae9" category="image-alt">Groupes d'hôtes</block>
  <block id="55f9a6545253be753da13bfa19ed39bb" category="list-text">Sélectionnez *ports* et sélectionnez *Forced Set* sur tous les ports sélectionnés.</block>
  <block id="d1d7ad384c51ea55bb59ff5d43a8d68d" category="image-alt">Modifier des groupes d'hôtes</block>
  <block id="65dff2da7c6b1d550ddea5c786a3c66b" category="list-text">Sélectionnez les LUN hôtes qui sont migrés à partir des LUN logiques attribués. Utilisez les noms de LUN pour chaque hôte mentionné dans la fiche LUN source. Sélectionnez ici les LUN des hôtes Windows 2012, RHEL 5.10 et ESXi 5.5 et sélectionnez *Remove*.</block>
  <block id="88342d3bc522d34c0d7d4b696af5ecbe" category="summary">Les fonctionnalités FLI permettent de migrer des données d'un stockage SAN tiers vers des systèmes ONTAP. Les fonctionnalités de migration FLI prennent en charge plusieurs processus et systèmes.</block>
  <block id="4a3f341a06b2f81b12a06ac327ed46ae" category="doc">Fonctions d'importation de LUN étrangères</block>
  <block id="295debfc2712e7f9df807131dc4e4332" category="list-text">Prise en charge des migrations en ligne et hors ligne.</block>
  <block id="806b5a0cfabbcce4b9c185870dcdd879" category="list-text">Indépendance du système d'exploitation : la migration des données au niveau des blocs ne dépend pas des gestionnaires de volumes ou des utilitaires du système d'exploitation.</block>
  <block id="4a22b7c1adb1bceeb5ae5998e9d63ea5" category="list-text">Indépendance de la structure Fibre Channel : l'outil FLI est entièrement compatible avec les structures Brocade et Cisco FC.</block>
  <block id="0935f8777ca963eb7423694b02e249c4" category="list-text">Prise en charge de la plupart des baies de stockage Fibre Channel. Pour obtenir la liste des baies prises en charge, consultez la matrice d'interopérabilité.</block>
  <block id="cab8969abddd17bed082bfec1d0ac04b" category="list-text">Prise en charge des chemins d'accès multiples natifs et de l'équilibrage de la charge.</block>
  <block id="834b11b5984bac06416d6e8768628ce1" category="list-text">Gestion basée sur l'interface de ligne de commandes.</block>
  <block id="8521efbff974561784410c0a6d50f116" category="summary">La procédure suivante décrit la suppression des LUN source de votre hôte une fois la migration FLI terminée.</block>
  <block id="9a2c19262a187bcd4df293aeb52e1f4c" category="doc">Suppression des LUN source des hôtes</block>
  <block id="c6e498e8376efcb4f757c84c3a3e8c6c" category="paragraph">Pour supprimer des LUN source de l'hôte, procédez comme suit :</block>
  <block id="86478cc867d8e2aa1f61370fd34f1954" category="list-text">Sélectionnez l'hôte migré et sélectionnez *Modifier le groupe d'hôtes*.</block>
  <block id="e4bd4ad1c3c660ca40f9bcf83893ee4c" category="list-text">Sélectionnez les LUN hôtes qui sont migrés à partir des LUN logiques attribués. Utilisez les noms de LUN pour chaque hôte mentionné dans la fiche LUN source. Sélectionnez ici les LUN de l'hôte Windows 2012 et sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="6e0070e0532e1c48bfd6eca0a07a0120" category="list-text">Répétez les étapes pour les hôtes Linux et VMware ESX.</block>
  <block id="ee499a8b98fda959d00d7caca3584161" category="summary">Comme Foreign LUN Import (FLI) exploite la technologie FlexArray pour monter des LUN étrangères, il ne peut se connecter qu'aux baies sources utilisant FCP. Seuls les LUN FC sont pris en charge par FLI. Toutefois, il existe une solution de contournement permettant d'importer des LUN iSCSI. Comme vous importez les LUN iSCSI en tant que LUN FC, contrairement aux autres LUN FLI en ligne 7-mode vers des flux de production ONTAP, la fenêtre d'interruption couvre l'ensemble du workflow :</block>
  <block id="8c83908f3246c4ea01517197b1f0a841" category="doc">Importation de LUN non FC</block>
  <block id="dc54dc0df5ad07a6c087036a2585ee52" category="paragraph">Comme vous importez les LUN iSCSI en tant que LUN FC, contrairement aux autres LUN FLI en ligne 7-mode vers des flux de production ONTAP, la fenêtre d'interruption couvre l'ensemble de ce workflow.</block>
  <block id="e7ce7ac413ef9c629400cec0539ce23e" category="list-text">Sur la baie source, vous devez annuler le mappage de la LUN iSCSI souhaitée à partir de son groupe initiateur iSCSI.</block>
  <block id="842e827119a02e372de448435365debd" category="list-text">Sur la baie source, mappez la LUN sur un groupe initiateur FC, en veillant à ce que les WWPN de la baie de destination aient été ajoutés au groupe initiateur.</block>
  <block id="0258050cca747222a2b609aa3285e960" category="list-text">Importation de la LUN.</block>
  <block id="23c60b9a16c85bf54bf9deb89552d63e" category="list-text">Une fois la LUN importée, vous pouvez créer un nouveau groupe initiateur iSCSI et ajouter les hôtes au groupe initiateur.</block>
  <block id="e16c7b5aab5d164850b42f6028a1861d" category="list-text">Sur les hôtes, nouvelle analyse des LUN.</block>
  <block id="2d38b1ddaadd9ebf668f48aacb8534ef" category="paragraph">Reportez-vous à la matrice d'interopérabilité (IMT, Interoperability Matrix Tool) sur le site de support NetApp pour vous assurer que les versions de produits et de fonctionnalités mentionnées dans le présent document sont prises en charge par votre environnement. NetApp IMT définit les composants et versions de produits qu'il est possible d'utiliser pour créer des configurations prises en charge par NetApp. Les résultats dépendent des installations de chaque client et de leur conformité aux spécifications publiées.</block>
  <block id="671cd4b2e80816faac52efc2dd60f3c0" category="list-text">Démarrez l'importation de la migration.</block>
  <block id="f5462af8558e5af6c13d019a04719a8a" category="summary">FLI prend en charge quatre principaux types de workflows de migration : en ligne, hors ligne, transition et automatisation. Le choix du workflow à utiliser dépend de votre configuration et d'autres facteurs.</block>
  <block id="3474ed6ca7314741c6cb3f8b13513427" category="doc">Types de migration pris en charge par Foreign LUN Import</block>
  <block id="b768b2ec7c2e8900de4a9fffb717a780" category="list-text">Dans le cadre d'une migration en ligne, FLI des baies tierces permet au système client de rester en ligne pendant la migration (nécessite un système d'exploitation hôte Windows, Linux ou ESXi).</block>
  <block id="bb127db0e6dffe1777a9bc3bbf1ecc82" category="list-text">Dans une migration hors ligne, FLI des baies tierces met le système client hors ligne et copie les données vers la nouvelle LUN avant de la remettre en ligne.</block>
  <block id="b33a9293c8c067048b0e027cc7820941" category="list-text">Dans le cadre d'une migration de transition, l'outil FLI effectue la transition vers des baies ONTAP 7-mode vers ONTAP. Ce processus est fonctionnellement le même, sauf que la baie source est ONTAP. Le workflow de transition est disponible en mode en ligne ou hors ligne.</block>
  <block id="44023aa16885f326f40c8d26a3d792dc" category="list-text">Dans le cadre d'une migration automatisée, l'outil FLI utilise le logiciel Workflow Automation (WFA) pour automatiser certaines parties du processus de migration. FLI avec WFA est disponible en mode en ligne ou hors ligne.</block>
  <block id="ed84643b976a61e35dab90c06a1328ad" category="paragraph">Les trois migrations et le flux de production de transition sont assez similaires du point de vue de l'architecture. Ces quatre avantages reposent sur la technologie FlexArray de NetApp, permettant à votre contrôleur ONTAP de faire office d'initiateur devant une baie source et de l'utiliser pour copier les LUN de bloc depuis la source vers un LUN sur la baie ONTAP de destination.</block>
  <block id="4d01f8ae44780dd783a9a1352d13eb15" category="paragraph">Les différences entre les workflows doivent être prises en compte lors des conversions, de la durée de la fenêtre d'interruption, de l'utilisation de l'automatisation, ou si la baie source est une baie NetApp exécutant ONTAP 7-mode ou une baie tierce.</block>
  <block id="8770610db40a53a03c108175b271b913" category="summary">Voici un exemple de structure Cisco dans la structure de production A.</block>
  <block id="a8fed5a2ca2d65761448f6ed9aa9205f" category="doc">Exemple d'une structure Cisco dans une fabrique de production</block>
  <block id="649af838f80334608d3f85b2c8bcf6c6" category="list-text">Créer la zone dans la structure de production A.</block>
  <block id="18f3717603a0469912a341c387795b1b" category="list-text">Activer la zone dans la structure de production A.</block>
  <block id="3e93c4ba8debcbb0556af1cd7ab1b741" category="summary">Vos LUN doivent respecter les exigences suivantes avant de procéder à une migration FLI.</block>
  <block id="e80e48acabbfbfabe9d26f77e6893f2e" category="list-text">FLI requiert au moins un port FC sur chaque contrôleur et fait MIGRER LES LUN directement en mode initiateur.</block>
  <block id="1aa4f2a052fd81ec3e8e4d05af38fa3d" category="list-text">Les LUN étrangères doivent être marqués comme étrangères sur la baie de destination pour éviter toute affectation à partir de ONTAP.</block>
  <block id="9aa3188a54765c6430f32b9c1bd813fd" category="list-text">Les LUN étrangères doivent figurer dans une relation d'importation avant de démarrer l'importation.</block>
  <block id="44aa1f7a817892effc0c87066a63421e" category="list-text">La LUN doit être de même taille que le LUN étranger et doit avoir la même taille de bloc de disque. Ces deux exigences sont prises en charge au cours de la procédure de création de LUN.</block>
  <block id="712ab059b692b9bc1b27b9cc4debdd19" category="list-text">La LUN ne doit pas être étendue ou sous-traitance.</block>
  <block id="28346dfebd33c0a30bb74655c8205c5e" category="list-text">La LUN doit être mappée sur au moins un groupe initiateur.</block>
  <block id="1be37e9706ae71ec79642c4a74ddb6e4" category="list-text">La LUN NetApp doit être mise hors ligne avant de créer une relation. Toutefois, une fois la relation LUN créée, elle peut être remise en ligne en cas de FLI en ligne.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Limites</block>
  <block id="9f0253275fe68858c0af6b82677674c0" category="list-text">Toutes les migrations se font au niveau des LUN.</block>
  <block id="627efaeda3a2eeb48c8581eb26bd2021" category="list-text">FLI prend uniquement en charge les connexions Fibre Channel (FC).</block>
  <block id="9abb410f41517924252f8ab199b93f86" category="list-text">FLI ne prend pas en charge les connexions iSCSI directement. Pour que les LUN iSCSI puissent être migrées à l'aide de FLI, le type de LUN doit être modifié en FC. Une fois la migration terminée, le type de LUN est revenir à iSCSI.</block>
  <block id="53a51b7dcda82a62f1a85a24f43b7788" category="summary">Une tâche de vérification est facultative, mais recommandée. Il s'agit d'une comparaison bloc par bloc des LUN source et de destination. Vérifier que les tâches prennent presque le même temps ou un peu plus que le temps de migration.</block>
  <block id="e57e82538b681c873e1cfb334a6f3601" category="list-text">Marquez l'attribut LUN étrangère sur<block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="63e1b9537e12694060f7e57218806fa8" category="list-text">Vérifiez que les LUN sont en ligne.</block>
  <block id="6fcf6136fc83f5f370118fdad729cb70" category="summary">Les tâches de post-migration pour le workflow FLI 7-mode vers ONTAP sont similaires aux autres flux de production FLI.</block>
  <block id="e7464f89282dab124d964e0997ebdaca" category="doc">Flux de production de transition FLI : tâches post-migration</block>
  <block id="81b269ef8294e928f2cd88a8dbdf2143" category="list-text">Une fois prêt, vous pouvez supprimer la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="fe46af39ef03dd8446cbb8b335198a2e" category="paragraph">La relation d'importation de LUN peut être supprimée en toute sécurité, car l'hôte accède désormais à la nouvelle baie NetApp pour toutes les E/S au nouveau LUN ONTAP et le LUN 7-mode source n'est plus utilisé.</block>
  <block id="9e0f7b9c4e32d10eb6d0d1b4be5f7fa3" category="list-text">Tous les problèmes liés aux serveurs sont résolus lors de la post-migration.</block>
  <block id="b208ac80b5fcbb3c77c71f6fbbb17090" category="paragraph">Le logiciel tiers est supprimé, le logiciel NetApp est installé et configuré, puis l'hôte accède aux LUN sur NetApp.</block>
  <block id="d6bd93468ec139fb3210b412a692cf3c" category="summary">Les journaux d'importation sont stockés dans le fichier journal des événements du cluster. Vérifiez les journaux pour vous assurer que votre migration a réussi.</block>
  <block id="35c0629618c7002c8c170854c5ac05ed" category="doc">Rapport de migration</block>
  <block id="8b95ee4c026e6f2fce7d0e1d1f6a629d" category="paragraph">Le rapport de migration doit apparaître comme suit :</block>
  <block id="3c91db5167fea30a381768373328161e" category="paragraph">Les étapes de vérification permettant de comparer les LUN source et de destination sont abordées lors de la phase de migration de l'exécution. Les étapes d'importation et de vérification de LUN sont traitées lors de la phase de migration d'exécution car elles sont liées à la tâche d'importation et à la LUN étrangère.</block>
  <block id="dbe84cd10fc78ddffac6c2603bb5e334" category="summary">Au cours des phases d'analyse et de planification de la méthodologie de migration, vous devez documenter votre configuration existante, vos configurations cibles, vos écarts et les plans de correction à l'aide d'une fiche d'étude de site et de planification.</block>
  <block id="52d8ff059d88cc5b65a5a53537d4c524" category="doc">Exemple de feuille de travail d'étude et de planification du site</block>
  <block id="7bafc2e73cbb5786f7652b776e4d06e8" category="paragraph">Cette section fournit des exemples de types d'information que la feuille de calcul Sondage sur le site et planification devrait contenir. Les onglets suivants sont recommandés :</block>
  <block id="bbaff12800505b22a853e8b7f4eb6a22" category="list-text">Contactez</block>
  <block id="179d692ef9707bcf6d92ff37fd394ec8" category="list-text">Questionnaire</block>
  <block id="0052efad5d260a806d52bfcfe640936f" category="list-text">Commutateurs</block>
  <block id="2dcb257462b6fc9a2001084d2fd657d6" category="list-text">Périphériques de stockage (source)</block>
  <block id="78537d40eeebddc438670db9e1670be8" category="list-text">Périphériques de stockage (destination)</block>
  <block id="8124579383e90243e4b06323d2b37f8d" category="list-text">Hôtes</block>
  <block id="fe70ec6ed4c5c9ca26262de5f6dea17f" category="list-text">HBA et informations de zone</block>
  <block id="2d1ef22a8170261433e49f3f13fa84f0" category="list-text">LUN source</block>
  <block id="e16f703e68085397177a15356b6f6195" category="list-text">Groupes de stockage</block>
  <block id="829f9e559b35482ba2f26a2870a0349e" category="list-text">Mises en page des LUN NetApp</block>
  <block id="fe04e35b1feab9596669e8b60e5143b8" category="list-text">Planification de la migration</block>
  <block id="f22322f0d88fb0493fcb4b36d5e1c583" category="list-text">État de l'agrégat</block>
  <block id="82911d14232afbf61871f222ca6c2a53" category="list-text">Config. FAS</block>
  <block id="6a1242268d67eaeac1c352b218f7960e" category="list-text">Scripts SDS CLI</block>
  <block id="372699135a2ba75e0a9de39820284f6a" category="paragraph">La vérification d'importation de LUN doit être explicitement interrompue avant de remettre la LUN en ligne. Sinon, la LUN en ligne échoue. Reportez-vous à la sortie suivante de l'interface de ligne de commande</block>
  <block id="a84256d94c5d7dc207681d16b3b74f9c" category="list-text">Démarrer la vérification de LUN.</block>
  <block id="8a06e7cadf858c88a55293291b1df731" category="list-text">Affichage de l'état de vérification de LUN.</block>
  <block id="4430041a866393962bf0ca6a22b8c82f" category="list-text">Arrêt de la vérification LUN. Cette étape doit être effectuée manuellement même si l'état indique que la vérification est terminée.</block>
  <block id="753b4debef9758f946c62b3504aa0e5a" category="summary">Voici un exemple de structure Cisco dans la structure de production B.</block>
  <block id="03056dc3bfcca9e8b9f3ea7cf4739428" category="doc">Exemple de structure Cisco dans la structure de production B</block>
  <block id="9299ae51d5e390720987a49406f73c6c" category="summary">NetApp recommande fortement de fournir des services professionnels ou des services professionnels de ses partenaires, de définir et de planifier la migration, ainsi que de former le personnel du client sur la façon d'effectuer la migration de données à l'aide de Foreign LUN Import (FLI) 7-mode vers ONTAP.</block>
  <block id="f753541c5d892f8a9d6e619e1f12a453" category="doc">Meilleures pratiques pour la migration d'importation de LUN étrangères</block>
  <block id="abd3135fb8cc34861bf159eb9d6f9e1c" category="list-text">Réaliser une ou plusieurs migrations de test au moins une semaine avant le projet de migration afin de vérifier la configuration, la connectivité et le débit, d'identifier d'autres problèmes et de valider votre méthodologie.</block>
  <block id="d1c7f10a927287be4073a34e717a5457" category="list-text">Pour un débit maximal, n'exécutez pas plus de 16 migrations simultanément par nœud.</block>
  <block id="997bde6f8aeb06462396e64a48376619" category="list-text">La vérification n'est pas requise, mais nous vous encourageons à vérifier un sous-ensemble des LUN importées/migrées pour valider le processus d'importation.</block>
  <block id="6ebdcce65dc30ad6215f899723a270d0" category="list-text">Utilisez le débit observé dans vos migrations de test pour planifier les durées de migration de production.</block>
  <block id="928e8e4816fd7cf3aebdd8ef9da4d8ac" category="list-text">Pour de meilleures performances, migrez les LUN pendant les périodes de demande creuses.</block>
  <block id="e61c2744635e0ead09ed814faf13c8bc" category="summary">Cette section fournit un exemple de workflow de transition FLI 7-mode vers ONTAP. Le workflow de transition peut être exécuté en tant que flux de travail en ligne ou hors ligne.</block>
  <block id="5622dcadbb8a7ee925f9431d7f32bf92" category="doc">Flux de travail de transition FLI 7-mode vers ONTAP</block>
  <block id="a033f4d0615f80cc9a96ca353f5716c3" category="paragraph">La transition FLI est recommandée lorsque la LUN source est hébergée sur un agrégat de 32 bits et/ou lorsque la LUN est mal alignée. La transition FLI 7-mode vers ONTAP peut combiner la transition d'un LUN de 7-mode vers un ONTAP, ainsi que la correction de l'alignement des LUN et l'évolution d'un LUN depuis un agrégat 32-bit vers un agrégat 64-bit. Les autres méthodes permettant de transition vers la LUN, y compris l'outil 7-mode transition Tool (7MTT), peuvent nécessiter un alignement de la LUN et/ou la conversion d'un agrégat 32 bits en agrégat 64 bits avant la transition vers ONTAP.</block>
  <block id="ce17710d1a5ef97860c3ed605057e8ad" category="paragraph">Le workflow de transition FLI 7-mode vers ONTAP peut être un workflow en ligne ou hors ligne. Ces flux de travail sont fonctionnellement identiques aux deux flux de travail de migration FLI hors ligne et en ligne correspondants, à l'exception de la baie source qui est une baie de stockage NetApp 7-mode. Les deux flux de travail partagent les mêmes règles et procédures que leurs équivalents de migration. Cela inclut la liste des systèmes d'exploitation hôtes de flux de travail en ligne FLI.</block>
  <block id="96e5e27ccd9119890b490f0a6581514b" category="paragraph">Dans l'exemple fourni, vous devez passer en revue le processus FLI 7-mode vers ONTAP. Le flux de transition FLI 7-mode vers ONTAP comprend les tâches suivantes :</block>
  <block id="03b433884d8ecdd978e2277adf7713ba" category="list-text">Préparation des matrices source et de destination</block>
  <block id="ca63dcfd0f9848e972e7ac63e9bf3494" category="list-text">Importation des données</block>
  <block id="8129cc4d9aa314cede44f0db47578d65" category="list-text">Transition FLI : tâches post-migration</block>
  <block id="bce9fade38befeda7e50ae556c80a80a" category="summary">Le flux de travail de la migration en ligne est réalisé au cours de la phase d'exécution du processus de migration. Le schéma des workflows en ligne présente les tâches effectuées sur l'hôte, la structure, le stockage de destination et le stockage source.</block>
  <block id="2fb3498de44b62c20b8ce57d8d187b14" category="doc">Flux de travail de migration en ligne</block>
  <block id="9f6801036d4e8f2676721826ab34c70e" category="paragraph">Les tâches de workflow en ligne sont répertoriées dans le tableau suivant.</block>
  <block id="31798a9391676be4271bb9ab303fc563" category="list-text">Vérifiez que tous les systèmes de fichiers sont montés et que tous les chemins d'accès LUN et applications sont disponibles.</block>
  <block id="16596591fc43c3ec50554eab5f344abb" category="list-text">*Facultatif :* si les LUN importés sont pour ESX, consultez et suivez les instructions de l'Annexe A : correction de l'ESX CAW/ATS.</block>
  <block id="c149d95495dfbb74f9dc7ff729a42ec7" category="list-text">Préparation et arrêt des hôtes.</block>
  <block id="f6f9043b09cef25148e36ff434710fc7" category="list-text">Mettez les hôtes sous tension avec les LUN de destination.</block>
  <block id="0a27a24cc9393c8829a8f73a3a5418f5" category="list-text">Création des groupes initiateurs hôtes et mappage des LUN de destination sur un groupe initiateur.</block>
  <block id="29062c8abc951b51a474869aa63890bc" category="list-text">Supprimez les hôtes du masquage des LUN de la baie source (igroups).</block>
  <block id="eb081f2880bc11f4e9fc62913d51081b" category="list-text">Exécutez l'étape 4 ci-dessus (remappage des hôtes sur les nouveaux emplacements de LUN).</block>
  <block id="9c76089c166eeb57e7926b5ca52a0217" category="list-text">Créer une copie Snapshot pour permettre la restauration de la LUN de destination</block>
  <block id="fb938c9ef49728e310a77270890d93af" category="list-text">Démarrer l'importation de relations (démarrer la copie des données des LUN source vers les LUN de destination)</block>
  <block id="08487c79ba68e0329282340a8eca876d" category="list-text">Créer des tâches de vérification et arrêter les relations d'importation (facultatif).</block>
  <block id="249c2e6b878e03b8b12410be4c718a90" category="list-text">Annulez le mappage des LUN source à l'hôte.</block>
  <block id="6817cc7ece1a2e33a547816c06538d4c" category="list-text">Créer une copie Snapshot pour permettre la restauration de la LUN de destination</block>
  <block id="86fa04f5a596e6f9f13f9033ee5fc85e" category="summary">Un scénario de migration standard utilisant FLI nécessite quatre zones distinctes. Vous devez inclure des ports spécifiques dans chaque zone.</block>
  <block id="90b71c66184e127a11eaca1e2a141dac" category="list-text">Zone 1 : stockage source vers stockage de destination (structure de production A)</block>
  <block id="29f1f61f2d914a97b194e33d1c2ff993" category="paragraph">La zone 1 doit contenir tous les initiateurs de stockage de destination sur tous les nœuds et tous les ports cibles de stockage source de la structure A. Les membres de la zone sont les suivants :</block>
  <block id="9bf4b910f4f253458069b57912f24a35" category="list-text">ONTAP -- nœud 1 -- 0a</block>
  <block id="387ba8367f6e416fe34b8a3f5d78d3f2" category="list-text">ONTAP -- nœud 2 -- 0a</block>
  <block id="437c2b32b9333d481369ae78dc508fd2" category="list-text">AMS2100 -- Ctrl0 -- 0a</block>
  <block id="49003bd132a25334a9d2dc05e9f48f26" category="list-text">AMS2100 -- CTRL1 -- 1a</block>
  <block id="b6030be1f62325e351d4008a1193eaac" category="list-text">Zone 2 : stockage source vers le stockage de destination (structure de production B)</block>
  <block id="3937e6e9efcf848b295750285a00e138" category="paragraph">La zone 2 doit contenir tous les ports d'initiateur de stockage de destination sur tous les nœuds et tous les ports cible de stockage source dans la structure B. Les membres de la zone 2 sont les suivants :</block>
  <block id="8ea7121941ea9db447e0d701b9d59c1d" category="list-text">ONTAP -- nœud 1 -- 0b</block>
  <block id="0be431a5667b7c4af27ab67f3361e73d" category="list-text">ONTAP -- nœud 2 -- 0b</block>
  <block id="502f0eac5a9e2c1e5a66769cab6af3f6" category="list-text">AMS2100 -- Ctrl0 -- 0e</block>
  <block id="cef6a8e1dda9e8d924f8c52b0fef0904" category="list-text">AMS2100 -- CTRL1 -- 1e</block>
  <block id="c1f55c7f19961f8ad3c3d0746aa3869e" category="list-text">Zone 3 : stockage hôte à destination (structure de production A)</block>
  <block id="b2e53b193a576511a7908fa15e95510d" category="paragraph">La zone 3 doit contenir le port 1 de l'adaptateur de bus hôte (HBA) et les ports du contrôleur de destination dans la structure de production A. Les membres de la zone 3 sont les suivants :</block>
  <block id="34df502205cb3b64b1dd503847376e3f" category="list-text">ONTAP -- lif1</block>
  <block id="49dafa1618818febd6eaed5310784ebc" category="list-text">ONTAP -- lif3</block>
  <block id="9e07ac2530b2c6662f227b5cc640d14d" category="list-text">Hôte -- HBA0</block>
  <block id="38efe369f6e22dbb3571834642ba9fd1" category="list-text">Zone 4 : stockage hôte à destination (structure de production B)</block>
  <block id="76425fc1ef5dd7aefe87c845548575c1" category="paragraph">La zone 4 doit contenir le port HBA 2 et les ports du contrôleur de destination dans la structure de production B. Les membres de la zone 4 sont les suivants :</block>
  <block id="4e1ed3227dfcee53d459b792bd2b20f2" category="list-text">ONTAP -- lif2</block>
  <block id="eb7f37cab69cb683edf87546f5deda9a" category="list-text">ONTAP -- lif4</block>
  <block id="afea8a996a083d63c7d2d2dd0966b15f" category="list-text">Hôte -- HBA1</block>
  <block id="c614218c0adf7263666120fbe714869d" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur votre état global.</block>
  <block id="acf867d4e1dc8af3eb922419a5b3fe21" category="doc">Feuille de calcul étude du site et planification - onglet État de l'agrégat</block>
  <block id="bceb4f070020d638ef1535978542228d" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet agrégat Status.</block>
  <block id="911f94bc298fc88538ecc2c44b5d778d" category="cell">Informations d'agrégat NetApp</block>
  <block id="9bbf373797bf7cf7ba62c80023682e25" category="paragraph">Contrôleur</block>
  <block id="3cb06647e5ace30337f57aed8c87b0e1" category="paragraph">Taille totale (Go)</block>
  <block id="72f0b61e3b8040d7c9957ca326dc981d" category="paragraph">Capacité utilisée (Go)</block>
  <block id="70ed673b65daa8d0437b28e534f4ec4e" category="paragraph">Disponible (Go)</block>
  <block id="0d4f11be31f944fbc267afc1f7a2f666" category="paragraph">Avant de créer</block>
  <block id="f6aed14045ed9be6f48ebd1a21ccb8b1" category="summary">L'implémentation FLI (Foreign LUN Import) inclut des étapes de câblage physique, de segmentation et de création d'enregistrement d'initiateur. La configuration initiale des ports de l'initiateur de stockage NetApp et du stockage source prépare l'environnement à la migration.</block>
  <block id="6159603e3eb10040c1c6e15057a0b92d" category="doc">Principes de base de l'implémentation pour la migration des données</block>
  <block id="3bbc7678c52bd0801017ddfa4f16d674" category="summary">Les services professionnels de NetApp et de ses partenaires utilisent une méthodologie éprouvée pour mener à bien les migrations SAN à travers toutes les phases principales.</block>
  <block id="3174d5c84d2e904799612ab35441237b" category="doc">Services professionnels pour les solutions de migration SAN</block>
  <block id="309370af78f0a18542f150a9e1094f53" category="paragraph">La technologie NetApp FLI, et le logiciel de migration de données tiers, ont mis en place des compétences dans la migration des données qui permettent aux services professionnels d'exécuter des projets de migration de données SAN avec succès dans le monde entier. En faisant appel aux services professionnels de NetApp et de ses partenaires, les clients libèrent leurs ressources internes, réduisent les interruptions et absent les risques.</block>
  <block id="e5dfd6a0c376fd042680bac52d8b5ea3" category="paragraph">Avec ONTAP, il n'est plus nécessaire de réaliser une migration d'exécution par des services professionnels. Toutefois, NetApp recommande toujours une mission de services professionnels ou de services professionnels partenaires afin de définir et de planifier la migration et de former le personnel du client sur la façon d'effectuer la migration des données à l'aide de FLI.</block>
  <block id="c5d3e2252c6e6bd9e8d96c4cab706dea" category="summary">La phase d'analyse se concentre sur les éléments à traiter avant de procéder aux activités de migration. Les informations sur la configuration de l'hôte doivent être comparées aux configurations prises en charge et documentées dans la matrice d'interopérabilité NetApp (IMT).</block>
  <block id="8ba89e51b3d890505e472db571ec3a7c" category="doc">Analyser les meilleures pratiques de phase IMT</block>
  <block id="8a2a301e8347a58fa5fcec72e3e86763" category="paragraph">Le IMT est un utilitaire Web qui permet de rechercher des informations sur les configurations des produits NetApp compatibles avec des produits et composants tiers qualifiés par NetApp. Le système IMT contient à la fois des configurations NetApp prises en charge et certifiées. Les configurations prises en charge sont celles qualifiées par NetApp. Les configurations certifiées sont celles d'un fournisseur tiers qui ont obtenu la certification pour les composants NetApp.</block>
  <block id="d69a23b8d6fe4971d7f2af3d695c5d42" category="section-title">Les meilleures pratiques pour IMT</block>
  <block id="c2876a5bfe1c981f3e417ec46a12c137" category="list-text">Entrez les recommandations de NetApp IMT concernant les logiciels et les mises à niveau requises dans la section commutateurs et hôtes de votre fiche de planification.</block>
  <block id="a40164db08647aaaa21bf2393356342a" category="list-text">Commencez par entrer des informations statiques, telles que le système d'exploitation ONTAP, le protocole et le mode CF, dans le IMT. Ensuite, en utilisant l'enquête de site comme guide de filtre, entrez les informations du système d'exploitation hôte, du gestionnaire de volumes et de la carte HBA.</block>
  <block id="fc00cf78392da95d5c61c5338119d7cb" category="list-text">Ne soyez pas si spécifique qu'aucun résultat n'a été renvoyé ; il est préférable de consulter plusieurs résultats renvoyés et de choisir le meilleur ajustement.</block>
  <block id="6c33f5ffdac3f6628740f0a07c7efe16" category="list-text">Les HBA hôtes sont parfois signalés sur la référence OEM et devront être référencés de manière croisée avant d'être saisis dans IMT.</block>
  <block id="72478fd6b5d450d3dac62d2334efecf6" category="list-text">Vérifiez la prise en charge de chaque hôte par rapport au IMT.</block>
  <block id="7e213ad16c9a59879f7a880ec25c8ff7" category="summary">Le workflow en ligne FLI peut être utilisé pour les LUN connectées aux hôtes exécutant l'un des systèmes d'exploitation suivants.</block>
  <block id="756160f9a9295d0e21e6988cef242402" category="doc">Systèmes d'exploitation hôtes pris en charge pour FLI en ligne</block>
  <block id="1e0480ea9333345d355b03ac0ed8c596" category="paragraph">Le workflow en ligne FLI peut être utilisé pour les LUN connectées aux hôtes exécutant l'un des systèmes d'exploitation suivants à partir de ces versions.</block>
  <block id="1e56b897e242c05a6e77f4537273968f" category="list-text">Microsoft (toutes les versions des serveurs répertoriés sont prises en charge) :</block>
  <block id="699bb4733c472f6589e0d75a44cab002" category="list-text">Windows Server 2008 et versions ultérieures (incluant des clusters de basculement Windows Server)</block>
  <block id="16cebcaaa355d1d005ebb411931e91fa" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2008 et versions ultérieures</block>
  <block id="7baf75e8ff99eb049dc1229f036e6323" category="list-text">Windows Server 2012 et versions ultérieures (cluster Windows Server 2012 inclus)</block>
  <block id="fa2f5a6c59acbca7d864db464d96c18d" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2012 et versions ultérieures</block>
  <block id="606e3e56eb022ae65c21a710d0cbdd26" category="list-text">VMware :</block>
  <block id="3599871babc6dc6561e34cba9300055d" category="list-text">Toutes les versions d'ESXi 5.x et ultérieures</block>
  <block id="82c6ab7bfe1f9fbf789b4f7f57b56c24" category="list-text">Linux :</block>
  <block id="fa55a1211374f77dff267c22b6a483bb" category="list-text">Red Hat Enterprise Linux (RHEL) 5.x et versions ultérieures</block>
  <block id="28bbf286cd32c930a00eb1e625c5bff0" category="paragraph">Envisagez d'utiliser le workflow FLI hors ligne pour des systèmes d'exploitation hôtes qui ne figurent pas dans la liste précédente.</block>
  <block id="f928088b6e4c30670d8787a5fced1d76" category="paragraph">Si la destination du contrôleur NetApp est une MetroCluster, n'utilisez PAS le workflow en ligne. En cas de basculement de site lors d'une importation en ligne active, les transferts d'écriture vers la baie source peuvent échouer, ce qui entraînerait une échec de vérification et une perte potentielle de données. Si la destination est MetroCluster, utilisez le processus FLI hors ligne, quel que soit le système d'exploitation hôte.</block>
  <block id="fa5cc795f3efc0faea3a45eb87e12e15" category="summary">Pour préparer la migration FLI en ligne, vérifiez les chemins d'hôtes et LUN source, entre autres.</block>
  <block id="31e1add98209878d916efa23aa2559d1" category="doc">FLI en ligne : préparation du chemin de LUN</block>
  <block id="cff83af772a5c931d87e0ec392c65011" category="list-text">Dans ONTAP, définissez le niveau de privilège sur<block ref="37c3450b6618a349e4890dcafff6b505" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="b1afc11741a1365578d6687902a80f9c" category="paragraph">Le mot Wrapping dans le résultat suivant n'a pas de signification particulière.</block>
  <block id="d6632b113eb61cc6169c37b5aaa2af6c" category="list-text">Répertoriez les LUN mappées à partir du stockage source. Vérifiez les propriétés et les chemins du disque.</block>
  <block id="c302f97364cfa08aa702820c4dd75d9f" category="list-text">Afficher la LUN source</block>
  <block id="6f2f723476c5e8bc76767da78eed7b6f" category="list-text">Marquez la LUN source comme étant étrangère.</block>
  <block id="e3d5bef4351707870248d295bf853c71" category="list-text">Créer un volume de destination</block>
  <block id="bbadc91015d706e267bef2746666da6a" category="list-text">Définissez l'option fraction_réservation pour chaque volume sur<block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> Et définissez la règle Snapshot sur<block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="0bdb969954d1ebc907fbc30b699c37d9" category="paragraph">La migration FLI modifie chaque bloc des LUN cibles. Si des copies Snapshot par défaut ou d'autres copies Snapshot existent sur un volume avant la migration FLI, le volume est plein. Modification de la règle et suppression de toute copie Snapshot existante avant la migration FLI La règle Snapshot peut être de nouveau définie après la migration.</block>
  <block id="6be823019bbb6847b1762479cd37d547" category="paragraph">La commande LUN create détecte la taille et l'alignement en fonction du décalage de la partition et crée le LUN en conséquence avec l'option de disque étranger. Pour connaître les problèmes d'alignement d'E/S, consultez l'article de la base de connaissances NetApp *qu'est-ce qu'un E/S non aligné ? Notez également que certaines E/S semblent toujours être des écritures partielles et donc mal alignées. Les journaux de base de données en sont quelques exemples.</block>
  <block id="f442cef583acdd786cc01fb43b15d936" category="list-text">Créer la LUN cible. Le<block ref="dec1a2a83183b0f52c5a8f22cd41328b" prefix=" " category="inline-code"></block> La commande détecte la taille et l'alignement en fonction du décalage de la partition et crée le LUN en conséquence avec l'argument de disque étranger.</block>
  <block id="841969bf5101dcb2453d20bdc7d549f5" category="list-text">Vérifiez que l'hôte se connecte à tous les chemins vers le nouveau groupe initiateur.</block>
  <block id="3ce2d76e4c6623bac936c8d97cf1ce57" category="list-text">Hors ligne la LUN de destination.</block>
  <block id="2e960c5468f29481e7cb679c3cc91596" category="list-text">Mappez la LUN de destination sur le groupe initiateur.</block>
  <block id="58d6f301f492ea338b888197932ef40c" category="summary">La phase d'exécution comprend la préparation des hôtes de migration.</block>
  <block id="ad48e2c5dc81cbc51b593a2e78c80e19" category="doc">Préparation des hôtes à la transition</block>
  <block id="f2df862db0c505a4d6c576b178631ce0" category="paragraph">Dans de nombreux cas, il peut être possible d'avoir effectué la correction avant cette étape. Si ce n'est pas le cas, vous pouvez effectuer une correction des hôtes, par exemple installer des kits de liaison d'hôtes ou des modules de gestion des tâches. La phase d'analyse comprend une liste d'éléments à réaliser sur chaque hôte pour que cet hôte soit dans une configuration prise en charge à l'aide de NetApp ONTAP. En fonction du type de migration concerné, les problèmes liés à l'hôte sont résolus et celui-ci est redémarré (FLI 7-mode vers ONTAP en ligne) ou les hôtes sont redémarrés, résolus et arrêtés (FLI 7-mode vers ONTAP hors ligne).</block>
  <block id="f67b39704d7ba7e8c70385ece8fabad0" category="summary">Dans le cadre du processus d'importation de LUN étrangères hors ligne, vous devez vérifier vos LUN source sur votre système de stockage de destination.</block>
  <block id="bdc246f75e0b7cb0910efac99821e4d4" category="doc">Vérification des LUN source sur un système de stockage de destination pour une disponibilité FLI hors ligne</block>
  <block id="16432777987df48d84f1d6b78c74fe0c" category="list-text">Vérifiez les LUN source et le mappage entre le stockage source et le stockage de destination.</block>
  <block id="caffab80dc21f2445acd19f6551110ea" category="list-text">Connectez-vous au stockage ONTAP via SSH à l'aide de l'utilisateur admin.</block>
  <block id="5974308baaa765decb4dca2586d474ab" category="list-text">Changer le mode sur Avancé :<block ref="0581d0d071ad835f74bf419081ce5d75" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="5f91021d271bc951faffb84c865af2e4" category="list-text">Entrez<block ref="415290769594460e2e485922904f345d" prefix=" " category="inline-code"></block> lorsqu'on vous demande si vous souhaitez continuer.</block>
  <block id="ef369b8a18ae9000f3ef049c0af23f31" category="list-text">Découvrez la baie source sur ONTAP. Attendez quelques minutes et essayez à nouveau de détecter la matrice source.<block ref="d90ba20b63acab53952d68665c50ec47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="883000da1c165b2e9103461f4f129399" category="paragraph">Lors de la découverte initiale de la baie de stockage, il est possible que ONTAP n'affiche pas la baie en découvrant automatiquement. Suivez les instructions ci-dessous pour réinitialiser le port de commutateur sur lequel sont connectés les ports d'initiateur ONTAP.</block>
  <block id="eb203702882ce5219436695b36021041" category="list-text">Répertorie les LUN source mappées à partir du stockage Hitachi. Vérifiez les propriétés et les chemins du disque.</block>
  <block id="7cd0a1343bd368fb35ed72c387afdaa5" category="paragraph">Vous devez connaître le nombre de chemins attendus en fonction de votre câblage (au moins deux chemins pour chaque contrôleur source). Vous devez également vérifier le journal des événements après avoir masquant les LUN de la matrice.</block>
  <block id="8802080a4dc2981f17e7c4648f43afe7" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification de site, vous devez configurer un onglet contenant des informations sur vos LUN sources.</block>
  <block id="4037e8193f042717a79bf3fdefd4aae6" category="doc">Feuille de travail étude de site et planification onglet LUN source</block>
  <block id="46fdb96658c0c805a565f783cb6eb4a2" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet LUN source.</block>
  <block id="40336b4a1c70e07af22b9f21262986c6" category="paragraph">LUN masquées</block>
  <block id="05ae95ecb2f7d95ca46671f2f897261f" category="paragraph">Nom du groupe de stockage</block>
  <block id="810d83ecd7beb0a611c20100683a7a29" category="paragraph">ID de LUN hôte</block>
  <block id="f2c1a8aa1a5dba14298dc15ab86f89fe" category="paragraph">ID de LUN de baie</block>
  <block id="0777a79b52ef0fea07a0a84f1a9dbaa1" category="paragraph">Épais/fin</block>
  <block id="e7d22294bdcb7133967c3548ece982e5" category="paragraph">UID</block>
  <block id="34173cb38f07f89ddbebc2ac9128303f" category="paragraph">30</block>
  <block id="0a908b7941c6bfd50ba866821e83cd2b" category="paragraph">Épais</block>
  <block id="aab3238922bcc25a6f606eb525ffdc56" category="paragraph">14</block>
  <block id="9e94c459cc067652e6c139ae037e101d" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000000e</block>
  <block id="9bf31c7ff062936a96d3c8bd1f8f2ff3" category="paragraph">15</block>
  <block id="6c0b1505f0e4e77904908c3bd5751da6" category="paragraph">60060e801046b96004f2bf460000000f</block>
  <block id="859bbe216d0947bdecdaf16ea962c801" category="paragraph">Tous LES LUN .2a</block>
  <block id="a2028db730253321b2c891368a4720b5" category="paragraph">Secteur de départ</block>
  <block id="3c7344e5b218f090342709f3f664587f" category="paragraph">Décalage de partition</block>
  <block id="5d50df56461172dd7ee4729d48b65d36" category="cell">LUN30</block>
  <block id="acb7ebb11014d0a8e3d38c764ff6f3d4" category="paragraph">368050176</block>
  <block id="07eb13fbccaba4642b97f153c0944d33" category="paragraph">LUN14</block>
  <block id="558325bdc5d5119e93467e7fe7fcea48" category="paragraph">33619968</block>
  <block id="3498819c9e2fcba4d3ad19d511ca5791" category="paragraph">LUN15</block>
  <block id="9959b7832841b74a075ba035a3d2d4f5" category="summary">La phase d'exécution en ligne FLI comprend la préparation des hôtes de migration afin d'être dans une configuration prise en charge.</block>
  <block id="b23f141a2493517a43f026db60403405" category="doc">Préparation des hôtes pour la migration FLI en ligne</block>
  <block id="608137ad1506580d67490886c0ab3b18" category="paragraph">Dans de nombreux cas, il peut être possible d'avoir effectué cette correction avant cette étape. Si ce n'est pas le cas, vous pouvez effectuer une correction des hôtes, par exemple installer des kits de liaison d'hôtes ou des modules de gestion des tâches. La phase d'analyse comprend une liste d'éléments à effectuer sur chaque hôte pour que cet hôte soit dans une configuration prise en charge à l'aide de ONTAP. En fonction du type de migration appliqué, il peut être résolu au niveau de l'hôte, puis redémarré ou simplement remédier aux problèmes.</block>
  <block id="d5fe299d7d92cd0254874c8e18bd6667" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur votre planning de migration.</block>
  <block id="9ae6059c986f115d805804d9750f95c8" category="doc">Feuille de travail de planification et d'étude du site onglet planification de la migration</block>
  <block id="d658998d22d4a15ffcb56abb26b97f6c" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet planification de la migration.</block>
  <block id="db5249c8de64163f6987af1bf7d7b50f" category="paragraph">Date de migration</block>
  <block id="17bc10091293fdc562a6db69940ee924" category="paragraph">OS</block>
  <block id="e498749f3c42246d50b15c81c101d988" category="paragraph">Client supplémentaire</block>
  <block id="dca32f658f14cf473c85b33f111fb660" category="paragraph">UID DE LUN</block>
  <block id="43435c05e45d87cb6fa23f7523ba2959" category="paragraph">Taille de la LUN</block>
  <block id="ec53a8c4f07baed5d8825072c89799be" category="paragraph">État</block>
  <block id="c9838de04898435a42a4c0f79df5b474" category="summary">Vous pouvez créer une copie Snapshot après migration pour faciliter une restauration par la suite, le cas échéant.</block>
  <block id="bf178123a273dcbafcda5c352db6bd5e" category="doc">Création de copies Snapshot après migration</block>
  <block id="9591f95b6bfc5019e71eef4292d7e21d" category="list-text">Pour créer une copie Snapshot après migration, exécutez la<block ref="968df5d63b639733a9767ed2f337bc30" prefix=" " category="inline-code"></block> commande.</block>
  <block id="da561bf84fa67d613a7bc697632e7936" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur vos groupes de stockage.</block>
  <block id="a2aabbf550b46ec2c7ba272d1cc49cfe" category="doc">Feuille de travail étude du site et planification groupes de stockage</block>
  <block id="d11cedfe393a70a8914339a7ddcf0db4" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet Storage Groups.</block>
  <block id="12007e1d59f4d09c87dbe2c438256244" category="paragraph">Destination</block>
  <block id="9507dd645d6ad56791c558168f66d3c5" category="paragraph">Commandes d'iGroup</block>
  <block id="7251b713b49e2e6be954fafc0fe27b6b" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c521:00:00:24:ff:30:14:c4</block>
  <block id="290b88d0742b98941ed7618fe459bec1" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> répertoires de base<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datag<block ref="786b7c1a9dcdb0d2eb8a3d226cca21cf" prefix=" " category="inline-code"></block> dm-rx200s6-21<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:14:c4,21:00:00:24:ff:30:14:c5</block>
  <block id="d91d2501ebbdd78591417a13ccc46dcb" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:8521:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="c452f9aeebe9eb1d5fe45b104b9196d3" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> linux<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datag<block ref="786b7c1a9dcdb0d2eb8a3d226cca21cf" prefix=" " category="inline-code"></block> dm-rx200s6-22<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:04:85,21:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="a1f5a153bb25ffa89fc874e242492ae8" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:ea21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="ca4cbb35f003ffb63d5fef7c9ccb68ba" category="paragraph"><block ref="152829f67d31f8f365eacbfbb15bbe9f" prefix="" category="inline-code"></block> vmware<block ref="ecc1164617b0fb52f8f44b689df1dcfd" prefix=" " category="inline-code"></block> fcp<block ref="b058e17241aaaab6fd881949dfb6df3e" prefix=" " category="inline-code"></block> datag <block ref="b65a4559124433be5c5fb8157d252940" prefix="-" category="inline-code"></block> dm-rx200s6-20<block ref="4e91f42d85c76346fbc5f287a7331ff3" prefix=" " category="inline-code"></block> 21:00:00:24:ff:30:03:ea,21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="2f76739cb66361248c2666f532a46fe3" category="summary">Les étapes suivantes montrent comment supprimer la baie source de la baie de destination une fois la migration FLI terminée.</block>
  <block id="f02a202284a71f0c60334d44842c2ae9" category="doc">Retrait de la matrice source de ONTAP</block>
  <block id="5beb511c52c08ddc7aa3d7f8e19052f0" category="list-text">Afficher toutes les matrices de sources visibles.</block>
  <block id="6b3a439221d85d6d1956cbac8d709274" category="list-text">Retirez la matrice de stockage source.</block>
  <block id="5fa18b883fe64a43fd9c938e377a5347" category="summary">Une fois les migrations, les transitions et les vérifications effectuées, il est possible de désegmenter les baies source et de destination.</block>
  <block id="5106f178a263fac201d176277c0f4abc" category="doc">Annuler la segmentation des matrices source et de destination</block>
  <block id="4bb52e37f09fec839d0dc6ba1defa384" category="paragraph">Pour dézones des baies source et cible, supprimez le stockage source vers la zone de destination des deux fabrics.</block>
  <block id="74863323244304aff10b35c32c31abb4" category="list-text">Activer les zonesets dans la structure A.</block>
  <block id="e9497856652d0046bf57cfde9533357c" category="list-text">Activer les zonesets dans la structure B.</block>
  <block id="0ac8eac04778079c6ad594b174769481" category="summary">Lors de la phase de nettoyage, vous collectez les journaux de migration FLI, supprimez la configuration de stockage source du stockage NetApp, et supprimez le groupe d'hôtes de stockage NetApp du stockage source. Supprimez également les zones source-destination. La vérification est le point où la précision de l'exécution du plan de migration est déterminée.</block>
  <block id="20bbdcfc038dff8f2037bcceb8fba684" category="doc">Phase de nettoyage et de vérification de la migration FLI</block>
  <block id="867b7d1a29ec491bab311a19c0c1a0b8" category="paragraph">Examinez les journaux pour détecter les erreurs, vérifiez les chemins d'accès et effectuez tous les tests d'application afin de vérifier que la migration s'est correctement réalisée.</block>
  <block id="3d648a1b7064ebcecfe1e6c08a5a1530" category="summary">À des fins de planification, certaines estimations peuvent être utilisées pour estimer le niveau de support et la durée des migrations de données.</block>
  <block id="8e94185148e108a39b3101ed4c1bafd9" category="doc">Bancs d'essai pour estimer la durée des migrations</block>
  <block id="bc104667bcbfcfc0a37425919ac2dd58" category="paragraph">Pour obtenir une estimation précise des performances de vos applications, nous vous recommandons d'exécuter plusieurs migrations de tests de tailles différentes afin d'obtenir des résultats précis en termes de performances de vos environnements spécifiques.</block>
  <block id="5c4e522aa1b09948e09548f0097ce4ff" category="paragraph">Les bancs d'essai suivants sont strictement destinés à la planification et il est peu probable qu'ils soient particulièrement précis dans des environnements spécifiques.</block>
  <block id="befddf42be49f0ca600570cf2bd7d093" category="paragraph">Hypothèses : cinq heures par migration hôte basées sur un hôte avec 8 LUN avec un total de 2 To de données. Ces paramètres fournissent un nombre de planification d'environ 400 Go par heure.</block>
  <block id="d7da563f3152abd7a93b06abdd4d95c6" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez configurer un onglet contenant les informations d'hôte du projet de migration.</block>
  <block id="36231dd03efc078aabef212947a5b33e" category="doc">Onglet hôtes de la feuille de calcul étude et planification du site</block>
  <block id="396cb26dedacf281d09182445c92324a" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet hôtes.</block>
  <block id="bc8586f2230ff2687e94e61c5bcb4855" category="paragraph">*Courant*</block>
  <block id="c5f59086da2596c74d6daf4ba11dfaef" category="paragraph">*NetApp recommandé*</block>
  <block id="48cf24486d9a8e65a142b25682f19949" category="paragraph">Conducteur</block>
  <block id="a940a548ba41bc988f99d51fd02f21de" category="paragraph">Micrologiciel</block>
  <block id="eec263180861f9129fda7c5ad07c938b" category="paragraph">HUK</block>
  <block id="7e6c7f4878b6fa562299bd45be030c4d" category="paragraph">MPIO</block>
  <block id="0413ef3305e44f2d6ba091a328985666" category="paragraph">SnapDrive</block>
  <block id="c7e230d1422228fff3ce57e1b13d1d0c" category="paragraph">SnapManager</block>
  <block id="0f413e47bf69d6dd85e783e2bfc60184" category="paragraph">Correctifs</block>
  <block id="85dcd53bfc5f07c4a98d73313b4f570e" category="summary">La migration FLI requiert l'accès aux LUN de stockage source par un système NetApp. Ceci est réalisé par zoning des ports cibles du stockage source avec des ports initiateurs du stockage de destination.</block>
  <block id="0563060901338899c028f626f4134563" category="paragraph">Les zones stockage vers hôte source existantes ne sont pas modifiées et sont désactivées après la migration. Des zones de stockage hôte-destination sont créées pour permettre l'accès aux LUN migrées depuis le stockage de destination par l'hôte.</block>
  <block id="0d746ac95713ef6642cc8474a8d4baf1" category="paragraph">Un scénario de migration standard utilisant FLI nécessite quatre zones distinctes :</block>
  <block id="2523d9153706772df49042f8b87bd471" category="paragraph">Suivez les bonnes pratiques de segmentation :</block>
  <block id="7036856ae6a95de9965acbb4e798ff83" category="list-text">Ne pas mélanger les ports cibles de stockage source et les ports cibles de stockage de destination dans la même zone.</block>
  <block id="83e7878713ac249fdaf1405ee579f682" category="list-text">Ne pas mélanger les ports d'initiateur de stockage de destination et les ports d'hôte dans la même zone.</block>
  <block id="cd9a88973af1109a8a9828173f659fbe" category="list-text">Ne pas combiner les ports cible de stockage de destination et initiateur dans la même zone.</block>
  <block id="a60871b937694e238a7fb4df8dd845dc" category="list-text">Zone avec au moins deux ports de chaque contrôleur pour assurer la redondance.</block>
  <block id="82bd7f7b91a82be864fdc288e4d2942a" category="list-text">NetApp recommande la segmentation à un seul initiateur et à une seule cible.</block>
  <block id="f2aa598dc9b960de0d61fb97a0f29e59" category="paragraph">Après avoir effectué la segmentation des ports cible de stockage source avec les ports d'initiateur de stockage de destination, le stockage source sera visible dans le stockage de destination à l'aide de la commande Storage array show.lors de la découverte de la première fois, les contrôleurs NetApp peuvent ne pas afficher la baie automatiquement. Pour résoudre ce problème, réinitialisez le port de commutateur sur lequel sont connectés les ports d'initiateur ONTAP.</block>
  <block id="aaac0f62190964901b0fea7afcc7fdbd" category="summary">Le service de migration de données pour environnements SAN hétérogènes constitue une solution complète de migration des données utilisant la technologie FLI. Le service de migration de données SAN propose des logiciels et des services qui réduisent les erreurs, augmentent la productivité et favorisent une livraison de données cohérente pour les services professionnels de NetApp et de ses partenaires.</block>
  <block id="b7840b3a91b661e5d4610af4a93335ad" category="doc">Service de migration des données pour les environnements SAN hétérogènes</block>
  <block id="0d5c34a6d2d41eb1d2d8330835270135" category="summary">La phase de planification du processus de migration des données se concentre sur les tâches nécessaires pour créer des plans de migration détaillés et s'assurer que tout est prêt pour la migration réelle. La majeure partie du travail de migration est la planification effectuée durant cette phase.</block>
  <block id="eac3a1a74e25173545de3b7efc1d8b80" category="doc">Workflow de phase de planification</block>
  <block id="0264e1e7f4ae9cc5f9ba5ebe373f57f4" category="paragraph">La phase de planification consiste à développer un plan de correction à l'aide des informations d'analyse de l'écart hôte recueillies lors de la phase d'analyse. Utiliser les informations de correction de l'hôte pendant la planification. Une fois la connectivité de bout en bout vérifiée, un test de migration est effectué pour s'assurer que tout est correctement configuré avant de procéder à la migration de production.</block>
  <block id="9795dd3baed0cc837e1b9cf32a4ccc4a" category="paragraph">La figure suivante montre le flux de travail du plan.</block>
  <block id="612160c830618272ed4c07bdf0279fd3" category="list-text">Sauvegardez les zonesets existants.</block>
  <block id="be13c48aabcbfa550f5272ec96d5ee4b" category="list-text">Zonage du stockage source vers le stockage de destination.</block>
  <block id="f91fe921e2cb5678f810267ad4821614" category="list-text">Connectez les ports initiateurs à la structure.</block>
  <block id="8b5e513dbb2d978c90d0638d390ec7a3" category="list-text">Découverte du stockage source et test de la LUN Marquez la LUN source comme étant étrangère.</block>
  <block id="0ea64a2d0c2ec6081e63669e255b06b4" category="list-text">Créer une LUN test à l'aide d'une LUN étrangère.</block>
  <block id="5a228bfc3c958e8197e88901f5109173" category="list-text">Créez un groupe initiateur de test et mappez la LUN de test.</block>
  <block id="66bfd800d23df5177030f5ced90cc5d4" category="list-text">LUN test hors ligne.</block>
  <block id="3f06e7f1198ba8a2316271b777fb4a86" category="list-text">Création d'une relation d'importation et démarrage d'une migration de test.</block>
  <block id="d0cbf31fdfc6212f4d9c6c2947bae517" category="list-text">Supprimez la relation d'importation et annulez le mappage de la LUN de test.</block>
  <block id="69490deb4a1399cd7f7cac6a9595dee0" category="list-text">Retirez la LUN de test.</block>
  <block id="3bdb3eeb4374f515d55cadf9b0eea48b" category="list-text">Créez un groupe d'hôtes pour le stockage de destination à l'aide des WWPN des ports initiateurs.</block>
  <block id="6898bdcc3b373b911a309ad3bd771de2" category="list-text">Créez une LUN de test (1 Go).</block>
  <block id="cb3d5d2eaf6c7842ca58c3e41c3a5ae0" category="list-text">Attribuez (mapper/masquer) la LUN de test au groupe d'hôtes de stockage de destination.</block>
  <block id="334f3b19fe4476b7bb42e2b23424b1b1" category="summary">Si vous disposez d'un cluster Windows, vous devez supprimer les réservations SCSI-3 pour le disque quorum, même si tous les hôtes en cluster sont hors ligne.</block>
  <block id="25006587c6eb133b6454333db22ccf83" category="doc">Désactivation des réservations persistantes SCSI-3</block>
  <block id="eaf1edb4af8f97f8b0aa752d18d9fc9c" category="paragraph">Si vous tentez d'étiqueter la LUN source comme un disque étranger, le message d'erreur suivant s'affiche :</block>
  <block id="fb35e3ce7ff14ee2a388ceef040b9f9b" category="paragraph">Vous pouvez supprimer des réservations SCSI-3 pour le disque de quorum sur le contrôleur NetApp à l'aide du<block ref="ed4b1ae616e076c8731b2a2b95d5d48f" prefix=" " category="inline-code"></block> commande :</block>
  <block id="63307163e34daa85fc7fb4e76e1dc056" category="paragraph">Voici un extrait de code indiquant cette erreur et la correction pour cette erreur :</block>
  <block id="bc459bf79d66c5b179790918378f3182" category="summary">Dans le cadre du processus Foreign LUN Import (FLI), vérifiez que les chemins d'accès multiples sont configurés et fonctionnent correctement sur vos hôtes.</block>
  <block id="86a23697ca540b3445846c38e1c69c58" category="doc">Vérification des chemins d'accès multiples pour les hôtes ESXi</block>
  <block id="ccae24600a5eb1fe0c21af103f3ddd5c" category="paragraph">Procédez comme suit pour les hôtes ESXi.</block>
  <block id="af0dea2ff9e1176fecfc21e3f9959904" category="list-text">Identification de l'hyperviseur ESXi et de la machine virtuelle à l'aide du client VMware vSphere</block>
  <block id="103e554c972c4e96ee868818d7c433c5" category="image-alt">Datastores de stockage vSphere</block>
  <block id="9da6e0e19777c0ebe4053540e1e32e5c" category="list-text">Déterminer les LUN SAN à migrer à l'aide du client vSphere.</block>
  <block id="4c5794f4bad936901feaec744c3276a6" category="image-alt">Périphériques de stockage vSphere</block>
  <block id="42424b4c0d9464fd16dd6015713977eb" category="list-text">Déterminez les volumes VMFS et RDM (vfat) à migrer :<block ref="de63296f1612cf4cc9395c866e7b0990" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="19c1d3faac0375666b3e82fb8346aeac" category="paragraph">Dans le cas d'un VMFS avec des étendues \(VMFS fractionné\), toutes les LUN qui font partie de l'extension doivent être migrées. Pour afficher toutes les extension dans l'interface graphique, accédez à Configuration \&gt; matériel \&gt; stockage et cliquez sur datastore pour sélectionner le lien Propriétés.</block>
  <block id="b586eeb8706c79d74e50c50a444e4630" category="paragraph">Après la migration, en les ajoutant au stockage, plusieurs entrées de LUN ont le même label VMFS. Dans ce scénario, vous devez demander au client de sélectionner uniquement l'entrée marquée comme tête.</block>
  <block id="29653f427528dd7c73cde811da4919a5" category="list-text">Déterminez la LUN et la taille à migrer :<block ref="96d6d01ee9b20b48b4803371cd52cb34" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="9de12501bb2142a7b2ec2289208e45da" category="list-text">Identifiez les LUN RDM (Raw Device Mapping) à migrer.</block>
  <block id="be89db6f2fec82a00d85b806c598a3ee" category="list-text">Rechercher des périphériques RDM :<block ref="3719ba372159a76e77e36061e93c0706" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="7731a33633f59fb732485a3dd7c5fb81" category="list-text">Supprimez -rdmp et -rdm de la sortie précédente et exécutez la commande vmkftaps pour trouver le mappage vml et le type RDM.</block>
  <block id="97459251311bc6fc344bb07f299cdb93" category="paragraph">Le Passthrough est RDM avec \(RDMP\) physique et le non passthrough est RDM avec \(RDMV\ virtuel). Après la migration, les machines virtuelles avec des RDM et des copies Snapshot de machine virtuelle prendront fin, en raison du delta du Snapshot des machines virtuelles vmdk, pointant vers un RDM avec un ID naa obsolète. Avant la migration, demandez au client de supprimer toutes les copies Snapshot de ces machines virtuelles. Cliquez avec le bouton droit de la souris sur VM et cliquez sur le bouton Snapshot --\&gt; Snapshot Manager Supprimer tout. Pour plus d'informations sur le verrouillage à accélération matérielle pour VMware sur stockage NetApp, consultez la base de connaissances 3013935 NetApp.</block>
  <block id="2691d88591e88679a1811b61d2e2f59d" category="list-text">Identifiez le mappage de la LUN naa à des périphériques RDM.</block>
  <block id="0cf65c7ab3af2e525287b55acd731b21" category="list-text">Détermination de la configuration des machines virtuelles :<block ref="fcdf318733b615f30d5e2068076a862b" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="1abcd23a32826bbad4ffb904fde775e9" category="list-text">Enregistrez l'UUID du datastore.</block>
  <block id="0115886be5608c75c55151af2dbe24c0" category="list-text">Faites une copie de<block ref="6ed682e8a96bcd00655d281531849c68" prefix=" " category="inline-code"></block> et noter le contenu du chemin de fichier et de configuration vmx.</block>
  <block id="6fb738ad7ba8ebd383451fcc9c614c23" category="list-text">Identifier les disques durs de l'ordinateur virtuel.</block>
  <block id="30d5000b9319e73f23641aa68fbe7723" category="paragraph">Ces informations sont nécessaires après la migration pour ajouter les périphériques RDM supprimés dans l'ordre.</block>
  <block id="9dbb45357e9175d4d9379f631599e6eb" category="list-text">Déterminer le périphérique RDM, le mappage de la machine virtuelle et le mode de compatibilité.</block>
  <block id="e834487da4218cd041d8c9c6137a5d05" category="list-text">À l'aide des informations précédentes, notez le mappage RDM sur le périphérique, la machine virtuelle, le mode de compatibilité et l'ordre.</block>
  <block id="0011a2a5e4e0f2bc74cfb823af4ed22b" category="paragraph">Vous aurez ultérieurement besoin de ces informations lors de l'ajout de périphériques RDM à la machine virtuelle.</block>
  <block id="16fa5041323f1d918bfced600b817efc" category="list-text">Détermination d'une configuration à chemins d'accès multiples</block>
  <block id="1d38f16887ca4137c27cc384d06f4ec1" category="list-text">Obtenez des paramètres de chemins d'accès multiples pour votre système de stockage dans le client vSphere :</block>
  <block id="82af2cbe08d056387385934f422c35ec" category="list-text">Sélectionnez un hôte ESX ou ESXi dans vSphere client et cliquez sur l'onglet Configuration.</block>
  <block id="907c0c9f181ccc907ae86974fa73f8ff" category="list-text">Cliquez sur *Storage*.</block>
  <block id="e95077743be6f05d6ba11aa1669d8382" category="list-text">Sélectionnez un datastore ou une LUN mappée.</block>
  <block id="ca1508bef4ecfaf5842f6dcf43d95d9b" category="list-text">Cliquez sur *Propriétés*.</block>
  <block id="e3ac6fbb391345767b192a28a3ffc588" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Propriétés, sélectionnez l'étendue souhaitée, si nécessaire.</block>
  <block id="1532c526343a31170caad2b28655d82d" category="list-text">Cliquez sur *extent Device* &gt; *Manage Paths* et obtenez les chemins dans la boîte de dialogue Manage Path.</block>
  <block id="34afbda9fb44fa95acdbbf9cfecc078c" category="image-alt">Chemins des périphériques de stockage vSphere</block>
  <block id="ccff10b6fed485d4b5f809b53c8a91f4" category="list-text">Obtenir des informations de chemins d'accès multiples de LUN à partir de la ligne de commande de l'hôte VMware ESXi :</block>
  <block id="bf03e7993cc2e418f032d103bf93bb4b" category="list-text">Connectez-vous à la console hôte ESXi.</block>
  <block id="cffa35e9eba9345ca451680a2582e5a8" category="list-text">Exécutez la liste des périphériques esxcli nmp afin d'obtenir des informations multipathing.</block>
  <block id="b12a5b7eee8ff7bd1c62aa880f664e33" category="doc">Vérification multivoie pour les hôtes Linux</block>
  <block id="aff363cb3b8ffb0d5a7f74faf9bf2325" category="paragraph">Procédez comme suit pour les hôtes Linux.</block>
  <block id="fc4bfef573d1b61d7320da239869e523" category="list-text">Pour vérifier que DM-MP multipath est configuré et fonctionne correctement sur un hôte Linux, exécutez les commandes suivantes :<block ref="3d80983fc82ff72fd51e5d1f7e90c56d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="6e25df31da1e71534f8796a6f959ba6c" category="summary">L'analyse de l'écart est un rapport de l'environnement actuel et recommandé par NetApp du client. Il présente toutes les mises à niveau recommandées pour l'environnement du client qui devront avoir lieu après la migration.</block>
  <block id="ec322643bc7f184bacaaffdb6d7f8792" category="doc">Rapport d'analyse de l'écart</block>
  <block id="7167080c13bc68f5d5ca3606a811cf8f" category="paragraph">L'analyse de l'écart est un rapport de l'environnement actuel et recommandé par NetApp du client. Il présente toutes les mises à niveau recommandées pour l'environnement du client qui devra avoir lieu après la migration.</block>
  <block id="18b01b4a7bc63c856f7bfc605d4c1db3" category="paragraph">La configuration cible (post-migration) détaille chaque hôte (configuration du système d'exploitation, MPIO, détails sur les HBA, version du kit d'utilitaire hôte, etc.). Des informations sur les autres produits NetApp requis, tels que SnapDrive et SnapManager, sont également disponibles.</block>
  <block id="9d394fd64d52277e34b6478f3116be34" category="paragraph">Les modifications requises ne sont généralement pas effectuées avant l'événement de migration, car les fenêtres de maintenance sont habituellement requises. En général, toute modification apportée à la configuration MPIO avant la migration affecte également la prise en charge du stockage actuel.</block>
  <block id="3980e7fb5116c733aeb5a4fc02fad438" category="paragraph">La section NetApp recommandée complétée dans la section hôtes de votre feuille de planification et d'enquête de site servira de rapport d'analyse des écarts. L'analyse de l'écart doit être réalisée pour chaque hôte inclus dans le projet de migration. Le rapport d'analyse de l'écart complété doit être revu avec le client.</block>
  <block id="9c778c3c375b04ff9f5870bdd4a07e73" category="paragraph">Voici un exemple de rapport d'analyse des écarts.</block>
  <block id="51d9a4ff5ba3cfd9cbe0a057f4ee759b" category="summary">Ces étapes décrivent l'importation des données d'un LUN source 7-mode vers un LUN de destination ONTAP à l'aide de FLI.</block>
  <block id="60489537f9456d275a656a15f04ab6b6" category="doc">Importation des données de FLI 7-mode vers ONTAP</block>
  <block id="fcd58d8ff11fa75a65432bee980f3a36" category="list-text">Afficher l'état FLI.</block>
  <block id="69d5fb90d879eedbd056bed44c415cef" category="paragraph">Si vous voulez vous assurer que la LUN source reste cohérente une fois la migration terminée, vous devez :</block>
  <block id="68daec5bbecbb87d7b81d065f0ec6b4a" category="list-text">Une fois que l'importation est terminée, arrêtez l'hôte.</block>
  <block id="52f0a5281586bf31051c6d1ea5e05290" category="list-text">Supprimer la relation LUN :<block ref="d056dd36042bdde75d325974f5cc440c" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="aaa7adc716c48a8aa682b90c344d1ba8" category="paragraph">Rappelez-vous qu'une fois la relation LUN rompue, les LUN risquent de perdre rapidement la synchronisation, car les modifications sont apportées uniquement à la nouvelle LUN. Par conséquent, même s'il est avantageux de conserver un état cohérent dans le cas où vous souhaitez restaurer l'état d'origine, la nouvelle LUN ne sera probablement pas reflétée dans la LUN source.</block>
  <block id="4b1add994933944f0dad2a099242949a" category="paragraph">Une fois l'importation arrêtée, vous pouvez détruire la relation d'importation sauf si vous avez l'intention de vérifier l'importation.</block>
  <block id="79b081d55e98281705f8677fb6465c45" category="summary">NetApp recommande de tester toutes les configurations dans un environnement de test client avant la migration des données de production.</block>
  <block id="f8c08b09572160353cea85f9ae28ae2b" category="doc">Raisons d'effectuer des migrations de tests</block>
  <block id="1585e4206a075d373f907f93054449ca" category="paragraph">Avant d'effectuer la migration de production, nous vous conseillons d'effectuer plusieurs migrations de test de différentes tailles. Les tests de migration avant les migrations de production vous permettent de :</block>
  <block id="fa13673bea0cb5ea356861d193432fdf" category="list-text">Vérifier la configuration du stockage et de la structure.</block>
  <block id="84cab5537192c936629a0d5b18e695dc" category="list-text">Estimer la durée et les performances de la migration.</block>
  <block id="b40a28cc609ab9c5e1d130e67f6752ea" category="paragraph">À l'aide des résultats des tests de migration, vous pouvez estimer la durée de votre migration de production et le débit attendu. Sinon, le nombre de variables qui entrent en compte dans la durée des migrations rend difficile une estimation précise.</block>
  <block id="3aaf598b1ad74fb245a34429e548468a" category="paragraph">Cette migration doit être effectuée au moins une semaine avant le début des migrations de données de production. Cela prendra suffisamment de temps pour résoudre d'éventuels problèmes, comme l'accès, la connectivité du stockage et les licences.</block>
  <block id="ef65c159255abade95e057cfcf3aa501" category="summary">Toute correction de serveur non effectuée précédemment est effectuée lors de la post-migration.</block>
  <block id="cf4e13b9b7146fa58901a5bc51850ed3" category="paragraph">Le logiciel tiers est supprimé, le logiciel NetApp est installé et configuré, puis l'hôte accède aux LUN sur NetApp. Reportez-vous à la rubrique _Host remédiation_ pour des exemples de correction post-migration pour des types d'hôtes spécifiques.</block>
  <block id="7b7dd1ebbfa00e3f7abbb8856a056b68" category="summary">Le processus de migration des données se compose de phases fournissant une méthodologie testée. Vous pouvez utiliser la méthodologie de migration des données pour définir, planifier et documenter vos choix et tâches de migration.</block>
  <block id="38346e2f91e39b3fc13cc551fd4078a3" category="doc">Méthodologie de migration de données</block>
  <block id="d1dcea3e0a85c462dc11103e6886176f" category="list-text">Phase de découverte</block>
  <block id="51023a36eaba7a9dd7996d766e07e915" category="paragraph">Collecte d'informations sur les hôtes, le stockage et les structures dans l'environnement.</block>
  <block id="ec018b890a64a03de77740782e573260" category="list-text">Phase d'analyse</block>
  <block id="d7a41e203b08492752f4eef6bf0bb17d" category="paragraph">Examen des données recueillies et définition de l'approche de migration appropriée pour chaque hôte ou baie de stockage.</block>
  <block id="b37cddc7ce7610ad2a8a0431f068fc7c" category="list-text">Phase de planification</block>
  <block id="9ae842fc5e8004ac52ce415f80e0fda5" category="paragraph">Création et test des plans de migration, provisionnement du stockage de destination et configuration des outils de migration.</block>
  <block id="1b6dec684aa1f6e66018baa0a87b5a75" category="list-text">Phase d'exécution</block>
  <block id="950811ad7d76389f44bfbc3ce4ed97db" category="paragraph">Migration des données et résolution des problèmes liés aux hôtes</block>
  <block id="4a906f3b5858522ee75dd08c0279ffaa" category="list-text">Phase de vérification</block>
  <block id="14af639fbf9d5e97f36e602336dd8493" category="paragraph">Validation des nouvelles configurations système et fourniture de documentation</block>
  <block id="c325740b88bc7824de214f4d6e733701" category="summary">Le programme de migration des données crée des solutions de migration qui permettent aux clients de migrer plus facilement vers le stockage NetApp et de migrer des LUN de NetApp 7-mode vers ONTAP. L'importation de LUN étrangères (FLI) fait partie de la gamme de solutions de migration de données.</block>
  <block id="d7371dc776676e3a6d70db24fcc2e188" category="doc">Présentation du programme de migration des données</block>
  <block id="e839b6988533f4d5776ce1903e47ded0" category="paragraph">Le programme améliore la productivité en fournissant les outils, produits et documents associés aux services nécessaires pour une migration des données réussie. En apportant les compétences et les connaissances requises pour effectuer la migration des données, ce programme vise à accélérer l'adoption des technologies NetApp.</block>
  <block id="2cdf4003854e7aedca8de892db64c782" category="summary">Vous devrez créer l'hôte pour les zones de destination. Il existe deux types de tissu de production : le tissu A et le tissu B.</block>
  <block id="00ceb323c704978651e7e58e2e3c9ee6" category="doc">Création des zones hôte vers destination</block>
  <block id="5dbb553181e7911244cbe864bb53c2e5" category="paragraph">Voici une illustration du zoning du stockage hôte et destination.</block>
  <block id="4be14a7602ab757768f9066178cb8faa" category="image-alt">Segmentation du stockage des hôtes et de destination</block>
  <block id="c10e581c4f3d33179e4d54ee0982b27a" category="paragraph">Zones de production disponibles dans le tissu de production A.</block>
  <block id="b3ff996fe5c77610359114835baf9b38" category="cell">Zone</block>
  <block id="c793c19bb5bccfc269f55a3c853a6f5c" category="paragraph">Zone : rx21_flipt</block>
  <block id="9857d87217651a79bca3f70dce27e991" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c5</block>
  <block id="26afebbfe7902de665165fa247e0d47c" category="paragraph">20:01:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="5e7fe8a328e2a06a98543b699fb4f6cd" category="paragraph">20:03:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="6f5012d656c7ae39a61e70ba9951cfa0" category="paragraph">CARTE HBA RX21 0</block>
  <block id="f35088c4e9b060b01285108f48b5a32b" category="paragraph">Effleurement DOT 1</block>
  <block id="4b0677b90f2d7baa5d3afa59f54f9339" category="paragraph">Effleurement DOT.3</block>
  <block id="d9d3a203c33297eed5e70ca8cecc2e60" category="paragraph">Zone : rx22_flipt</block>
  <block id="9394f5c61ee99f7c10dece2b6249bc80" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:85</block>
  <block id="85ad3824751b2f3cdba435f24d480b72" category="paragraph">CARTE HBA RX22 0</block>
  <block id="abf258e3167edd3f7e98f134e6ab49fc" category="paragraph">Zone : rx20_flipDOT</block>
  <block id="99289314a3e16e392355e34f3f5170c6" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:ea</block>
  <block id="1df1704f85020c04d53fdd623dbe70eb" category="paragraph">CARTE HBA RX20 0</block>
  <block id="34e9f9ee99d135b877df38239cf0a036" category="paragraph">Zones de production disponibles dans le tissu de production B.</block>
  <block id="605f9481cf9b821b6aa0328833583070" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:14:c4</block>
  <block id="9de0d6396f3a3492cdaa0c4c7892e973" category="paragraph">20:02:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="99bada45f26b783ef98e61febd708cf8" category="paragraph">20:04:00:a0:98:2f:94:d1</block>
  <block id="e973b23fd3b1ded842b706716311319e" category="paragraph">CARTE HBA RX21 1</block>
  <block id="b672c2cc8450d4d11bdb3eeca43ba0cf" category="paragraph">Effleurement DOT 2</block>
  <block id="3bf95c9f2cf086fccf286218bb84ecbd" category="paragraph">Effleurement DOT 4</block>
  <block id="6b7b89f3f8e4e9f42a9de77973fd4d99" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:04:84</block>
  <block id="80bed77a3100d8fbce7bb07c5776e7c7" category="paragraph">CARTE HBA RX22 1</block>
  <block id="1b49478544d9c3663a265ca8d01095e8" category="paragraph">21:00:00:24:ff:30:03:eb</block>
  <block id="1c4f91db3f29afa9c9ce704f1f48d84a" category="paragraph">CARTE HBA RX20 1</block>
  <block id="4251cbb4169325c910ea3970e80f708e" category="summary">Avant toute migration, vérifiez que les chemins d'accès multiples sont correctement configurés et fonctionnent correctement.</block>
  <block id="f1d14496ccd3e97f4f2add791ca0ea38" category="paragraph">Tous les chemins disponibles vers les LUN doivent être actifs. Reportez-vous aux rubriques de vérification des chemins d'accès multiples de l'hôte SAN pour obtenir des exemples de vérification des chemins d'accès multiples sur les hôtes Windows, Linux et ESXi.</block>
  <block id="365518f89953ce6275308d4727cae73a" category="summary">Vous avez la possibilité de vérifier que les LUN ont été correctement migrées de FLI 7-mode vers ONTAP.</block>
  <block id="d2f81b636a69103d1ca4925b272ed2d2" category="doc">Vérification des résultats de la migration FLI 7-mode vers ONTAP</block>
  <block id="c0f4e671971b3d7af486117ca521aad5" category="paragraph">Démarrez la tâche de vérification pour comparer les LUN source et de destination. Surveiller la progression de la vérification. Les LUN vérifiées doivent être hors ligne pendant la durée de la session de vérification. La session de vérification peut être longue, car il s'agit d'une comparaison de bloc par bloc entre les LUN source et de destination. La migration devrait prendre environ le même temps. Il n'est pas obligatoire de procéder à la vérification, mais nous vous encourageons à vérifier un sous-ensemble des LUN importées/migrées pour vous sentir à l'aise dans le processus d'importation.</block>
  <block id="90b54dd0fd35f6452d1b6c6464d9cfe6" category="paragraph">La vérification d'importation de LUN doit être explicitement interrompue avant de remettre la LUN en ligne. Sinon, la LUN en ligne échoue. Ce comportement sera modifié dans une prochaine version de ONTAP.</block>
  <block id="ecd3bf53d542cc1fc8055b3c20fff418" category="list-text">Hors ligne les LUN à vérifier.</block>
  <block id="2cdc70de3fe5b5fb6f8cf38d2c2c45d5" category="list-text">Mise en ligne de la LUN après la fin de la vérification.</block>
  <block id="5e0c9df591e5df923a8325573e7ca5f7" category="summary">Voici un exemple de structure Brocade dans le fabric de production A.</block>
  <block id="d535235692fb253ef3bba1707bd4b8f7" category="doc">Exemple d'une structure Brocade dans une fabrique de production</block>
  <block id="54011b62f41dfb303a3eed8e66adacf5" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant des informations sur vos périphériques de stockage de destination.</block>
  <block id="cd1e0a3493fa61cb2dd0db1374b4f62b" category="doc">Feuille de travail étude du site et planification périphériques de stockage de destination</block>
  <block id="592841d56fa2f5fffbdfe26b71543b0b" category="paragraph">Mode matrice</block>
  <block id="253b40ae359ba25b56231803430c4873" category="paragraph">ONTAP</block>
  <block id="5999e4ab912c7c1d8aa6fd2225491ef2" category="paragraph">un vserver</block>
  <block id="bd9f125b279a19f0d5b7f09c7d793d35" category="paragraph">Type de port</block>
  <block id="ac97493a7a4344a27e4727eb70ab63e3" category="paragraph">Data Mig-cdot</block>
  <block id="8ed24dd5fb292ecefe76fe92a5fc3988" category="paragraph">FAS8080</block>
  <block id="8f1f86a971ce00988b00293498eafbfb" category="paragraph">8.3.1</block>
  <block id="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" category="paragraph">datag</block>
  <block id="4dfeba53942501e41d9280492b2e66ed" category="paragraph">Data Mig-01</block>
  <block id="4bd7c2ff07dcc66801a9368957d4bff8" category="paragraph">Initiateur</block>
  <block id="12ba1b5b56273e90b8bda667b93c30c8" category="paragraph">Nom de LIF</block>
  <block id="0fa2fc5954ab40ecfe658625c4adbea5" category="paragraph">0 °c.</block>
  <block id="fbe94f0f103eba4bb688fa96980242e9" category="paragraph">migra1</block>
  <block id="dd82ff336ed7619dec6938808fc08d7c" category="paragraph">20:01:00:a0:98:2f:xx:xx</block>
  <block id="23a326d0b546a12f3fd23a278dfba0ed" category="paragraph">0d</block>
  <block id="93b778c76e14ee7e5bc3bfab95fbb0b4" category="paragraph">migli2</block>
  <block id="274b68192b056e268f128ff63bfcd4a4" category="paragraph">s/o</block>
  <block id="61c84893442e8d448753228d506c5ea1" category="paragraph">50:0a:09:81:00:xx:xx</block>
  <block id="347017fd1e37a22faf91875981bc4fb3" category="paragraph">0b</block>
  <block id="e3be5aecfb0260579fe80049e1c8a50c" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet périphériques de stockage de destination.</block>
  <block id="ee39d65a1817160f3851b1ca24746c37" category="doc">Vérification multivoie pour les hôtes Windows</block>
  <block id="8c0b0439d6366451bf78824af79d5085" category="summary">La phase de planification FLI se concentre sur les tâches nécessaires à la création de plans de migration détaillés et à la préparation de l'environnement du client pour la migration proprement dite. Une ou plusieurs migrations de tests sont effectuées au cours de cette phase afin de vérifier l'installation et la configuration de l'importation de LUN étrangères.</block>
  <block id="1710e939bc78370d1721b65cfede5318" category="doc">Planifier et préparer les procédures de phase</block>
  <block id="4f7f184473b2f286bdfb0f5c8ccc0ba7" category="paragraph">Les tâches suivantes doivent être effectuées au cours de la phase de planification :</block>
  <block id="93be49ca71ad60de6e62a8a80d6ffe26" category="list-text">Créez un mappage des LUN source et de destination en entrant les informations de mappage de stockage pour chaque baie de stockage dans la section LUN Details de votre feuille de travail de planification et d'enquête de site.</block>
  <block id="b3888438e095e5e09a171355cea8bc36" category="list-text">Intégrez le stockage source à la structure en fonction des informations de planification.</block>
  <block id="9a90fd64b87ec5e09f9317f2ce0ecbeb" category="list-text">Configurer les zones de commutation.</block>
  <block id="b7f781b04092f1cfe1f95b7cbcefb36d" category="list-text">Effectuer une ou plusieurs migrations de test pour vérifier l'installation et la configuration.</block>
  <block id="86033efc4416bb3a4b039fe0b75a7246" category="summary">Voici un exemple des étapes générales pour effectuer la mise en service sans interruption lors du processus de migration en ligne FLI.</block>
  <block id="b2da880bb7635a9dcafebf8a42591f94" category="doc">FLI en ligne : interruption de la mise en service</block>
  <block id="cf4a2b53966e70213ad267a1c1279b4b" category="paragraph">Pour une présentation détaillée de la résolution des problèmes liés à l'hôte sous Windows, Linux et ESXi, consultez les sections suivantes de ce guide, ainsi que la documentation du système d'exploitation hôte et du kit de connexion hôte.</block>
  <block id="9102d2bd767786e8cafc761c37a28e54" category="list-text">Sur la baie étrangère, affichez le groupe de stockage auquel la LUN source est mappée.</block>
  <block id="fddddd7a97fdb8107f56ba77d9476d32" category="paragraph">Reportez-vous à la documentation du fournisseur pour connaître les commandes appropriées.</block>
  <block id="9fb4f6256efe0b6b490a08f20929478c" category="list-text">Si les LUN en cours d'importation sont pour un hôte ESXi, consultez et suivez les instructions de la rubrique _ESXi CAW/ATS reponcetement_.</block>
  <block id="c8d2e983a9014f6573d14c7d2c50ff00" category="list-text">Annulez le mappage de la LUN source des hôtes.</block>
  <block id="69130ab4bf9fdc83bd37c5a753c370d5" category="paragraph">La fenêtre d'interruption commence ici.</block>
  <block id="45e5cead6f4c938fd5c9b6926b5c45bc" category="paragraph">L'interruption commence immédiatement après le<block ref="ca4cd5ad857498e8ce19ef821c0e3a37" prefix=" " category="inline-code"></block> la commande est exécutée. Généralement, la fenêtre d'interruption peut être mesurée en minutes. La fenêtre d'interruption correspond au temps nécessaire pour rediriger l'hôte vers la nouvelle cible NetApp et pour analyser les LUN.</block>
  <block id="a5f565c20b87b887972f662bd1f8437b" category="paragraph">Vous devez vous assurer qu'il s'agit de la seule LUN mappée sur ce groupe initiateur, car la suppression de l'hôte (initiateur) du groupe initiateur affecte les autres LUN mappées sur le groupe initiateur. Reportez-vous à la documentation du fournisseur pour connaître les commandes appropriées.</block>
  <block id="37e04ee8948ba70cdf6dc961eba49885" category="list-text">Sur le cluster ONTAP, mettez la LUN de destination en ligne, puis vérifiez qu'elle est mappée.</block>
  <block id="9cf9f0264b885c9e40725b13ba4cd3ce" category="list-text">Vérifiez que la LUN est en ligne.</block>
  <block id="add603645f482a847ea6b7acbc0ae35e" category="list-text">Effectuez une nouvelle analyse des disques sur l'hôte, recherchez le LUN sur la cible ONTAP, puis vérifiez que le DSM a réclamé la LUN.</block>
  <block id="62ddf93785f8cb7e456250037b47316e" category="list-text">Vérifiez que vous pouvez voir tous les chemins attendus et vérifiez vos journaux d'événements pour vérifier qu'il n'y a aucune erreur.</block>
  <block id="89b29bd795314f0b4fc8e93a0a91e106" category="paragraph">À ce stade, la part disruptive de cette migration est terminée, sauf en cas de tâches de correction d'hôtes (identifiées lors de vos phases d'analyse et de planification), qui peuvent être perturbatrices.</block>
  <block id="f5bfe3ff4b751a995339504356b6a691" category="paragraph">Les LUN sont en ligne et mappées, et les hôtes sont maintenant en train de monter le nouveau LUN hébergé par ONTAP. Les opérations de lecture sont envoyées via la baie ONTAP vers le LUN source, et les écritures sont écrites sur le nouveau LUN hébergé par ONTAP et le LUN source d'origine. La LUN source et la LUN de destination restent synchronisées jusqu'à la fin de la migration et l'interruption de la relation LUN.</block>
  <block id="0e307f6ea434bd4d2171f6accce0a9ba" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez avoir un onglet contenant les informations sur le projet de migration à partir de votre questionnaire de migration initial.</block>
  <block id="a9045dbda21a2daa2214c339015b971e" category="doc">Feuille de questionnaire de planification et de sondage sur le site</block>
  <block id="10bb602bb2e1131312be193830955c41" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet questionnaire.</block>
  <block id="56693cf67971d000c20732a5b7bdbb95" category="cell">Informations sur le projet de migration</block>
  <block id="245fe794333c2b0d5c513129b346b93f" category="paragraph">Type de projet</block>
  <block id="0f9a2a86022225e39b6433376654f29d" category="paragraph">☐ migration des données</block>
  <block id="0e438e8542600a5a337438e09b4fdd62" category="paragraph">☐ autre</block>
  <block id="7f619d79963b1a2829552c352e453c28" category="paragraph">Objectifs de la migration des données</block>
  <block id="db07aa95ec6e92553942c3c3a421c707" category="paragraph">&amp;#91;objectifs et#93;</block>
  <block id="9e6812fa0cb16a274ae8a426b9ee15b3" category="paragraph">Périphériques source</block>
  <block id="214a758db5e2eec3993db937270e4f24" category="paragraph">Stockage : [type de stockage]</block>
  <block id="acaaabeb7367ead121ad26f977833b69" category="paragraph">Non Nombre d'appareils : [non de baies]</block>
  <block id="ddb70a042f590778629e545f69fbb200" category="paragraph">Provisionnement fin : ☐ Oui ☐ non</block>
  <block id="d26db839a8b505484ea05b45ef376235" category="paragraph">Énumérer tous les périphériques</block>
  <block id="e44b4e495633f39d51f952585186f3eb" category="paragraph">Périphériques clients</block>
  <block id="261b5445fd33a0b7465bb1b441121b0d" category="paragraph">Système d'exploitation : [version OS]</block>
  <block id="c9e41c953d8e18402f192e6a6dbf388a" category="paragraph">DÉMARRAGE SAN : ☐ Oui ☐ non</block>
  <block id="65ee9b0d253cfcd7771c49219da0319c" category="paragraph">MPIO : [version MPIO]</block>
  <block id="de09cca27f135e2320f3de663d6465b8" category="paragraph">HBA : [fournisseur, modèle, micrologiciel]</block>
  <block id="8ad3d0b4eaf844117889e902c8b144c2" category="paragraph">Commutateurs de structure</block>
  <block id="6e848e0444ce3aae21a37e95d2906af7" category="paragraph">Fournisseur :</block>
  <block id="284d5cd0dd92c1b4ee0712a15b60ae49" category="paragraph">Modèle :</block>
  <block id="fc7d4a6023cb109492291b754c6160c6" category="paragraph">Micrologiciel :</block>
  <block id="a9adf5804d2b0752af4016534bf26618" category="paragraph">Non Nombre de ports :</block>
  <block id="7bca39f9e67c6eb9ba85056cc1290a47" category="paragraph">Protocoles actuels</block>
  <block id="0d8e82473ffcad1d4bdc0f54e2179551" category="paragraph">☐ FCP</block>
  <block id="0c42613b122ef1dac6eb3c3d0ba7bc50" category="paragraph">☐ iSCSI</block>
  <block id="877d42f95f09aa8782a453c6158d29d3" category="paragraph">Gestionnaire de volumes</block>
  <block id="465d60b936c982d7b57674f30ba022d0" category="paragraph">Produit :</block>
  <block id="9d290d3434589e33be3d2cad4f8323ec" category="paragraph">Version :</block>
  <block id="cab2d68c359922b6642e8fa6641e716b" category="paragraph">Périphériques de destination (stockage)</block>
  <block id="9cf8d76297ba295aa370dc0ae13838c2" category="paragraph">Stockage [stockage]</block>
  <block id="63197fbaa1499e4f7f90e10d07d5cdc8" category="paragraph">Non [Numéro]</block>
  <block id="9d802703117705345fc829605fe4a59d" category="paragraph">Pour ce service, filers NetApp uniquement</block>
  <block id="11e8d9604700f0f7f034155d500e8883" category="paragraph">Quantité de données à migrer (en To)</block>
  <block id="d7e72382817dc41f2a77e0a6afb28c5d" category="paragraph">&amp;#91;quantité de données&amp;#93;</block>
  <block id="f3f61a75c49be21f706b27e939278fe2" category="paragraph">Résumé et détails (chaque périphérique source)</block>
  <block id="0af38a14209cc9bc1b292891a3e005da" category="paragraph">Nombre de LUN</block>
  <block id="eb5fbf222b483c587fea76fe16f56ccc" category="paragraph">&amp;#91;nombre de LUN et#93 ;</block>
  <block id="a95ad1971f6f1542026f5f96ef238f12" category="paragraph">Réorganisation des données</block>
  <block id="c5820346575284659d44eba1bb3ca694" category="paragraph">☐ Oui☐ non</block>
  <block id="2dd34797614f890cd525ba39985e1461" category="paragraph">Le client souhaite-t-il déplacer des volumes/répertoires/dossiers/fichiers vers différentes structures de données dans le cadre de la migration ?</block>
  <block id="9e5d61b05fc133d62f2ebaa7ba3cfce6" category="paragraph">Attentes en matière de pannes</block>
  <block id="bdfd70dc773fda85c0bc91a9398ed71d" category="paragraph">Fenêtre d'interruption</block>
  <block id="ec9053f033853a9421af3f855d7416de" category="paragraph">☐ pré-défini ☐ flexible</block>
  <block id="054dfd9d4745470f56afcacc341de153" category="paragraph">Règles de la fenêtre de maintenance standard : [Info]</block>
  <block id="d8fffa3019db6e0115458db64ad81d13" category="paragraph">Nombre et durée des pannes pouvant être exploitées. Veuillez indiquer les fenêtres de maintenance, le cas échéant.</block>
  <block id="b5c2d65e6a621e7830790240aedbf2b1" category="paragraph">Délai souhaité pour la réalisation</block>
  <block id="345406f7c4e8fe7b7820c9b1da2e3e52" category="paragraph">&amp;#91;délai souhaité pour achèvement&amp;#93;&amp;#91;sensibilité temporelle&amp;#93;</block>
  <block id="06d7482e001df736fcdb69299d2c2938" category="paragraph">Autres informations pertinentes</block>
  <block id="63a1e1b7612a2397b4ff57c141a827e7" category="paragraph">&amp;#91;autres informations pertinentes&amp;#93;</block>
  <block id="22b9ca50d26528cdb88e0eafc47518f8" category="paragraph">Nom et emplacement de l'organisation du client (ville et État)</block>
  <block id="82beca5dd3e21da8b12776479d520195" category="summary">Dans le cadre de votre feuille de travail étude et planification du site, vous devez configurer un onglet contenant les informations du commutateur de migration.</block>
  <block id="9924c373f5e060d3e81782c12188defd" category="doc">Onglet commutateurs de la fiche de travail étude et planification du site</block>
  <block id="e309370bdd52477ef0d27ea92e98564d" category="paragraph">Voici un exemple de configuration de l'onglet commutateurs.</block>
  <block id="222a267cc5778206b253be35ee3ddab5" category="paragraph">Courant</block>
  <block id="2fc6fbf9fba075ae2c24a4af4477f7f0" category="paragraph">Recommandé par NetApp</block>
  <block id="a559b87068921eec05086ce5485e9784" category="paragraph">Modèle</block>
  <block id="97f43739abccd9753ce69e154a443f9b" category="paragraph">C9506-1-A</block>
  <block id="7b1d1185b835814de783483f686e9825" category="paragraph">Cisco</block>
  <block id="babcff88f8be8c4795bd6f0f8cccca61" category="paragraph">9506</block>
  <block id="8532afb409ba7a990336bdee27558254" category="paragraph">3.3(5a)</block>
  <block id="a0be2a233ae83ba1c2dbb817ea6ca098" category="summary">Voici un exemple de migration de test utilisant un Hitachi AMS2100 comme baie étrangère. Selon les baies impliquées, les systèmes d'exploitation hôtes et d'autres variables, vos étapes peuvent être différentes.</block>
  <block id="de509c5b6ccb0bac989479f5c7644a80" category="doc">Exemple de test de migration avec Hitachi AMS2100</block>
  <block id="15edcb137f739f2ee1eac73679352926" category="paragraph">L'exemple suivant peut être un guide général des étapes requises pour réaliser les migrations de test. NetApp recommande d'effectuer les migrations de tests le plus tôt possible pour identifier et avoir le plus de temps possible pour résoudre tout problème présenté par les tests. Un test de migration doit être réalisé sur toutes les combinaisons de baies source et de destination avant de procéder aux migrations de production.</block>
  <block id="d63089314a1c0aeae54d33824e70c71e" category="paragraph">Pour effectuer une migration de test, procédez comme suit :</block>
  <block id="27ff325c01dd2aee12b7c0acad32afd4" category="list-text">Créez une LUN de test de 2 Go sur la baie source.</block>
  <block id="574195042e680b0a7679c90039740470" category="list-text">Sélectionnez matrice AMS 2100.</block>
  <block id="db725be4aa636e6f21ed3207a5732ba8" category="list-text">Cliquez sur *Afficher et configurer la matrice*.</block>
  <block id="272a9bb5ece823fc43b8a85eff0aec26" category="list-text">Développez *groupes* et sélectionnez *unités logiques*.</block>
  <block id="de72ef821b68971ad9e7f8251927ae8b" category="list-text">Sélectionnez *Create LU* pour créer la LUN test.</block>
  <block id="af814c8e78d63d25575d5a76ce2169a1" category="list-text">Créer une LUN test de 2 Go.</block>
  <block id="a72cc47fad7d1846d19b085d2e77e5ba" category="list-text">Cliquez sur *OK*.</block>
  <block id="2d9672ac6c70d06a8af316119bf3ea2a" category="list-text">Ignorez l'affectation de LUN ici et cliquez sur *Fermer*.</block>
  <block id="549123e5d99f5ddbf4e831ebfe3d8513" category="list-text">Vérifiez que la LUN 0026 est créée.</block>
  <block id="a63e3289e0740a20a343922b51daab76" category="list-text">Développez **groupes** et sélectionnez *unités logiques*.</block>
  <block id="92e25f28d799839ce285b77b9428695d" category="list-text">Sélectionnez *Host Groups* pour mapper le LUN test sur le groupe hôte cdot_FLI.</block>
  <block id="10e6a1d7fc4488dca4aca046c7b3e183" category="list-text">Sélectionnez le groupe d'hôtes cdot_FLI créé à l'étape précédente et cliquez sur *Modifier le groupe d'hôtes*.</block>
  <block id="689ebb64224530bae0bf1ff35a07708e" category="list-text">Choisissez les ports pour le groupe hôte. Dans cet exemple, nous choisissons 0a, 0e, 1a, 1e. Sélectionnez l'option définir forcé sur tous les ports sélectionnés.</block>
  <block id="184a37712428d62b6ee19930de4054df" category="image-alt">HDS Storage Navigator Modifier le groupe hôte</block>
  <block id="55fd3088467dac061c04be20afd4acc0" category="list-text">Cliquez sur *unités logiques* et ajoutez la LUN de test LUN0026.</block>
  <block id="0a3ed2ce8bbdb3db0db2c6c8d460c9c0" category="list-text">Cliquez sur *OK* pour mapper la LUN.</block>
  <block id="3de16e94aedfa52f05f7363743d6ba21" category="list-text">Sélectionnez *Oui, j'ai lu l'avertissement ci-dessus et voulez modifier le groupe d'hôtes* et cliquez sur *confirmer*.</block>
  <block id="490f4752212d8b1419e8bdf52f004d56" category="list-text">Vérifiez la création du groupe d'hôtes et cliquez sur *Fermer*.</block>
  <block id="a2ca9ac2fbb0d63ca72995a1428f30cd" category="list-text">Vérifiez le LUN test et le mappage entre le stockage source et le stockage de destination, puis importez les LUN étrangères (FLI).</block>
  <block id="8924c263cbae5144eecea1b265da3597" category="list-text">Réglez le mode sur Avancé.<block ref="7b8d2ec6ebb72f09673314a615bda850" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8fbce27b40f39a5596e622332a0f1209" category="list-text">Entrez y lorsque vous êtes invité à poursuivre avec les commandes avancées.</block>
  <block id="41341e46c0b8cb0282faa3cc39e78e27" category="list-text">Découvrez la baie source sur ONTAP. Attendez quelques minutes et essayez à nouveau de détecter la matrice source<block ref="d90ba20b63acab53952d68665c50ec47" prefix="." category="inline-code"></block></block>
  <block id="5b0ddf4ae01d1daea729b662480b1fea" category="paragraph">Par exemple, les ports 0a et 0b de l'initiateur de cluster DataMig-mode de ONTAP sont connectés aux ports Cisco 4/9 et 4/11. Pour réinitialiser le port 4/9 sur le commutateur Cisco :</block>
  <block id="8db316a8067debec0c475a383cddee71" category="paragraph">La réinitialisation d'un port est généralement suffisante. Vérifiez la liste des matrices et les chemins d'accès aux LUN après avoir réinitialisé un port.</block>
  <block id="ebdc343c91a6406e60156bf8f9d7d2f1" category="list-text">Vérifiez que la matrice source est détectée via tous les ports d'initiateur :<block ref="4f59164a32b267510577890256a53766" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="46442c57a2472026bb9adadc21dc34c0" category="list-text">Indiquez la LUN de test mappée à partir du stockage Hitachi et vérifiez les propriétés et les chemins du disque :<block ref="9269bd098799cce798865de1d7c33672" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="449ad7df52782cb57576455a554e4dbd" category="list-text">Marquez la LUN source comme étrangère à l'aide du numéro de série :<block ref="fecc705e1e5e1175ae15a74d654a5337" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="009a7e3ea13720e4920381784a9b49ed" category="list-text">Vérifiez que la LUN source est marquée comme étant étrangère :<block ref="8b7679516c59186a182f137bb2d49a80" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="bc0e0aeaedbb696e693af8b30af84156" category="list-text">Répertorier toutes les matrices étrangères et leurs numéros de série :<block ref="9e3f6533e112c63a7f53b3a8cd5ea090" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="49a28f3bdede98a676e221ebc5974476" category="paragraph">La commande LUN create détecte la taille et l'alignement en fonction du décalage de la partition et crée le LUN en conséquence avec l'argument de disque étranger.</block>
  <block id="7ec2008fd623ec3e270b56abec09d6bb" category="list-text">Créer un volume de destination :<block ref="7bab6215391c20c20c36a3c24362b284" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="4932d52c7d50a533a4612faf2017826b" category="list-text">Création d'une LUN de test à l'aide d'une LUN étrangère :<block ref="c3a62db454bab9e8294ad29e8fbceb33" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="67b9f0cb04fa79d0b2e9900424834a63" category="list-text">Lister la LUN test et vérifier sa taille par la LUN source :<block ref="b8fdaa53ba08988f3b422c1226f85a2a" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="b0a45c392f4e29ccaaee09e28424dde3" category="paragraph">Pour une migration FLI hors ligne, la LUN doit être en ligne afin de la mapper sur un groupe initiateur, puis doit être hors ligne avant de créer la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="3890f016a6a79d1b0d919602955c854e" category="list-text">Créez un groupe initiateur de test du protocole FCP sans ajouter d'initiateurs :<block ref="2a2b3074544bccc63be71978c35cf58f" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8435459e5e7f0e70e74b83463d9ef1d6" category="list-text">Mappez la LUN de test sur le groupe initiateur de test :<block ref="474ad22ca47960bc195911ca64c3857e" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="6119a40cd903d4850fcac2732197af99" category="list-text">Hors ligne la LUN test :<block ref="ffacc03b777cd88c34fd7515f82c6cff" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="cc178e9bba3cc16c04d7df3a01fef53a" category="list-text">Création d'une relation d'importation avec le LUN test et le LUN étranger :<block ref="ecec4494ca0c3de622231f8c77c1daf9" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="69336ecf2fa1d5a11864f1dad5ee9963" category="list-text">Démarrez la migration (importation) :<block ref="8bb389269b171782a5b22df03bd69a41" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="af3b82f2ef95efb7af17a3b2c5af24b9" category="list-text">Surveiller la progression de l'importation :<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="66130179f0dc260a93d631e56fccf45c" category="list-text">Vérifiez que la tâche d'importation est terminée avec succès :<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="a8972569695393b1b3e2827a6d6bf9ae" category="list-text">Démarrez la tâche de vérification pour comparer les LUN source et de destination. Surveiller la progression de la vérification :<block ref="1f9a4027ee382a981885496413f3dbd4" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="8dd10a19a03dac987fef83865f9ddbed" category="list-text">Vérifiez que la tâche de vérification est terminée sans erreur :<block ref="ce5e2ee5431cbd8728d3869c2ad43f47" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="5b7be92493124ebd5245ed519a9aec83" category="list-text">Supprimer la relation d'importation pour supprimer le travail de migration :<block ref="741b87ec785d14d7a4b2ca0dcf2cae81" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="1150683f2da65725a5871c4f25881ccb" category="list-text">Annulez le mappage de la LUN de test du groupe initiateur :<block ref="d392bb3e9f44766bf1bd4d1b43d45f70" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="e685279300221f977485f48b3c34e6d1" category="list-text">La LUN de test en ligne :<block ref="a7578211fa69a0041e10afe5072b5517" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="448453915912c53d8f4c6adfcf753e38" category="list-text">Marquez l'attribut de LUN étrangère sur false :<block ref="287c0aa48e17f8dfbc191c2a69e7f581" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="eac4098a0af2abe7bfca1bc18b8f57e4" category="paragraph">Ne supprimez pas le groupe d'hôtes créé sur le stockage source avec les ports d'initiateur ONTAP. Le même groupe d'hôtes est réutilisé lors des migrations à partir de cette baie source.</block>
  <block id="a2004ba1e4ebb9008f77e0928287c175" category="list-text">Suppression de la LUN de test du stockage source</block>
  <block id="86cfbe8bc741ab9b41aff7310d3adc9e" category="list-text">Connectez-vous à Hitachi Storage Navigator Modular en tant que système.</block>
  <block id="12d51f0d0be473e79e59c83fa299c84a" category="list-text">Sélectionnez matrice AMS 2100 et cliquez sur *Afficher et configurer matrice*.</block>
  <block id="dd1756f111b1bbeab7f11d4f29b44065" category="list-text">Sélectionnez *Groups*, puis *Host Groups*.</block>
  <block id="423fa3edfa40593a696506ec9b87fb7a" category="list-text">Sélectionnez _cdot_FLI_ et cliquez sur *Edit Host Group*.</block>
  <block id="bcc013c3b737d7967f7bd1b74a363b17" category="list-text">Dans la fenêtre *Modifier le groupe d'hôtes*, sélectionnez tous les ports cibles choisis pour mapper la LUN de test et sélectionnez *forcer à définir sur tous les ports sélectionnés*.</block>
  <block id="6faa9428b17f6337269c355ad7611403" category="list-text">Sélectionnez l'onglet *unités logiques*.</block>
  <block id="8c3b55fef9c0e25a2fe01d90beac075c" category="list-text">Sélectionnez le LUN test dans la fenêtre *unités logiques affectées*.</block>
  <block id="4a47689d7570ed61cf2648819fdfbefe" category="list-text">Sélectionnez *Remove* pour supprimer le mappage de LUN.</block>
  <block id="18d0ad44a1e563aaf9f5871e32535a6c" category="list-text">Cliquez sur OK.</block>
  <block id="06cd0fe07d89be63e096ae9b935a9747" category="list-text">Ne supprimez pas le groupe d'hôtes et continuez à supprimer la LUN de test.</block>
  <block id="aceda4ab3dcab1a8e47e9f818bfcdd45" category="list-text">Sélectionnez unités logiques.</block>
  <block id="f2b4a7660190bbb51f1dbcae8af5c349" category="list-text">Sélectionnez la LUN de test créée à l'étape précédente (LUN0026).</block>
  <block id="af2e9dc0f2bff837706a0372fbf487b9" category="list-text">Cliquez sur *Supprimer LUN*.</block>
  <block id="42edba759cc4a38b9615e9735bd7d9f4" category="list-text">Cliquez sur *confirmer* pour supprimer la LUN test.</block>
  <block id="eda2c5ecf22611ccb137045fed3f3eb2" category="list-text">Supprimez la LUN de test sur le stockage de destination.</block>
  <block id="c91d9cf858174fa99f7a5cd399ab8e82" category="list-text">Hors ligne la LUN test sur le système de stockage NetApp :<block ref="ffacc03b777cd88c34fd7515f82c6cff" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="ee32bef56e30ab9e874b38d1cd3c3d6c" category="paragraph">Assurez-vous de ne pas sélectionner une autre LUN hôte.</block>
  <block id="7053863eb65e003d35fdb411b5a5f393" category="list-text">Détruire la LUN test sur le système de stockage NetApp :<block ref="13b0c3bd4c5992bc4529c49c551c9c18" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="2e552707691d02a580fe916edffec56e" category="list-text">Offline du volume test sur le système de stockage NetApp :<block ref="3efbd9415d4ab4d77d29189d6e70f1a1" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="264ec639ceb86d02fcb3398746a827ae" category="list-text">Détruire le volume test sur le système de stockage NetApp :<block ref="63129dffbf54823f3a82c1ab723cc41c" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="ec59a082cedf4b26b971396986bb5fed" category="summary">Consultez la documentation relative à la baie source pour ajouter une entrée d'hôte pour les ports d'initiateur (LUN masking, igroup in NetApp parlance). Ces informations peuvent être récupérées dans la section Storage Groups de votre feuille de travail d'étude et de planification du site.</block>
  <block id="5ee8ee2a99ffe423b13a541e47bc95ab" category="doc">Comment configurer les matrices source</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="paragraph"><block ref="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="paragraph"><block ref="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="paragraph"><block ref="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="paragraph"><block ref="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b4de17ead867a3cf0b9d11e57e562672" category="section-title">Traduction automatique</block>
  <block id="dd3918c571093dff2b94f7cef5066d01" category="inline-link-macro">netapp.com</block>
  <block id="5db028f960e19ec42098e3252e4fb1e3" category="paragraph">Voir les informations importantes concernant le contenu localisé à l'adresse <block ref="7e89bb7928e951b6f80ad1dab5c58475" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9273826bb0d876c78b121ff252c71f0e" category="sidebar">ONTAP FLI Docs</block>
  <block id="88f3f903d8cfd4ec8cf08ee64f86504b" category="sidebar">Migration SAN avec FLI</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="sidebar">Présentation</block>
  <block id="8d98bee06f527b9e9c395ead1ae98be3" category="sidebar">Importation de LUN étrangères</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="sidebar">Avant de commencer</block>
  <block id="a4d60e73cb9c1bfe95e0f1e874619b10" category="sidebar">Procédures de post-migration FLI</block>
  <block id="11bfb49706ab1fb0b0c2c70607371003" category="sidebar">Suppression du stockage source et de la zone hôte du zoneset</block>
  <block id="faad5f79401b38fa8970d5b9e778ca6a" category="sidebar">Performances d'importation de LUN étrangères</block>
  <block id="ea55df179f5c8f2dc6d72bdcb7fe2e57" category="summary">Vous pouvez l'utiliser pour migrer des données d'une baie étrangère à un système ONTAP ou pour effectuer la transition de LUN des baies NetApp 7-mode vers ONTAP.</block>
  <block id="401497503074d7ec7406c3ce5a48dbc8" category="paragraph">Vous devez connaître les concepts et processus SAN courants, tels que le zoning, le masquage de LUN, les systèmes d'exploitation hôtes dont les LUN doivent être migrées, ONTAP et la baie tierce source.</block>
  <block id="b0f36dbc8cbf7c56840f51534500c27b" category="inline-link">Référence rapide des outils de migration de données</block>
  <block id="baca4f7d8c0223a33622dbfb8e5e38de" category="paragraph">Toutes les migrations FLI s'effectuent au niveau des LUN. FLI est un outil basé sur des blocs et qui ne prend donc pas en charge les migrations basées sur des fichiers, des enregistrements, NFS et CIFS. Pour connaître les autres méthodologies de migration des protocoles de niveau fichier, telles que NFS et CIFS/SMB, consultez la<block ref="e415da1b4972963be10dbe349c4850a6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="29b512fbc4379581cd2fd8694ca529c4" category="inline-link-macro">Utilisation de Windows Server 2022 avec ONTAP</block>
  <block id="82e292bca3bfc1c57dd6f3dc796412a0" category="paragraph">Vous trouverez des instructions détaillées pour les hôtes Windows dans la section chemins d'accès multiples de <block ref="cce832a1ed6f79df8eb06042aeeb6d79" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9a4c1be88c2720ce2a1f8a5fd2b27a5c" category="sidebar">Workflows FLI</block>
  <block id="9661e4f0a38203cee0d0ec82dcba896f" category="sidebar">Workflow hors ligne</block>
  <block id="afec4ed45e968a4fe6c00ed1c1e83691" category="sidebar">Flux de travail en ligne</block>
  <block id="69caf30083972d4411923d4f0737e140" category="summary">Découvrez les nouvelles fonctionnalités disponibles dans ONTAP 9.17.1 pour la migration des données SAN.</block>
  <block id="418b3d5ad8d61d136fef3a5c58c5591e" category="doc">Nouveautés d' ONTAP 9.17.1 pour la migration des données SAN</block>
  <block id="ed49a36c4fd547e5e2ace11bef4f21cf" category="section-title">Plateformes</block>
  <block id="06933067aafd48425d67bcb01bba5cb6" category="cell">Mise à jour</block>
  <block id="654a340048b4ef9f891ad3ff86cfe359" category="paragraph">Les systèmes ASA R2 sont pris en charge pour la migration FLI.</block>
  <block id="76d4d65ac11114e948cdba5790db04c7" category="inline-link-macro">Systèmes ASA R2</block>
  <block id="78f511731820f6cf51be2ac1a22bdfae" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="bf5d9e0b88ffc589ea0cce1a42d0e835" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b10bb6cf89b8f23a9ddd660af44ae8d8" category="image-alt">Flux de travail de migration hors ligne FLI</block>
  <block id="5866e37daa3cb1932cdb507e8fa5cd40" category="doc">Effectuer des tâches post-migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="9610434e034671f835e2edf9b1e58f70" category="summary">Lors d'une migration hors ligne FLI, le système client est mis hors ligne pendant la migration des données de la baie de stockage étrangère tierce vers le système de stockage NetApp</block>
  <block id="9c0286b39853f4a114f1ab22b894283f" category="doc">Résumé du flux de travail de migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="c26e000f4cd991c1262e70807109159f" category="paragraph">La migration de données FLI (Foreign LUN Import) est un processus qui comprend plusieurs étapes clés pour garantir la réussite de la migration des données depuis des baies de stockage tierces vers des systèmes de stockage NetApp . FLI prend en charge les migrations hors ligne et en ligne. Lors d'une migration FLI hors ligne, le système client est mis hors ligne pendant la migration des données depuis la baie de stockage tierce vers le système de stockage NetApp .</block>
  <block id="54818b05d116eadc7f67517a3a6e4b33" category="inline-link-macro">découverte</block>
  <block id="3b671c883959a8ef434b85a104c293d4" category="inline-link-macro">analyse</block>
  <block id="98ded198ba3a0a30e7cc64e4a6a93f45" category="inline-link-macro">planification</block>
  <block id="608f90a01cc04eb7e823b5dd58873d33" category="list-text">Vous devez compléter le <block ref="34dcf91ed1b0b2a1e956c6d2b97e30f0" category="inline-link-macro-rx"></block> , <block ref="8ddf3347fad2997787e8ebeb2f578201" category="inline-link-macro-rx"></block> , et <block ref="f5e8772ec545f4f5d2ef8d4846b1cdfe" category="inline-link-macro-rx"></block> phases du processus de migration.</block>
  <block id="77b2ee5638aee1e17fca8cd59d7f4e4b" category="inline-link-macro">configurer vos adaptateurs FC pour le mode initiateur</block>
  <block id="b8205a959f555ff4c2a9ca48a982bbf1" category="list-text">Tu devrais <block ref="c1c02f74e5d9a17ee1f5b57e5f3ec730" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="97afe5236aff41dd01bf56ea2bd44453" category="inline-link-macro">zonez vos ports cibles de matrice étrangère avec les ports initiateurs de stockage ONTAP</block>
  <block id="0fc8efe60b015f28206045e0571687d6" category="list-text">Tu devrais <block ref="d888c5965d3cd5d3a05533e7ea9c1d1a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ba69f61f8c9c029f08261b300cc0ab9c" category="paragraph">Le flux de travail hors ligne FLI comprend la préparation des hôtes et des LUN étrangers pour l'importation, la création de la relation d'importation LUN et l'importation des données.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Un</block>
  <block id="13a76fe9b7d552adb9f4cdf81438420f" category="inline-link-macro">Préparez votre hôte</block>
  <block id="6f294cdf1ab8f18af24d2ed304537263" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="6f04fd97aa80a6fe6a0cf0da9c7db310" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ffbb113e7eb1214f9ebb70241b28ee4c" category="paragraph">Avant d’effectuer une migration hors ligne FLI, vous devez redémarrer vos hôtes et vérifier la configuration multi-accès de votre hôte.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="9709153c662d8a0e7505160cdf64dec4" category="inline-link-macro">Préparez vos LUN étrangers</block>
  <block id="23641a8e210877028b08c81d592cd5f8" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="3b461bb262d2dd49075c54d2ba250c23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="bd10403fdb2296ee97561f175acbb900" category="paragraph">Dans le processus de migration hors ligne FLI, vous devez effectuer des étapes manuelles à partir de votre baie étrangère pour présenter le LUN source étranger au système de stockage ONTAP ; vous devez ensuite effectuer des étapes manuelles supplémentaires pour découvrir le LUN source étranger sur le système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="3777850e00dc4533cbceb3347567625d" category="inline-link-macro">Créer la relation d'importation LUN</block>
  <block id="eb9b5392db80859b24d073a538046db8" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="085523e47206d9a02652665cf6da23c9" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a8c56527f99fd0b764ab4d9bd29f51c3" category="paragraph">La création de la relation d'importation LUN pour les migrations hors ligne FLI comprend l'identification des LUN de la matrice source comme étrangers dans ONTAP, la création et la configuration du volume de destination pour contenir les LUN étrangers, la création des LUN cibles de destination et enfin l'établissement de la relation d'importation.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatre</block>
  <block id="6f5dfd939ff1e715aafd15d7c67cdaa8" category="inline-link-macro">Importer les données LUN à partir de la baie étrangère</block>
  <block id="696a9f47c6eb365cc9625d8bb1b11238" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="684c2730f8add2837dc37cde4281853f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="13968a94131f8a1f1196ac8f7290cfc6" category="paragraph">Utilisez FLI pour importer les données LUN à partir de la baie étrangère.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinq</block>
  <block id="436493873ac3e18567676ceb509a4136" category="inline-link-macro">Vérifier les résultats de la migration</block>
  <block id="289f99c44eb64ac1057ce3fac3a466b2" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="9a95fb8d643ab3762f2b004297129094" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ae4ab2ed3617bed9f4ee92980343f10f" category="paragraph">Effectuez une comparaison bloc par bloc des LUN source et de destination pour vérifier que la migration est complète et précise.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Six</block>
  <block id="f33c4ea3fc8d363090b878f7b42872ba" category="inline-link-macro">Supprimer la relation d'importation LUN</block>
  <block id="84481f5710ea3bb896c1b5a5be5baea1" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="094b2fb8c85dfc2075f7ff71db128426" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9ee17725602e73372292c273067dd0b" category="paragraph">Une fois la migration hors ligne FLI terminée, la relation d'importation LUN peut être supprimée en toute sécurité.</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sept</block>
  <block id="34dd00e8cc88cd555bb734d368252f5f" category="inline-link-macro">Effectuer des tâches post-migration</block>
  <block id="5f81996acb9c5b3474850dffe7a0250c" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="c2a517eff6648e50bb89057cecc1d521" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1f01e9ecdff4b18a10d73ab961408b46" category="paragraph">Consultez les journaux pour détecter les erreurs, vérifiez la configuration multi-accès de votre hôte et effectuez des tests d’application pour vérifier que votre migration s’est terminée avec succès.</block>
  <block id="e19a9363f80859e1ae191e0af47fbf72" category="image-alt">Flux de travail de migration en ligne FlI</block>
  <block id="13bafdcce7ae052bb5696f95ac4a0bf8" category="doc">Effectuer des tâches post-migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="f07198e877db552b0cef3bad39379ae5" category="summary">Dans une migration en ligne FLI, le système client reste en ligne pendant la migration des données de la baie de stockage étrangère tierce vers le système de stockage NetApp .</block>
  <block id="0ddf66a5f23405989da519f1f8617ec7" category="doc">Résumé du flux de travail de migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="0210f6c570de9671236e087dae59f995" category="paragraph">La migration de données FLI (Foreign LUN Import) est un processus qui comprend plusieurs étapes clés pour garantir la réussite de la migration des données depuis des baies de stockage tierces vers des systèmes de stockage NetApp . FLI prend en charge les migrations hors ligne et en ligne. Lors d'une migration en ligne FLI (Foreign LUN Import) le système client reste en ligne pendant la migration des données depuis la baie de stockage tierce vers le système de stockage NetApp .</block>
  <block id="b4a0cb24fc1c2a28e5b0fd5fa8308158" category="list-title">Avant de commencer :</block>
  <block id="6aa2f49f4c3c442a88387a0c3c9f03a6" category="list-text">Vous devez vérifier que la migration en ligne est prise en charge pour votre type d’hôte et pour votre configuration de baie de stockage de destination NetApp .</block>
  <block id="783cadcf237c5696bde27f81ced2d660" category="inline-link-macro">Processus de migration hors ligne FLI</block>
  <block id="15025f0a32222966dc2446bcb29aad96" category="paragraph">Les migrations en ligne ne sont pas prises en charge par les configurations MetroCluster . En cas de basculement de site lors d'une importation en ligne active, les transferts d'écriture vers la baie source pourraient échouer, ce qui entraînerait un échec de vérification et une perte de données potentielle. Si votre contrôleur de destination NetApp est configuré en MetroCluster , vous devez utiliser l'option <block ref="d176a2f0f4344e0c8a054d60fd3ab34d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="496e6d6cb799156ce5cff696eb331b5d" category="paragraph">Les migrations en ligne sont prises en charge par les versions suivantes des systèmes d'exploitation hôtes Windows, Linux ou ESXi. Pour les autres systèmes d'exploitation hôtes, utilisez l'option <block ref="d176a2f0f4344e0c8a054d60fd3ab34d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="4c133ef444dafacc5b24672b2d262950" category="list-text">Windows Server 2008 R2 et versions ultérieures (inclut le cluster de basculement Windows Server)</block>
  <block id="40f6c03c0f62659da0b5fba05b53ca29" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2008 et versions ultérieures</block>
  <block id="ef7a532056bb92714a07ba2e7ffd3b19" category="list-text">VMware ESXi 5.x et versions ultérieures</block>
  <block id="46d8ed61a841b87f91d1ce1637f44bcd" category="list-text">Red Had Enterprise Linux (RHEL) 5.x et versions ultérieures</block>
  <block id="e658345103e09303f314be1c3c5101fa" category="list-text">Vous devez vérifier que le multipathing hôte est correctement configuré et fonctionne correctement. Tous les chemins d'accès disponibles vers les LUN doivent être actifs.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">À propos de cette tâche</block>
  <block id="f4166df408c509e1e8efa977941daff4" category="paragraph">Pour effectuer une migration en ligne FLI, vous devez préparer votre hôte, créer une relation d'importation LUN, mapper le LUN étranger à votre système de stockage ONTAP , importer des données depuis le LUN étranger, vérifier les résultats de la migration, supprimer la relation d'importation LUN et enfin effectuer des tâches post-migration.</block>
  <block id="41a6a6827683b284843f6abc8c9ef518" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="dc5e42fdb9ab00895fe68d70d6b73201" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="10e81a87f846dcfee701de20f6e03019" category="paragraph">Effectuez toutes les étapes de correction d’hôte nécessaires et redémarrez vos hôtes.</block>
  <block id="08dbc584e4d9b7e09a68ad019973d050" category="inline-link-macro">Créer une relation d'importation LUN</block>
  <block id="314cc8dafdb90bb39e2e659556d0ff94" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="b53b3864f3b78e0a6e52b739dcc6a099" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="097684e53e0b7448f41031d47643872e" category="paragraph">La création de la relation d'importation LUN comprend l'identification du LUN étranger à importer à partir de la baie source, la création d'un volume de destination pour contenir le LUN étranger, la création du LUN cible de destination sur votre système de stockage ONTAP et enfin l'établissement de la relation d'importation.</block>
  <block id="ec18602c63588db79c1617cfda3270ad" category="inline-link-macro">Mappez les LUN étrangers sur votre système de stockage ONTAP</block>
  <block id="8be2a457edc04b06e98d6f8d47898db9" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="69d058b332a54a7d8efb366c8c969b6a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="57c86deac97332d795acb8efd15880e8" category="paragraph">Sur la baie étrangère, annulez le mappage du LUN à migrer et remappez-le sur votre système de stockage ONTAP . Ce processus est perturbateur.</block>
  <block id="a01d08dabfd421c3693e94a7299a73d3" category="inline-link-macro">Importer des données depuis vos LUN étrangers</block>
  <block id="121422d6f45b8aad004595b11bd04f47" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="ef0a436e5bafac20f418c7e95188cc23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="bf610c145d514582fce8663f0a3abeb9" category="paragraph">Importez les données du LUN source de la matrice étrangère vers le LUN de destination ONTAP .</block>
  <block id="ca92fe332631fe5b3fa7cc2a1980aacb" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="df3b9bb7d0424d2237d4ae96281a9704" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6879236135ab94bcfafe3da5bba84c42" category="paragraph">Utilisez FLI pour effectuer une comparaison bloc par bloc des LUN source et de destination afin de vérifier que la migration est complète et précise</block>
  <block id="094d3bb193018a648a1565d27930dd5c" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="8ecb395a80e6a0bd1ed4f0239a31a16f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b68b47dcf2bc42b36d209f945728578e" category="paragraph">Une fois la migration en ligne FLI terminée, la relation d’importation LUN peut être supprimée en toute sécurité.</block>
  <block id="915a2a4d9003f641b338302a11aa0740" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block><block ref="bd936607b12e91c9b550a8906167c3af" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7cc4420d1efa96e0e8b743296e556571" category="paragraph">Consultez les journaux pour détecter les erreurs, vérifiez la configuration multi-accès de votre hôte et effectuez des tests d’application pour vérifier que votre migration s’est terminée avec succès.</block>
  <block id="e04779adc83d025c50de61d79a8d8ff0" category="inline-link-macro">Configurer les adaptateurs FC</block>
  <block id="cebb291af9c80cc73cb406d1a61141eb" category="paragraph">FLI nécessite au moins un port FC physique sur chaque contrôleur et la migration directe des LUN en mode initiateur. Deux ports, un pour chaque matrice, sont préférables, mais un seul peut être utilisé. Ces ports servent à la connexion à la baie source et doivent être zonés et masqués afin de pouvoir voir et monter les LUN sources. Si vous devez modifier un port cible en port initiateur, consultez la section <block ref="1d735329ceaa48f044777bd789c7018d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6d41b719f583940a087db3a759bdb881" category="image-alt">exemple de rapport d'analyse des écarts</block>
  <block id="9b0510f7bb03e8656bf4b84e8ff146ab" category="paragraph">Pour définir des groupes d'initiateurs, consultez la documentation de votre baie pour savoir comment configurer le masquage LUN (groupes d'hôte/groupes de stockage, etc.).</block>
  <block id="e3146253f94c3d4bd12e45c3666bb43e" category="image-alt">découvrir le flux de travail de la phase</block>
  <block id="93894c4cde9e82e4ffd7ad717e28d079" category="image-alt">flux de travail du plan de migration</block>
  <block id="60f87743c6fb04cdeedc8d826c8f1c89" category="image-alt">flux de travail de la phase de vérification de la migration</block>
  <block id="2519e2e812174bdf590292dc06494ebc" category="image-alt">exemple de câblage de stockage pour les fabrics doubles</block>
  <block id="b8a8f26517c2d8c506624ec5e4d949c3" category="doc">Zonage des ports cibles et initiateurs pour les migrations ONTAP FLI</block>
  <block id="a27d0bcd9af0ccb81f8ee2143b9c588d" category="paragraph">La migration FLI nécessite que le stockage NetApp accède aux LUN sources de la baie étrangère. Pour ce faire, les ports cibles du stockage source sont zonés avec les ports initiateurs du stockage de destination NetApp .</block>
  <block id="104f8e29a3d4ecc1dceb152b63aa6c64" category="summary">Le mode initiateur est utilisé pour connecter les ports aux lecteurs de bande, aux bibliothèques de bandes ou au stockage tiers avec Foreign LUN Import (FLI).</block>
  <block id="916e3c08f20c4c0cb79c17a38d912c36" category="doc">Configurer les adaptateurs FC pour le mode initiateur</block>
  <block id="4f45538ab686c37b2e7a6708b7c011c7" category="paragraph">Le mode initiateur permet de connecter les ports aux lecteurs de bande, aux bibliothèques de bandes ou aux systèmes de stockage tiers via l'importation de LUN étrangers (FLI). Vous devez convertir votre adaptateur cible FC en mode initiateur pour l'utiliser avec FLI.</block>
  <block id="b6a53fe2332e603aa14dfb70ca7aeb19" category="list-text">Les LIF sur l'adaptateur doivent être supprimés de tous les ensembles de ports dont ils sont membres.</block>
  <block id="4d4eef948ecf1b54568d077e1fb7b713" category="list-text">Tous les LIF de chaque machine virtuelle de stockage (SVM) utilisant le port physique à modifier doivent être migrés ou détruits avant de modifier la personnalité du port physique de cible à initiateur.</block>
  <block id="297ed1cd6470874c602e7a7c1f7a1fd7" category="list-text">Retirez tous les LIF de l'adaptateur :</block>
  <block id="d6dcd079ff1ce9b6d59726f3cc7aacb5" category="list-text">Mettez votre adaptateur hors ligne :</block>
  <block id="af98ea07946dba68c17d3d2a96785140" category="paragraph">Si l'adaptateur ne se met pas hors ligne, vous pouvez également retirer le câble du port d'adaptateur approprié sur le système.</block>
  <block id="ea1cc3310ef4ae9c09dfc3606e95d261" category="list-text">Changer l'adaptateur de cible à initiateur :</block>
  <block id="82ae8f32c970f7e7ea866a96bbe2060f" category="list-text">Redémarrez le nœud hébergeant l’adaptateur que vous avez modifié.</block>
  <block id="670faa803b23e148bec7a424a670dfbd" category="list-text">Vérifiez que les ports FC sont configurés dans l’état correct pour votre configuration :</block>
  <block id="1acbe818af6cbc53e83ce8e0fecb89ac" category="list-text">Remettez l'adaptateur en ligne :</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">Quelle est la prochaine étape ?</block>
  <block id="152358ebcbde61490a8b7d4c91ef5c99" category="paragraph">Zonez les ports cibles de la baie étrangère avec les ports initiateurs de votre stockage ONTAP .</block>
  <block id="0bc6f00e2a04cb51ed2eea70745b9311" category="summary">Avant de migrer un LUN d'une baie étrangère vers un stockage ONTAP , vous devez créer une relation d'importation de LUN. Une relation d'importation de LUN est un appariement permanent entre les stockages source et de destination pour l'importation de données.</block>
  <block id="2ab27027defc7b0dfcde70aabaea0c69" category="doc">Créer la relation d'importation LUN pour une migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="7fa7f3e981d416a0f266e35f99d8fae6" category="paragraph">Avant de migrer un LUN d'une baie étrangère vers un système de stockage ONTAP , vous devez créer une relation d'importation de LUN. Une relation d'importation de LUN est un appariement permanent entre les stockages source et de destination pour l'importation de données. Les points de terminaison source et de destination sont des LUN.</block>
  <block id="7b168256a5d513247e39ef8196e8b9cb" category="paragraph">La création de la relation d'importation de LUN pour les migrations hors ligne d'importation de LUN étrangers (FLI) comprend l'identification des LUN de la matrice source comme étrangers dans ONTAP, la création et la configuration du volume de destination pour contenir les LUN étrangers, la création des LUN cibles de destination et enfin l'établissement de la relation d'importation.</block>
  <block id="95a3c451b1e56006687cf9ead77d64e5" category="inline-link-macro">préparez vos LUN étrangers pour la migration hors ligne FLI</block>
  <block id="0e81f8cb7e5870b796941d92225e3199" category="paragraph">Vous devriez avoir complété les étapes pour <block ref="f2a74c30324df3a78f13d3ca5fdc9d35" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="c8abf36d0ce400142a3e666a626b7db5" category="section-title">Étape 1 : identifier les LUN de la baie source comme étrangers dans ONTAP</block>
  <block id="413dd330c6ee4b53d453bf66ed50acb3" category="paragraph">Vous devrez identifier les LUN de la matrice source comme des LUN étrangers dans ONTAP avant de commencer votre migration hors ligne FLI.</block>
  <block id="536bd22e118b1a4f94d4e76576131b9b" category="list-text">Répertoriez les LUN sources mappés à partir de la baie étrangère ; puis vérifiez les propriétés et les chemins du disque.</block>
  <block id="b0d8593710b3e8a8d14336ce4b824cc3" category="paragraph">L'exemple suivant montre les LUN sources de la baie Hitachi DF600F.</block>
  <block id="c288c9fdd8643a1c3e10173e33ed037c" category="list-text">Utilisez le numéro de série pour marquer le LUN source comme étranger dans ONTAP:</block>
  <block id="fe0f3d74556ccae03c2b7acce83e1d49" category="paragraph">L'exemple suivant marque les LUN sources de la baie Hitachi DF600F comme étrangers.</block>
  <block id="60b745c31344b3bc5f73cc194cd5ad22" category="paragraph">L'exemple suivant montre les LUN sources de la baie Hitachi DF600F marqués comme étrangers.</block>
  <block id="14b0dfddfc5b8030f51c6fffb617c3c7" category="section-title">Étape 2 : Créer et configurer un volume de destination</block>
  <block id="5aa9a661345c8cee3ed7264ef3e93155" category="paragraph">Avant de créer la relation d'importation LUN pour une migration hors ligne FLI, vous devez créer un volume sur votre système de stockage ONTAP pour contenir les LUN que vous importerez à partir de votre baie étrangère.</block>
  <block id="2cd577459cad6744e7019c9292b33538" category="paragraph">À partir d' ONTAP 9.17.1, la migration des données des LUN étrangers via la migration hors ligne FLI est prise en charge par les systèmes ASA r2. La mise en œuvre de la couche de stockage des systèmes ASA r2 diffère des autres systèmes ONTAP (ASA, AFF et FAS). Dans les systèmes ASA r2, les volumes sont automatiquement créés lors de la création d'une unité de stockage (LUN ou espace de noms). Par conséquent, il n'est pas nécessaire de créer un volume avant de créer la relation d'importation de LUN. Vous pouvez ignorer cette étape si vous utilisez un système ASA r2.</block>
  <block id="fde1abb5537b55c34521d414267b3f70" category="inline-link-macro">Systèmes ASA r2</block>
  <block id="b533834da0f9efb9e0a6ac490f2c2ac8" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="98e9dcffbe0bf95deaf2fceec7e865ab" category="paragraph">L'exemple suivant crée un volume nommé <block ref="71b98aecfb0a3fc6df73567e458c82a4" prefix=" " category="inline-code"></block> sur le <block ref="70d2c7701d2837552c0a38c02a326592" prefix=" " category="inline-code"></block> agrégat d'une taille de 100 Go.</block>
  <block id="90081ca28fa94c52e01e5b2df4745abd" category="list-text">Désactivez la stratégie de capture instantanée par défaut sur chaque volume.</block>
  <block id="c94e6dbcfb901c08b9a584d3cb004395" category="paragraph">Si des copies Snapshot par défaut existent avant la migration FLI, le volume a besoin d'espace supplémentaire pour stocker les données modifiées.</block>
  <block id="fc7e99306143cc031bb23815595cc387" category="paragraph">L'exemple suivant désactive la stratégie Snapshot par défaut sur le <block ref="71b98aecfb0a3fc6df73567e458c82a4" prefix=" " category="inline-code"></block> volume.</block>
  <block id="b9dbbe5562a20a0b18bcd4fbf264ec88" category="paragraph">L'exemple suivant définit le <block ref="c1acac5c4332e37ec1f281fcbaf0765a" prefix=" " category="inline-code"></block> option pour <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> et la politique Snapshot pour <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> pour tous les volumes dans le SVM datamig.</block>
  <block id="fc0204a96f768d35cc5dc6d47b397700" category="list-text">Vérifiez vos paramètres de volume.</block>
  <block id="3c5c596fcda7ebb99aa301535f95903a" category="paragraph">Les paramètres de réserve factionnelle et de politique d'instantané doivent être <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> et <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> , respectivement.</block>
  <block id="e163e8edc9ab8a2da1aeadf6a5c94d4c" category="section-title">Étape 3 : Créer les LUN de destination et la relation d'importation des LUN</block>
  <block id="e1910275934a603646595f4d66452d75" category="paragraph">Pour la migration hors ligne FLI, les LUN de destination sur votre système de stockage ONTAP doivent être créés et mappés à un igroup ; ils doivent ensuite être mis hors ligne avant de créer la relation d'importation LUN.</block>
  <block id="bfd8356e78c5079e98d68c26379236e5" category="paragraph">A partir d'ONTAP 9.17.1, la migration des données des LUNs étrangères en utilisant la migration hors ligne FLI est prise en charge avec<block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block>. Les systèmes ASA r2 diffèrent des autres systèmes ONTAP (ASA, AFF et FAS) par la mise en œuvre de leur couche de stockage. ASA' une unité de stockage (LUN ou espace de noms). Chaque volume ne contient qu'une seule unité de stockage. Par conséquent, pour les systèmes ASA r2, il n'est pas nécessaire d'inclure le nom du volume dans la <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> option lors de la création du LUN ; vous devez plutôt inclure le chemin de l'unité de stockage.</block>
  <block id="d54c0b4f31d7153b6365b774317d5c75" category="list-text">Créer des LUN de destination.</block>
  <block id="bfd884a0a24ea817ebfe231bcbc3804b" category="paragraph">L'exemple suivant crée des LUN sur le <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM avec les chemins spécifiés et les numéros de série des disques étrangers . <block ref="73721187d72b88e53c3fdf1986c5ab0c" prefix=" " category="inline-code"></block> L'option spécifie le type de système d'exploitation du LUN.</block>
  <block id="9b4ce7fc8a752604ed12608b03cb5b4d" category="paragraph">Le <block ref="7c192459e62b85875b59970db3d2b9ee" prefix=" " category="inline-code"></block> La commande détecte la taille et l'alignement du LUN en fonction du décalage de partition et crée le LUN en conséquence avec l'option foreign-disk. Certaines E/S apparaîtront toujours comme des écritures partielles et paraîtront donc mal alignées. C'est le cas, par exemple, des journaux de base de données.</block>
  <block id="6bc46e127accf24effb7b1774abc43c4" category="list-text">Vérifiez la taille et le LUN source des LUN nouvellement créés.</block>
  <block id="b47ca04c9474b41e542da84d1d694d7d" category="paragraph">L'exemple suivant montre les LUN créés dans le <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM avec leurs chemins, états, statuts mappés, types et tailles.</block>
  <block id="4dd187170896203bf16c8afddc9da512" category="list-text">Si vous exécutez ONTAP 9.15.1 ou une version ultérieure, désactivez l’allocation d’espace pour les LUN nouvellement créés.</block>
  <block id="da18d08f349676220a4b6d32af77937a" category="paragraph">L'allocation d'espace est activée par défaut pour les LUN nouvellement créés dans ONTAP 9.15.1 et versions ultérieures.</block>
  <block id="27d000a09f018cfc6dd5e169e5ca46a9" category="list-text">Vérifiez que l’allocation d’espace est désactivée.</block>
  <block id="8c4e72e795cee4a490c2d6eff560b519" category="list-text">Créez un groupe d'hôtes du protocole FCP et ajoutez des initiateurs d'hôtes.</block>
  <block id="491e13dcfa7ac9b8491f19cbd3426cb9" category="paragraph">Recherchez les WWPN initiateurs à partir de la section des groupes de stockage de votre feuille de planification de l'étude de site.</block>
  <block id="fe667bb315e44383058f056f9c5fbe8f" category="paragraph">L'exemple suivant crée des igroups pour les LUN de destination avec les types de système d'exploitation et les initiateurs spécifiés.</block>
  <block id="b2ef1a3f9ce9d1f74f1acf2e6d265fa7" category="list-text">Mappez les LUN de destination à un igroup.</block>
  <block id="aaa0e1237b8b0dc6ecc6e1d233aaea8b" category="paragraph">L'exemple suivant mappe les LUN de destination à leurs igroups respectifs avec les chemins et les ID LUN spécifiés.</block>
  <block id="f106121dd8a70e33471a2e671d5c9ba4" category="paragraph">L'exemple suivant met hors ligne les LUN de destination dans le <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM.</block>
  <block id="06810cc852981796e48ee46c1a7fa51a" category="list-text">Créez la relation d’importation LUN entre les LUN de destination et source.</block>
  <block id="6424b245ec682cd35fd35d1f48f69794" category="paragraph">L'exemple suivant crée la relation d'importation LUN pour les LUN de destination dans le <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM avec leurs chemins respectifs et numéros de série de disques étrangers.</block>
  <block id="9c8ae6d98d6bedb33c34563e7c2e9e65" category="list-text">Vérifiez que la relation d’importation LUN est créée.</block>
  <block id="6e2708659ab6e635be9ac7cc70d49e31" category="paragraph">L'exemple suivant montre la relation d'importation de LUN créée pour les LUN de destination dans le <block ref="1b523fdae68699bfe92c5f6bfc8a0a7d" prefix=" " category="inline-code"></block> SVM avec leurs disques et chemins étrangers respectifs.</block>
  <block id="16aa8cf24ba6f4464e35887d7f0f6b38" category="inline-link-macro">Importer les données des LUN étrangers vers les LUN ONTAP</block>
  <block id="54e565bb91cb71fb43c1049dbf76f128" category="paragraph"><block ref="56591cf7192e5388b325b8e69e757839" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="30f60d67f457bb040dffde52197a54da" category="list-title">Informations connexes</block>
  <block id="a2e697ac04dd555be360501670fbf18f" category="inline-link">En savoir plus sur les E/S non alignées</block>
  <block id="cb61fe942806068c6d1b2482a8beba99" category="list-text"><block ref="65ea43fe57d37a9a3d85fe1ef14c0129" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="96b33f4b16ea10a16e30c8fae2848b4d" category="inline-link">En savoir plus sur l'activation de l'allocation d'espace pour les protocoles SAN</block>
  <block id="666f892489ccf6b0a630b5055d3be185" category="list-text"><block ref="dfda4fa3e44e7655dde5e2004e107921" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="0993dc2e0670c46c255b72cff1255320" category="doc">Créer la relation d'importation LUN pour une migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="cc46bd2023eb0c869b9d3a53a1728b8c" category="paragraph">Avant de migrer un LUN d'une baie étrangère vers un stockage ONTAP , vous devez créer une relation d'importation de LUN. Une relation d'importation de LUN est un appariement permanent entre les stockages source et de destination pour l'importation de données. Les points de terminaison source et de destination sont des LUN.</block>
  <block id="d86a62d2b262ea261b5bdde368754550" category="paragraph">La création de la relation d'importation de LUN pour les migrations en ligne d'importation de LUN étrangers (FLI) comprend l'identification du LUN étranger à importer à partir de la baie source, la création et la configuration d'un volume de destination pour contenir le LUN étranger, la création du LUN cible de destination et enfin l'établissement de la relation d'importation.</block>
  <block id="9b556f6bb631ec84a9c87cff6dd8561c" category="section-title">Étape 1 : Identifier le LUN de la matrice source comme LUN étranger dans ONTAP</block>
  <block id="da60a9afd8ccd52abfacb568c8cace72" category="paragraph">Vous devrez identifier le LUN de la matrice source comme un LUN étranger avant de commencer votre migration en ligne FLI.</block>
  <block id="350a6577777c90fdd007168fc3c4c31c" category="list-text">Dans ONTAP, modifiez le niveau de privilège sur avancé.</block>
  <block id="037d7cc099f6ccde12147eb7747bdcff" category="paragraph">L'exemple suivant montre la découverte d'un tableau DGC LUNZ.</block>
  <block id="c075eeec6d2e43d2141c55863e51f785" category="paragraph">L'exemple suivant montre les détails du tableau DGC LUNZ.</block>
  <block id="676aaf2c86a3d82172164be62356a489" category="paragraph">L'exemple suivant montre la matrice DGC LUNZ découverte via tous les ports initiateurs.</block>
  <block id="d1b2f56df437dae495346e5734819489" category="list-text">Répertoriez les LUN mappés à partir du stockage source ; puis vérifiez les propriétés et les chemins du disque.</block>
  <block id="7ea792c1a5f9af2eee4a44a334cc9ae2" category="paragraph">L'exemple suivant montre les LUN mappés à partir du stockage source.</block>
  <block id="2205dafb991f3eba976b6203133120f8" category="paragraph">L'exemple suivant montre le LUN source.</block>
  <block id="e59b34538f8f24958ddcc93460f80f5d" category="paragraph">L'exemple suivant montre la commande permettant de marquer le LUN source comme étranger.</block>
  <block id="f6a5473331f2daf7831d6672068d5574" category="paragraph">L'exemple suivant montre le LUN source marqué comme étranger.</block>
  <block id="00ad52ebf93c65dc61f71015722c9c3c" category="list-text">Répertoriez tous les LUN étrangers et leurs numéros de série.</block>
  <block id="faa638e01a027f3e33ce873fec967f8a" category="paragraph">Les numéros de série sont utilisés dans les commandes d'importation FLI LUN.</block>
  <block id="6f6829770b4585c77f91df7632cfa37b" category="paragraph">L'exemple suivant montre le LUN étranger et son numéro de série.</block>
  <block id="501a07ad7efd92d4ab6857db010311d9" category="paragraph">Avant de créer la relation d'importation LUN pour une migration en ligne FLI, vous devez créer un volume sur votre système de stockage ONTAP pour contenir le LUN que vous importerez à partir de votre baie étrangère.</block>
  <block id="e206a420950b325cd731e287640847e1" category="paragraph">À partir d' ONTAP 9.17.1, la migration des données des LUN étrangers via la migration hors ligne FLI est prise en charge par les systèmes ASA r2. ASA systèmes diffèrent des autres systèmes ONTAP (ASA, AFF et FAS) par la mise en œuvre de leur couche de stockage. Dans les systèmes ASA r2, les volumes sont automatiquement créés lors de la création d'une unité de stockage (LUN ou espace de noms). Par conséquent, il n'est pas nécessaire de créer un volume avant de créer la relation d'importation de LUN. Vous pouvez ignorer cette étape si vous utilisez un système ASA r2.</block>
  <block id="36c24dd9dc232796178e694a76c5bb02" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a08233060f61816c66576ecb8a6b108d" category="list-text">Vérifiez que le volume est créé.</block>
  <block id="c9d18f8008099eef7df9f27c2445e7e7" category="paragraph">L'exemple suivant montre le volume *fli_vol* créé dans la SVM *fli*.</block>
  <block id="04203f877ce7e592d9d5de814d92d02b" category="list-text">Vérifiez les paramètres de volume.</block>
  <block id="83235d0637914f9f18c5842d764fa93f" category="paragraph">L'exemple suivant montre l'ensemble *réserve fractionnaire* défini sur <block ref="cfcd208495d565ef66e7dff9f98764da" prefix=" " category="inline-code"></block> et la *snapshot-policy* définie sur <block ref="334c4a4c42fdb79d7ebc3e73b517e6f8" prefix=" " category="inline-code"></block> pour le volume *fli_vol* dans le SVM *fli*.</block>
  <block id="b1b47e0b1faf8a580e60044eb5c19a29" category="section-title">Étape 3 : Créer le LUN de destination et la relation d'importation du LUN</block>
  <block id="54f6c1b9a33d71b4f7863d2d6fb2425a" category="paragraph">Pour préparer votre importation de LUN étranger, créez le LUN et l'igroup de destination, mappez le LUN à l'igroup et créez la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="896af4cf8b9d5ecd09e5f1f65b5b49ce" category="list-text">Créez le LUN de destination.</block>
  <block id="bfc4036582fc51b5c3fe84c2dc41c306" category="list-text">Vérifiez que le nouveau LUN est créé.</block>
  <block id="cf820e2d4daf580dfea32ae3f8c032d4" category="paragraph">L'exemple suivant montre le nouveau LUN créé dans le SVM *fli*.</block>
  <block id="cae85a053d2f99dde39bc59d3d6a205d" category="list-text">Vérifiez que l’hôte peut accéder à tous les chemins vers le nouveau groupe i.</block>
  <block id="d10396b24bb2a32abfeebff582c6a802" category="paragraph">L'exemple suivant montre le groupe *FLI* dans la SVM *fli* avec deux initiateurs connectés.</block>
  <block id="ea04ea060e8f7761372e7b388f173d86" category="paragraph">L'exemple suivant montre la commande permettant de mettre le nouveau LUN hors ligne dans la SVM *fli*.</block>
  <block id="12e4fd35797788596367a36dba6ef090" category="inline-link-macro">Mapper le LUN source au LUN de destination ONTAP</block>
  <block id="a251eaafbb6c9a70aedbcf74de4a8d81" category="paragraph"><block ref="173f29ecc4b03cb8030c18dead71d0a4" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="858e81d76fddbf61df78b439ed943049" category="paragraph"><block ref="0d8d7b10bd9cb415e98f35f02d872ed4" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="d64519e4b3b646c46a8661566318cb5b" category="doc">Mapper le LUN source à la baie ONTAP pour une migration en ligne FLI</block>
  <block id="c4a6c5388c3f1307dd474cee06ecc459" category="paragraph">Pour importer des données depuis un LUN de baie étrangère, ce dernier doit d'abord être démappé sur la baie étrangère, puis remappé sur votre système de stockage ONTAP . Les commandes permettant de démapper un LUN sur une baie étrangère varient selon le fournisseur de la baie. Suivez les étapes fournies pour la procédure globale et consultez la documentation de votre baie étrangère pour connaître les commandes spécifiques.</block>
  <block id="7411225492e02d1310145a81baacd0db" category="paragraph">La suppression de l'hôte (initiateur) d'un igroup affecte tous les LUN mappés à cet igroup. Pour éviter toute perturbation des autres LUN de votre baie distante, le LUN à migrer doit être le seul LUN mappé à son igroup. Si d'autres LUN partagent l'igroup, remappez-les vers un autre igroup ou créez un nouvel igroup spécifique au LUN à migrer. Consultez la documentation du fournisseur pour connaître les commandes appropriées.</block>
  <block id="483dadf6fd428be4ea01ab3990920f46" category="list-text">Si les LUN importés sont destinés à un hôte ESXi, consultez et suivez les instructions pour <block ref="3fde5969682824a0abc875456e73e44e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="35ff7f552b871d7fdd49c2088cd168e9" category="paragraph">La partie perturbatrice de cette migration est terminée, à moins qu'il n'y ait des tâches de correction d'hôte en suspens (identifiées lors de vos phases d'analyse et de planification) qui sont perturbatrices.</block>
  <block id="6b61dfebc11beae78522278812965ed5" category="paragraph"><block ref="ef0a436e5bafac20f418c7e95188cc23" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="05f59eb71c4906f53fe4417635febda8" category="summary">Dans le processus de migration hors ligne FLI, vous devez présenter le LUN source étranger au stockage ONTAP ; vous devez ensuite découvrir le LUN source étranger sur le stockage ONTAP .</block>
  <block id="6932408615b180800a977f0e7ed71cc9" category="doc">Préparer les LUN de baies de stockage étrangères pour une migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="0a702a543864c95b2dbb65d51b70226c" category="paragraph">Dans une migration hors ligne d'importation de LUN étranger (FLI), vous devez effectuer des étapes manuelles à partir de votre baie de stockage étrangère pour présenter le LUN source étranger à votre système de stockage ONTAP ; vous devez ensuite effectuer des étapes à partir de votre système de stockage ONTAP pour découvrir le LUN étranger.</block>
  <block id="c665016d57be0cb6517e327edb51bc67" category="section-title">Étape 1 : Présenter les LUN sources de la baie étrangère au stockage ONTAP</block>
  <block id="693b1583274a67ba3016480d7129fc78" category="paragraph">Avant de pouvoir commencer à importer des données à partir d'un LUN de baie de stockage étrangère à l'aide d'une migration hors ligne FLI, vous devez présenter les LUN sources de votre baie de stockage étrangère à votre système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="e76a45ef34369b3d90f44effd201579d" category="list-text">Sélectionnez les LUN hôtes qui doivent être migrés à partir des LUN logiques disponibles.</block>
  <block id="e5393f69964892429b64d3d1d338347a" category="inline-link-macro">Feuille de travail sur l'étude et la planification du site</block>
  <block id="afde35e0cdbd3ed3f8dd11c937027ac3" category="paragraph">Utilisez les noms LUN pour chaque hôte mentionné dans la section LUN source de votre <block ref="3e7b13f8c27a4162db7405113e1fdabe" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="df7cbb7e90f5eb4d44a41ded75580613" category="section-title">Étape 2 : Découvrir les LUN sources de baies étrangères dans ONTAP</block>
  <block id="bbc96ca171c7321a2f2faf0d3f35482d" category="paragraph">Une fois que vous avez présenté vos LUN sources de matrice étrangère à votre système de stockage ONTAP , les LUN doivent être découverts dans ONTAP avant de pouvoir créer la relation d'importation de LUN.</block>
  <block id="dcde9eb8b72b611c50de8e3dc7d0f354" category="list-text">Vérifiez les LUN sources et le mappage du stockage source vers le stockage de destination.</block>
  <block id="e22d9b1d726a7b2f893bebfff179f60e" category="list-text">Connectez-vous au système de stockage ONTAP via SSH à l'aide de l'utilisateur administrateur.</block>
  <block id="9dc86985308af04bd4fd794bac96a024" category="list-text">Changez le mode en avancé.</block>
  <block id="92c935fd4460054f7fccdffcff362cde" category="list-text">Détectez la baie source sur ONTAP. Patientez quelques minutes, puis réessayez de détecter la baie source.</block>
  <block id="8ec426fc914e0461f797a5ade56e8bd9" category="paragraph">L'exemple suivant montre la découverte d'une matrice Hitachi DF600F.</block>
  <block id="ea20aa46ab24a8afc2c299588cd3f4a2" category="paragraph">L'exemple suivant montre la matrice Hitachi DF600F découverte via tous les ports initiateurs.</block>
  <block id="e9e3e5712df1354645ca953ad8d504bf" category="paragraph"><block ref="085523e47206d9a02652665cf6da23c9" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e8a07db53d0039425b8fba1d0fc7677" category="summary">Avant de commencer une migration hors ligne FLI, vous devez effectuer toutes les étapes nécessaires à la correction de l'hôte ; vous devez ensuite redémarrer vos hôtes et vérifier que le multipathing de l'hôte est correctement configuré.</block>
  <block id="f601f077ada758b95a2de5e9c7a27aa8" category="doc">Préparer les hôtes pour la migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="1a9fd97a2ad3345e26b86580e12f42b9" category="paragraph">Avant de commencer une migration hors ligne avec importation de LUN étrangers (FLI), vous devez effectuer les étapes identifiées lors de la phase d'analyse comme nécessaires à la correction de l'hôte, telles que l'installation de kits d'attachement d'hôte ou de DSM. Vous devez également redémarrer vos hôtes et vérifier que le multipathing est correctement configuré.</block>
  <block id="87e8b4365203203b34365d1c28e8a376" category="inline-link-macro">phase d'analyse</block>
  <block id="41fbaaf264004e2dd6fac98856fd1f0c" category="list-text">Effectuez toutes les étapes de correction de l'hôte nécessaires identifiées dans le <block ref="c8c34cd4825b0b32fe4f592845e72579" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3b96b8ba9a983b530f8ec2452b440c7b" category="list-text">Vérifiez la configuration multi-accès de votre hôte.</block>
  <block id="d6c1c7f323728d4ee7b2a28be79bbbd1" category="list-text">Pour les hôtes Windows : voir <block ref="84ab7508f8719b602a5cd998757efe8e" category="inline-link-macro-rx"></block> pour connaître les étapes à suivre pour vérifier votre configuration multi-chemins.</block>
  <block id="228d92d2642970adddef6e21f9965bfa" category="list-text">Pour les hôtes Linux : exécutez le <block ref="69ceccb1aea0d97021dd55c8b13a4b8e" prefix=" " category="inline-code"></block> Commandez et examinez le résultat. Tous les chemins doivent s'afficher comme actifs et prêts.</block>
  <block id="dc9a05616f70f63d9b65ed6a5f4e1125" category="example-title">Exemple de sortie de la commande multipath-ll</block>
  <block id="3a01a2d4f1e0fa7d5e5096185a40ba2b" category="paragraph">mpath2 (360060e801046b96004f2bf4600000012) dm-6 HITACHI, DF600F</block>
  <block id="47db0160be743755ac2f712e8ed93752" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][actif] \_ 0:0:1:2 sdg 8:96 [actif][prêt] \_ 1:0:1:2 sdo 8:224 [actif][prêt] \_ round-robin 0 [prio=0][activé] \_ 0:0:0:2 sdc 8:32 [actif][prêt] \_ 1:0:0:2 sdk 8:160 [actif][prêt] mpath1 (360060e801046b96004f2bf4600000011) dm-5 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="d7138b7494b82daad9751996b1d23d1e" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][actif] \_ 0:0:0:1 sdb 8:16 [actif][prêt] \_ 1:0:0:1 sdj 8:144 [actif][prêt] \_ round-robin 0 [prio=0][activé] \_ 0:0:1:1 sdf 8:80 [actif][prêt] \_ 1:0:1:1 sdn 8:208 [actif][prêt] mpath0 (360060e801046b96004f2bf4600000010) dm-0 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="ea824d2777de7815b95812c467efb75b" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][actif] \_ 0:0:1:0 sde 8:64 [actif][prêt] \_ 1:0:1:0 sdm 8:192 [actif][prêt] \_ round-robin 0 [prio=0][activé] \_ 0:0:0:0 sda 8:0 [actif][prêt] \_ 1:0:0:0 sdi 8:128 [actif][prêt] mpath3 (360060e801046b96004f2bf4600000013) dm-7 HITACHI,DF600F</block>
  <block id="dc50ff3641076d5104f9fe3a211a2bad" category="paragraph">\_ round-robin 0 [prio=1][actif] \_ 0:0:0:3 sdd 8:48 [actif][prêt] \_ 1:0:0:3 sdl 8:176 [actif][prêt] \_ round-robin 0 [prio=0][activé] \_ 0:0:1:3 sdh 8:112 [actif][prêt] \_ 1:0:1:3 sdp 8:240 [actif][prêt] [root@dm-rx200s6-22 ~]#</block>
  <block id="bde069c55679c6dcc0ab67d5d7eebeb9" category="paragraph">Dans le cadre du processus d’importation de LUN étranger (FLI), vous devez vérifier que le multipath est configuré et fonctionne correctement sur vos hôtes ESXi.</block>
  <block id="fdf8464478d8fe236aac5b2d594eefe2" category="list-text">Courir <block ref="981ec21879e0a01e3fc45af085cc6888" prefix=" " category="inline-code"></block> pour obtenir des informations sur les trajets multiples.</block>
  <block id="05bbfdeeb62f8dc4ff8cac1c6478a0e9" category="inline-link-macro">Préparer les LUN de la baie de stockage étrangère pour la migration hors ligne FLI</block>
  <block id="9dba2f25b5c94d718bf9b3f9b0320d0b" category="paragraph"><block ref="448644ceb01e25e66d67a4d7051c8f46" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="5838bddb42f739ca21db68e9121b4e6e" category="doc">Préparer les hôtes pour la migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="8976e93062b210e5c0fdc8d648b32cf0" category="paragraph">Avant de commencer une migration en ligne avec importation de LUN étrangers (FLI), vous devez effectuer les étapes identifiées lors de la phase d'analyse nécessaires à la correction de l'hôte, telles que l'installation de kits d'attachement d'hôte ou de DSM. Après avoir effectué ces étapes de correction, il est recommandé de redémarrer vos hôtes.</block>
  <block id="b0d0d0ea34d9f46098d7924b60fc0508" category="paragraph">Par mesure de précaution, prenez une copie instantanée de vos données d'hôte pour faciliter une restauration si nécessaire ultérieurement.</block>
  <block id="7f7deee22f95d78e578cd84f2142131c" category="list-text">Effectuez toutes les étapes de correction de l’hôte nécessaires.</block>
  <block id="b5730439fbe6b3324ebeced00b7adc62" category="paragraph"><block ref="619ce8c63d8c128306d2ae05da685736" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="af3182c87d2be8d3150cbb4afff88df4" category="doc">Supprimer la relation d'importation LUN après une migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="e6aeb3b626481a3da289ef691041a3aa" category="paragraph">Une fois la migration hors ligne FLI (Foreign LUN Import) terminée, la relation d'importation de LUN peut être supprimée en toute sécurité. L'hôte accède désormais à la nouvelle baie NetApp pour toutes les E/S vers le nouveau LUN ONTAP. Le LUN source n'est plus utilisé ; la relation d'importation n'est donc plus nécessaire.</block>
  <block id="5fe94d73b75a6def3a9ecf131093a7be" category="paragraph">A partir d'ONTAP 9.17.1, la migration des données des LUNs étrangères en utilisant la migration hors ligne FLI est prise en charge avec<block ref="9f40590ca1185cea7261c2a60fc922ea" category="inline-link-macro-rx"></block>. Les systèmes ASA r2 diffèrent des autres systèmes ONTAP (ASA, AFF et FAS) par la mise en œuvre de leur couche de stockage. ASA' une unité de stockage (LUN ou espace de noms). Chaque volume ne contient qu'une seule unité de stockage. Par conséquent, pour les systèmes ASA r2, il n'est pas nécessaire d'inclure le nom du volume dans la <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> option lors de la création du LUN ; vous devez plutôt inclure le chemin de l'unité de stockage.</block>
  <block id="d5e1d2a965089d86d6fdbcb3f74b4b58" category="list-text">Supprimez la relation d’importation pour supprimer les tâches d’importation de données.</block>
  <block id="58a740e848242dc28dbca9bf2265503b" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de supprimer la relation d'importation pour les LUN nommés *bootlun*, *fdrive* et *gdrive* dans le volume *winvol* et le SVM *datamig*.</block>
  <block id="1b8764772a7a092889b740c6d73bb313" category="list-text">Vérifiez que les tâches d’importation sont supprimées.</block>
  <block id="d1339460594d8a94000b89c6e72dd8df" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de vérifier que les tâches d'importation sont supprimées pour le SVM *datamig*.</block>
  <block id="b9fb178590cedb5c9f204f1017680845" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de marquer l'attribut LUN étranger à <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> pour les LUN nommés *bootlun*, *fdrive* et *gdrive* dans le volume *winvol* et le SVM *datamig*.</block>
  <block id="a857f0def0a0d9279c1e8e7e76f6c1f3" category="list-text">Vérifiez que les LUN étrangers sont marqués comme <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="aacf30d1c86841937f16c9629d88cba1" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de vérifier que les LUN étrangers sont marqués comme <block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> sur la baie *HITACHI_DF600F_1*.</block>
  <block id="68b0e92edd5030cf416742d31db299ee" category="list-text">Mettez les LUN de destination en ligne.</block>
  <block id="2c77327e9581d3f916e0941a225948ce" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de mettre en ligne les LUN de destination pour les LUN nommés *bootlun*, *fdrive* et *gdrive* dans le volume *winvol* et le SVM *datamig*.</block>
  <block id="19d2e3e4f659da7521518b8656602c04" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de vérifier que les LUN sont en ligne pour le SVM *datamig*.</block>
  <block id="c1c010aa8582429982f54d1b514e094e" category="list-text">Vous pouvez également consulter le journal des événements pour vérifier les résultats de la migration.</block>
  <block id="2a6960ae1aeee52871e99047dca18f7d" category="paragraph">Cet exemple montre un exemple de sortie de la commande permettant d'afficher le journal des événements pour les résultats de la migration FLI.</block>
  <block id="86b69aec947723c0eee53909a3ae8f74" category="inline-link-macro">Effectuer des tâches post-migration pour une migration hors ligne FLI</block>
  <block id="462a2772545b3175e31df8335d823a7e" category="paragraph"><block ref="0de1a1c6c42e5bfcde604527eed8f220" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="baa8ecf38b7008f9bd8c9d83ea20b469" category="doc">Supprimer la relation d'importation LUN après une migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="51aa26d78f36a3c88206273ff696cec7" category="paragraph">Une fois la migration en ligne FLI (Foreign LUN Import) terminée, la relation d'importation de LUN peut être supprimée en toute sécurité. L'hôte accède désormais à la nouvelle baie NetApp pour toutes les E/S vers le nouveau LUN ONTAP , et le LUN source n'est plus utilisé.</block>
  <block id="ed8fe490521d1e63a454325d2348367a" category="list-text">Vérifiez que la relation d’importation est supprimée.</block>
  <block id="77b896bc5c5e5f619047baf8dd400ca6" category="paragraph"><block ref="bd936607b12e91c9b550a8906167c3af" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="355451298fb1bc66489346ee2ba20743" category="summary">Une fois que vous avez créé la relation d'importation LUN entre les LUN source et de destination pour une migration hors ligne FLI, vous pouvez importer les données de la baie étrangère vers le système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="1875eb1e1a6ce70c6182a071873eb54b" category="doc">Importer des données à partir d'une baie étrangère à l'aide de la migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="1ce201eaf0b169f6aab8b96c54a0d340" category="paragraph">Depuis ONTAP 9.17.1, la migration des données des LUN étrangers via la migration hors ligne FLI est prise en charge par les systèmes ASA r2. L'implémentation de la couche de stockage des systèmes ASA r2 diffère des autres systèmes ONTAP (ASA, AFF et FAS). Dans les systèmes ASA r2, les volumes sont automatiquement créés lors de la création d'une unité de stockage (LUN ou espace de noms). Chaque volume ne contient qu'une seule unité de stockage. Par conséquent, pour les systèmes ASA r2, il n'est pas nécessaire d'inclure le nom du volume dans la <block ref="8853f93d631cadbd0584fb9e36789dfb" prefix=" " category="inline-code"></block> option lors de la création du LUN ; vous devez plutôt inclure le chemin de l'unité de stockage.</block>
  <block id="e08023cdb4d8501417d384ce42bdb526" category="list-text">Démarrez l'importation des données des LUN étrangers vers les LUN ONTAP .</block>
  <block id="0d8cae7f9f61374730de794a5aac773f" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de démarrer l'importation de données pour les LUN nommés *bootlun*, *fdrive* et *gdrive* dans le volume *winvol* et le SVM *datamig*.</block>
  <block id="0421281ad3630a6f68f9fa132620f1dc" category="list-text">Surveiller la progression de l'importation.</block>
  <block id="5f744f6c099cb0a050bdc4eae49bd2b5" category="paragraph">Vous pouvez comparer la progression que vous voyez ici avec les estimations de performances de migration que vous avez développées après avoir effectué vos migrations de test.</block>
  <block id="9efd63dca0abef55515667c250d2b0f7" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de surveiller la progression de l'importation pour le SVM *datamig*.</block>
  <block id="46b3c36842a76fc19d10f9443193ff40" category="list-text">Vérifiez que l’importation des données est terminée avec succès.</block>
  <block id="2bfedca5474e7309ea23c83006221f6b" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de vérifier l'état d'importation du SVM *datamig*.</block>
  <block id="7159a1b3101b0959db2bf47bfa73f5f3" category="paragraph">Le *statut opérationnel* indique *terminé* lorsque la tâche d'importation est terminée avec succès.</block>
  <block id="7bc6cf1d5ea27d01c2dba21727c2a677" category="paragraph"><block ref="9a95fb8d643ab3762f2b004297129094" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7bd91c22127e38a6b6f74402036b0fc6" category="doc">Vérifier les résultats de la migration hors ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="bdb5c28ad9c2c228128a0f910bb10d26" category="paragraph">Après la migration d'un LUN de la baie distante vers votre système de stockage ONTAP , FLI peut effectuer une comparaison bloc par bloc des LUN source et de destination afin de vérifier que la migration est complète et précise. La vérification de la migration prend environ le même temps (voire légèrement plus) que la migration elle-même.</block>
  <block id="b4036baa8b9b8834ee76f41af0be269a" category="paragraph">Une vérification de migration n’est pas requise, mais est fortement recommandée.</block>
  <block id="1dd92a161b6bbe48e6f377be66ae30a7" category="list-text">Démarrez la vérification de la migration LUN.</block>
  <block id="67a72eaf64c08198d8c103d87ca29779" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de démarrer la vérification de la migration LUN pour les LUN nommés *bootlun*, *fdrive* et *gdrive* dans le volume *winvol* et le SVM *datamig*.</block>
  <block id="f3de152b8212891eed3d9bb772c2bf6e" category="list-text">Surveiller l’état de vérification.</block>
  <block id="54b8104ac6da0e24b865fd41e8d424f1" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de surveiller l'état de vérification du SVM *datamig*.</block>
  <block id="94b95e66c875d883d9a1711392229338" category="paragraph">Vous pouvez exécuter la même commande pour suivre la progression de la vérification. L'état opérationnel affiche le statut « terminé » lorsque la tâche de vérification est terminée avec succès.</block>
  <block id="0d83832e320e8fd7d068ef7aad825279" category="list-text">Arrêtez la vérification du LUN.</block>
  <block id="fd6d6a5c9fa3e3d20b8818dc1226bb8a" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant d'arrêter la vérification du LUN pour le SVM *datamig*.</block>
  <block id="4e353e77e87cbe4ec7472e6d01e6ba81" category="paragraph">La vérification de l'importation du LUN doit être explicitement arrêtée avant de remettre le LUN en ligne. Dans le cas contraire, <block ref="23225408559d8aff3667f7cc3ca34adc" prefix=" " category="inline-code"></block> La commande échoue. Cette étape doit être effectuée manuellement, même si l'état indique que la vérification est terminée.</block>
  <block id="f04db8b0b6c9a9a3c79ed9e753fd520e" category="paragraph"><block ref="094b2fb8c85dfc2075f7ff71db128426" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="5492530e08eb7114998b59bf9818524a" category="summary">Une fois la relation d'importation LUN établie et l'hôte transféré de la baie étrangère vers la baie ONTAP , vous pouvez importer les données de la LUN source étrangère vers la LUN de destination ONTAP .</block>
  <block id="0eec82420f4378e3f6fd41c5e3e9e21e" category="doc">Importer des données à partir d'une baie étrangère à l'aide de la migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="7d8bee5c182a62cf83c4c01f51c5e7b3" category="paragraph">Une fois la relation d'importation LUN établie et la connexion hôte déplacée de la baie étrangère vers la baie ONTAP , vous pouvez importer les données de la LUN source étrangère vers la LUN de destination ONTAP .</block>
  <block id="3c84f1de018751821bb0b4202f14bf0a" category="list-text">Définissez le niveau de privilège sur avancé.</block>
  <block id="ac0d826e0cacb0cd87b5171a4243c7ef" category="paragraph"><block ref="df3b9bb7d0424d2237d4ae96281a9704" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="2570d363eb16d22db684c584ca6ae66d" category="doc">Vérifier les résultats de la migration en ligne ONTAP FLI</block>
  <block id="c926b1ec88f5052eee3ffc5ebcb7b331" category="paragraph">Une fois votre LUN migré de la baie étrangère vers la baie ONTAP , Foreign LUN Import (FLI) effectue une comparaison bloc par bloc des LUN source et de destination afin de vérifier que la migration est complète et précise. La vérification de la migration prend environ le même temps (voire un peu plus) que la migration elle-même.</block>
  <block id="dbd4f77b57c98448b0555d77dfe2f5cb" category="list-text">La vérification d'une migration est perturbatrice. Les LUN vérifiés doivent être hors ligne pendant toute la durée de la vérification.</block>
  <block id="851a57e88a94f05dc56e58b2ba2ca6c9" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de mettre hors ligne le LUN nommé *72Clun1* dans le volume *flivol* et le SVM *fli_72C*.</block>
  <block id="05dbd8feb6f11d79a6cf0a0b8d4c55f0" category="paragraph">Cet exemple montre la commande permettant de surveiller l'état de vérification du LUN nommé *72Clun1* dans le volume *flivol* et le SVM *fli_72C*.</block>
  <block id="1d0e718d7ca4f6d8b4f4ebbf1f525efd" category="paragraph">La vérification de l'importation du LUN doit être explicitement arrêtée avant sa remise en ligne. Dans le cas contraire, la mise en ligne échoue. Cette étape doit être effectuée manuellement, même si l'état indique que la vérification est terminée.</block>
  <block id="2b62aed05af8d76bbe5a621528fb47db" category="list-text">Connectez-vous au LUN.</block>
  <block id="dfc1fa86f6e642b28835e1c6ce85936c" category="paragraph"><block ref="8ecb395a80e6a0bd1ed4f0239a31a16f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="cc515cb1595dbb780d680639beb7c7dd" category="image-alt">suppression de la configuration du tableau de destination du tableau source</block>
  <block id="5feb9f16c10156907544e9d578b1fde3" category="image-alt">modifier l'écran du groupe d'hôtes</block>
  <block id="24926d4f5951c7ea0cced64e9937014c" category="image-alt">modifier l'écran du port du groupe d'hôtes</block>
  <block id="8fbad98986850af5f847919b98de76c1" category="image-alt">supprimer les écrans d'unités logiques</block>
  <block id="a947dfd4aa9cdebbdbd3e5d9b2f52f2a" category="image-alt">Supprimer les LUN</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de version</block>
  <block id="db63e5e7d34efa3840098020c2d030bc" category="sidebar">Quoi de neuf dans ONTAP 9.17.1</block>
  <block id="b845b04a02808188548cb279dc1b7efa" category="sidebar">Zonage des ports cibles et initiateurs pour FLI</block>
  <block id="5c85b34ddc611aad4c1c95da5183b039" category="sidebar">Migration hors ligne FLI</block>
  <block id="24f47cdbe9ddba774a7cc53e51d9032e" category="sidebar">Flux de travail</block>
  <block id="8658404b30e07f845a21a01256528b26" category="sidebar">Préparer l'hôte pour la migration</block>
  <block id="d3210f7679f24b8c20933ddb6d77d566" category="sidebar">Préparer les LUN étrangers pour la migration</block>
  <block id="c8cfbbbe4253e14390b2b14d7e60d9c8" category="sidebar">Importer des données</block>
  <block id="cd8953245a7b632e7c40bdd158cf53f5" category="sidebar">Vérifier les résultats de la migration</block>
  <block id="f93ebe1eaf4c78ebab1a110b95f655d8" category="sidebar">Migration en ligne FLI</block>
  <block id="a9fa02c73b0556989b39e0a09dc2fb37" category="sidebar">Préparer les hôtes pour la migration</block>
  <block id="9cc66e684b29dae71b3873021ab5f900" category="sidebar">Mapper les LUN sources vers la baie de destination</block>
</blocks>